[{"id":25487,"name":" Falsos Conejos","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31408,"spaceId":3509,"startsAt":"14:40","startsOn":"2017-05-14","price":"0","timestamp":1494783600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25671,"name":"Brasil Lux \u2013 Caminh\u00e3o Trap\u00e9zio","shortDescription":"Espet\u00e1culo que se diferencia por acontecer em cima de um caminh\u00e3o . O caminh\u00e3o se transforma em um grande trap\u00e9zio onde os artistas realizam acrobacias a\u00e9reas em uma altura de 16 metros","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31536,"spaceId":3535,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495292400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25672,"name":"Brasil Lux \u2013 Caminh\u00e3o Trap\u00e9zio","shortDescription":"Espet\u00e1culo que se diferencia por acontecer em cima de um caminh\u00e3o . O caminh\u00e3o se transforma em um grande trap\u00e9zio onde os artistas realizam acrobacias a\u00e9reas em uma altura de 16 metros","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31536,"spaceId":3535,"startsAt":"14:30","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495301400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25673,"name":"Brasil Lux \u2013 Caminh\u00e3o Trap\u00e9zio","shortDescription":"Espet\u00e1culo que se diferencia por acontecer em cima de um caminh\u00e3o . O caminh\u00e3o se transforma em um grande trap\u00e9zio onde os artistas realizam acrobacias a\u00e9reas em uma altura de 16 metros","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31536,"spaceId":3535,"startsAt":"17:30","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495312200,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25220,"name":"Man\u00e9 Boneco","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31158,"spaceId":3399,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25353,"name":"O Peso da Tradi\u00e7\u00e3o \u2013 Velha Guarda do Camisa Verde e Branco","shortDescription":"O Peso da Tradi\u00e7\u00e3o projeto atual da Velha Guarda Musical do Camisa Verde e Branco que vem em 2017 cheio de novidades para o p\u00fablico amante do samba sob dire\u00e7\u00e3o musical de Everson Pessoa.  Juntos os sambistas s\u00eaniors preparam um grande espet\u00e1culo com a chegada de Ideval Anselmo e M\u00e1rcio Rodolfo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31286,"spaceId":3373,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25589,"name":"Daniela\tMercury","shortDescription":"O show apresentado pela cantora Daniela Mercury faz parte do  15\u00ba \u00e1lbum solo e o 18\u00ba de carreira \u00e1lbum da artista, o Vinil Virtual, lan\u00e7ado em novembro de 2015. S\u00e3o can\u00e7\u00f5es que falam de liberdade e discorrem sobre os v\u00e1rios olhares com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cria\u00e7\u00e3o divina, sobre Deus e sobre a religi\u00e3o.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31481,"spaceId":3412,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25217,"name":"Os Cl\u00e1ssicos do Passinho","shortDescription":"Os Cl\u00e1ssicos do Passinho apresenta ao p\u00fablico as principais caracter\u00edsticas que tornaram esta dan\u00e7a um fen\u00f4meno, a partir do encontro entre rel\u00edquias e revela\u00e7\u00f5es do Passinho","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31155,"spaceId":197,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":45,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25219,"name":"GRUA","shortDescription":"Intervalos - Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31156,"spaceId":3399,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25238,"name":"Bananeira Brass Band","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31177,"spaceId":3400,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25580,"name":"Vuco Vuco","shortDescription":"Artistas de diferentes linguagens dividem um mesmo espa\u00e7o em busca da melhor composi\u00e7\u00e3o poss\u00edvel. Em um circuito itinerante, diversas atra\u00e7\u00f5es compartilham o espa\u00e7o, acessando o p\u00fablico com linguagens entrela\u00e7adas: m\u00fasica, performance, ritmo etc para o p\u00fablico da Virada Cultural.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31470,"spaceId":3505,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25448,"name":"Filme Guidable: A Verdadeira Hist\u00f3ria do Ratos de Por\u00e3o","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Cinema"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31376,"spaceId":2686,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25728,"name":"Au\u00ea - Barco dos Cora\u00e7\u00f5es Partidos","shortDescription":"Musical","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31590,"spaceId":2689,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"","timestamp":1495314000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25391,"name":"Bicho de P\u00e9 + FAGNER","shortDescription":"No repert\u00f3rio desta apresenta\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de composi\u00e7\u00f5es do Fagner, que \u00e9 o convidado especial para este show, ser\u00e3o tocados cl\u00e1ssicos de Luiz Gonzaga, Dominguinhos, Jackson do Pandeiro e composi\u00e7\u00f5es de autoria da Banda Bicho de P\u00e9, que fizeram nos 18 anos de carreira.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31322,"spaceId":3427,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25405,"name":"Interven\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a na perna de pau","shortDescription":"A cia K preparou para a Virada Cultural uma interven\u00e7\u00e3o com Artistas Circenses realizando Paded\u00eas de Perna de Pau, transmitindo beleza e habilidade numa apresenta\u00e7\u00e3o sem igual. Ser\u00e3o  casais circulando pelo Parque do Carmo nos dias 20 e 21 de maio.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31337,"spaceId":2582,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":240,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25424,"name":"Interven\u00e7\u00e3o Cenogr\u00e1fica A Grande Serpente Naif \u2013 A COBRA GIGANTE","shortDescription":"Esta instala\u00e7\u00e3o resgata alguns dos mitos de cobras gigantes presentes em tantas culturas, desde o Jap\u00e3o at\u00e9 a Am\u00e9rica, muita vezes vinculadas a dan\u00e7as e rituais de sedu\u00e7\u00e3o. Uma grande cobra de tecido serpenteia entre as \u00e1rvores nos convidando a brincar com ela, enquanto no quiosque-ninho, seus ovos se transformam em pufes onde descansar da brincadeira.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31352,"spaceId":2582,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":300,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25432,"name":"Veja Luz","shortDescription":"A banda Veja Luz desponta como a nova revela\u00e7\u00e3o do reggae brasileiro por apresentar um show contagiante, de f\u00e1cil entendimento e que trabalha perfeitamente as sensa\u00e7\u00f5es do p\u00fablico, tornando-se um momento \u00fanico de aprendizado m\u00fatuo e troca de energia. A uni\u00e3o dessa experi\u00eancia musical com a energia do p\u00fablico resulta em um espet\u00e1culo altamente vibrante e dan\u00e7ante.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31360,"spaceId":3431,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25433,"name":"Vitor Araujo","shortDescription":"Vitor Ara\u00fajo apresenta na Virada Cultural de S\u00e3o Paulo 2017 o show do seu segundo e mais recente disco, o \u00e1lbum duplo \u201cLevagui\u00e3 Ter\u00ea\u201d, em que o artista explora pela primeira vez na sua carreira elementos eletr\u00f4nicos, pesada sess\u00e3o percussiva advinda do candombl\u00e9, al\u00e9m de fazer sua estreia como escritor para grande orquestra.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31358,"spaceId":3464,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25379,"name":"LIMPE TODO O SANGUE ANTES QUE MANCHE O CARPETE","shortDescription":"Wilson disputa uma \u00fanica vaga com Pierre em uma grande empresa. Ao conhecer seu concorrente, forja situa\u00e7\u00f5es e encontros inexplic\u00e1veis, seguidos das rea\u00e7\u00f5es mais inesperadas. Enquanto isso, Sabrina, sua noiva, convence Geda, amiga de trabalho, a ajud\u00e1-la num plano abomin\u00e1vel, por\u00e9m lucrativo. Todos est\u00e3o em busca de somente uma coisa: o sucesso a qualquer pre\u00e7o.  ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31309,"spaceId":202,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25692,"name":"Dubvers\u00e3o Sistema de Som","shortDescription":"Como j\u00e1 manda a tradi\u00e7\u00e3o, o Dubvers\u00e3o Sistema de Som chega a mais uma edi\u00e7\u00e3o da Virada Cultural, com uma sele\u00e7\u00e3o musical que abrange as v\u00e1rias vertentes do Reggae. Do Roots at\u00e9 a atualidade, pr\u00e9-lan\u00e7amentos e m\u00fasicas exclusivas (Dubplates) far\u00e3o parte do repert\u00f3rio do \u201cSound System\u201d pioneiro de S\u00e3o Paulo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31550,"spaceId":3425,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":240,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24962,"name":"REFUGIADOS E IMIGRANTES","shortDescription":"Manifesta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas de pa\u00edses como Togo; Haiti; S\u00edria; R.D. do Congo; Senegal etc, em uma programa\u00e7\u00e3o de 20 horas de shows.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30940,"spaceId":3387,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":1200,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25691,"name":"macrosc\u00f3pio [visuais nas \u00e1rvores]","shortDescription":"Cinco instala\u00e7\u00f5es visuais convidam a experimenta\u00e7\u00e3o e redimensionamento do espa\u00e7o.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31548,"spaceId":3424,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":1320,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25378,"name":"Social Samba Fino","shortDescription":"No show \"Pra Iluminar\", o Social Samba Fino apresenta m\u00fasicas de seu CD e interpreta\u00e7\u00f5es inusitadas, com arranjos surpreendentes, de composi\u00e7\u00f5es de Tim Maia, Jorge Ben Jor, Gilberto Gil, Chico Buarque e Jo\u00e3o Gilberto.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31308,"spaceId":205,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25690,"name":"macrosc\u00f3pio [visuais nas \u00e1rvores]","shortDescription":"Cinco instala\u00e7\u00f5es visuais convidam a experimenta\u00e7\u00e3o e redimensionamento do espa\u00e7o.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31548,"spaceId":3424,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":1320,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25688,"name":"AVAV [41]","shortDescription":"AVAV 41\u00aa edi\u00e7\u00e3o: 5 obras de imagem e som disparadas em tempo real.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31547,"spaceId":3424,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":1320,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24976,"name":"Curumin canta Stevie Wonder","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30954,"spaceId":348,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25689,"name":"AVAV [41]","shortDescription":"AVAV 41\u00aa edi\u00e7\u00e3o: 5 obras de imagem e som disparadas em tempo real.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31547,"spaceId":3424,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":1200,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24991,"name":"PALCO COM\u00c9DIA","shortDescription":"Um espa\u00e7o engra\u00e7ad\u00edssimo dedicado a diferentes g\u00eaneros de humor para fazer gargalhar crian\u00e7as e adultos!","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30965,"spaceId":606,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24993,"name":"FingerFingerrr","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30968,"spaceId":1610,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25001,"name":"QFC \u2013 BATALHAS IMPROVISADAS \u2013 2\u00aa EDI\u00c7\u00c3O","shortDescription":"Na Virada Cultural 2016 realizamos no cruzamento das ruas Bar\u00e3o de Itapetininga e Dom Jos\u00e9 de Barros um torneio-espet\u00e1culo de improvisa\u00e7\u00e3o.\nNum ringue montado a c\u00e9u aberto 16 improvisadores se enfrentaram em batalhas de cenas improvisadas. O p\u00fablico decidia quem seguia para a pr\u00f3xima fase at\u00e9 a final.\nForam 2 dias, quase 8h de espet\u00e1culo, 4 m\u00fasicos, 2 MCs e 2 dragqueens anunciando cada round.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30976,"spaceId":3389,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25674,"name":"Feel Good Surreal: DJs convidados e interven\u00e7\u00f5es com Trupe Benkady,Os Cl\u00e1ssicos do Passinho e de Drags","shortDescription":"\"Que tal reunir a fam\u00edlia e os amigos no parque para curtir um som e aproveitar o dia? Na Feel Good armamos um picnic dan\u00e7ante com m\u00fasica suave: desde jazz, MPB at\u00e9 o eletr\u00f4nico viajante com grooves dan\u00e7antes s\u00e3o escolhidos por DJs experientes da cena paulista. O projeto \u00e9 idealizado pelo DJ Guilherme M e convidar\u00e1 os DJs Marcelo Tavares, Maur\u00edcio Um e Regis Ue.\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31537,"spaceId":3468,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":480,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24996,"name":"CULTURA POPULAR","shortDescription":"Palco dedicado \u00e0 cultura popular com atra\u00e7\u00f5es bem variadas como: Tor\u00e9 dos \u00cdndios de SP, Inim\u00e1 do Reis e Grupo Folias e Folguedos, Os Favoritos da Catira, Congada da Santa Efig\u00eania, Dinho Nascimento e Orquestra de Berimbau do Morro do Querosene, Maracatu Il\u00ea Al\u00e1fia, Afox\u00e9 Omo Korin e Votubumb\u00e1 \u2013 Samba Rural Paulista","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30971,"spaceId":3388,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":1320,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25015,"name":"Rita Braga - Homenagem a 120 de Pixinguinha","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30988,"spaceId":3391,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25513,"name":"Slam das Minas","shortDescription":"O Slam das Minas - SP \u00e9 uma batalha entre poetas destinada apenas a artistas do g\u00eanero feminino. O evento come\u00e7a com microfone aberto, espa\u00e7o para livre apresenta\u00e7\u00e3o. Em seguida, come\u00e7a a batalha. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o feita na hora. S\u00e3o tr\u00eas rodadas eliminat\u00f3rias. A campe\u00e3, MONSTRA, ganha um pr\u00eamio em livros e vaga para a disputa anual.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31434,"spaceId":3418,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25670,"name":"Cortejo C\u00eanico - Sampalha\u00e7as","shortDescription":"O espet\u00e1culo Cortejo C\u00eanico Sampalha\u00e7as tr\u00e1s em cena dez palha\u00e7as que realizam um trajeto onde a plateia os acompanha sempre, interagindo atrav\u00e9s de m\u00fasicas, cenas tradicionais circenses e coreografias. O repert\u00f3rio \u00e9 variado, com can\u00e7\u00f5es particulares da hist\u00f3ria das atrizes\/palha\u00e7as, al\u00e9m de m\u00fasicas da cultura popular e m\u00fasicas criadas pela dire\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo para o mesmo","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31535,"spaceId":3529,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25658,"name":"Virado no Karok\u00ea","shortDescription":"Projeto de palco de karaok\u00ea aberto ao p\u00fablico geral com apresenta\u00e7\u00e3o de humoristas. O cen\u00e1rio ser\u00e1 inspirado num chuveiro. Participantes poder\u00e3o escolher a partir de um repert\u00f3rio amplo de g\u00eaneros diversos. A dura\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 24 horas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31529,"spaceId":3523,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25032,"name":"PL\u00cdNIO MARCOS EM PROSA E SAMBA - GERO CAMILO","shortDescription":"Show em homenagem a Pl\u00ednio Marcos do disco \"Pl\u00ednio Marcos em Prosa e Samba\" na \u00edntegra com interven\u00e7\u00f5es dos atores Victor Mendes, Gero Camilo e N\u00edlc\u00e9ia Vicente com os m\u00fasicos Everson Pessoa, Gerson da Banda e Nino Miau.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30999,"spaceId":3392,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25657,"name":"Hocus Pocus","shortDescription":"Hocus Pocus  - Tablado da M\u00e1gica","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31528,"spaceId":3522,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25656,"name":"Virada Oriental","shortDescription":"Virada Oriental","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses","M\u00fasica Popular","Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31527,"spaceId":3521,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25655,"name":"PingPoint","shortDescription":"PingPoint \u00e9 um projeto que tem como objetivo promover o uso do espa\u00e7o p\u00fablico, a intera\u00e7\u00e3o social, a sa\u00fade, a arte e o lazer por meio da instala\u00e7\u00e3o de mesas de pingue-pongue permanentes em espa\u00e7os p\u00fablicos. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31525,"spaceId":3415,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25654,"name":"Instala\u00e7\u00e3o\tAnimal\tMarinho","shortDescription":"Das entranhas do mar vem este animal gigante, metade peixe metade andaime para nos contar sua vers\u00e3o do que acontece nas \u00e1guas que nos n\u00e3o cuidamos... para isso teremos que deixarmos engolir e percorrer suas diferentes camadas ate chegar no final da viagem e voltar mais conscientes de nossas a\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Visuais"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31524,"spaceId":3415,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25652,"name":" Instala\u00e7\u00e3o\tCardume\tColorido","shortDescription":"O Samb\u00f3dromo virou uma festa que os peixes n\u00e3o querem perder, mas eles s\u00e3o muito pregui\u00e7osos e por isso se instalaram na arquibancada, pois pretendem ter o melhor visual da farra sem perder o conforto. Mas n\u00e3o se preocupe, voc\u00ea pode vir no meio do cardume para sentar com eles quando estiver cansado.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Visuais"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31521,"spaceId":3415,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25651,"name":"Instala\u00e7\u00e3o\tBalan\u00e7o\tnas\tNuvens","shortDescription":"Gostaria de viajar no tempo? Gostaria de sentir de novo aquela sensa\u00e7\u00e3o de liberdade, como quando brincava de crian\u00e7a no parque? Deixe se levar ent\u00e3o at\u00e9 este lugar de atmosfera leve e suba num desses ve\u00edculos m\u00e1gicos que lhe transportaram ali onde mora o vento. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Visuais"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31518,"spaceId":3415,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25650,"name":"\tInstala\u00e7\u00e3o\tPiscinas\tPaulistanas","shortDescription":"No meio de um deserto de concreto aparece magicamente este pequeno o\u00e1sis, que oferece seu espa\u00e7o aconchegante e convidativo para relaxar nas espregui\u00e7adeiras, protegido do sol e poder mergulhar nas \u00e1guas das po\u00e7as que encerram o lugar, mas... cade a \u00e1gua? no final era todo uma miragem...","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Visuais"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31517,"spaceId":3415,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25318,"name":"Talco Bells","shortDescription":"Discotecagem das festas Talco Bells e Entr\u00f3pica","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular","Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31253,"spaceId":3409,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":360,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25062,"name":"Bagun\u00e7o","shortDescription":"Um show do Bagun\u00e7o come\u00e7a com uma convoca\u00e7\u00e3o direta \u00e0 reuni\u00e3o dos afetos e das mentes pronunciado em forma de freestyle sobre batida. Em seguida, o grupo desfila suas can\u00e7\u00f5es ricas em improvisa\u00e7\u00e3o, explorando a diversidade de suas matrizes musicais associadas a regi\u00f5es diferentes do Brasil e do Planeta, temperando a express\u00e3o instrumental com interven\u00e7\u00f5es de poesia e de canto.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31017,"spaceId":409,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25317,"name":"BAGUN\u00c7O","shortDescription":"Um show do Bagun\u00e7o come\u00e7a com uma convoca\u00e7\u00e3o direta \u00e0 reuni\u00e3o dos afetos e das mentes pronunciado em forma de freestyle sobre batida. Em seguida, o grupo desfila suas can\u00e7\u00f5es ricas em improvisa\u00e7\u00e3o, explorando a diversidade de suas matrizes musicais associadas a regi\u00f5es diferentes do Brasil e do Planeta, temperando a express\u00e3o instrumental com interven\u00e7\u00f5es de poesia e de canto.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31252,"spaceId":3408,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25411,"name":"Fluxo de luz","shortDescription":"Os artistas, Camille Laurent e Diogo Gomes, trabalham a luz como uma forma de apreens\u00e3o sensorial e express\u00e3o do sens\u00edvel. Al\u00e9m de realizar interven\u00e7\u00f5es em galerias, veem na Virada Cultural a possibilidade de propiciar uma experi\u00eancia de sensibiliza\u00e7\u00e3o do p\u00fablico que transita pelo parque. Caminhar pela interven\u00e7\u00e3o Fluxos de luz ser\u00e1 uma experi\u00eancia sensorial.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Visuais"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31339,"spaceId":2582,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":300,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25314,"name":"ARTISTAS - REFUGIADOS E IMIGRANTES","shortDescription":"Ser\u00e3o 12 grupos de diversas nacionalidades, de pa\u00edses \u00e1rabes; pa\u00edses africanos; pa\u00edses da Am\u00e9rica do sul e central, que se apresentam com atra\u00e7\u00f5es de diversos estilos  musicais e manifesta\u00e7\u00f5es populares e tradicionais de seus pa\u00edses.A abertura conta com a proje\u00e7\u00e3o do Making off do premiado Filme Era o Hotel Cambridge e um bate papo com a diretora Eliane Caff\u00e9.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Cinema","M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31247,"spaceId":3387,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":1420,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25048,"name":"Trio Alvorada","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31015,"spaceId":3513,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25071,"name":"Vitor Araujo","shortDescription":"Vitor Ara\u00fajo apresenta na Virada Cultural de S\u00e3o Paulo 2017 o show do seu segundo e mais recente disco, o \u00e1lbum duplo \u201cLevagui\u00e3 Ter\u00ea\u201d, em que o artista explora pela primeira vez na sua carreira elementos eletr\u00f4nicos, pesada sess\u00e3o percussiva advinda do candombl\u00e9, al\u00e9m de fazer sua estreia como escritor para grande orquestra.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31033,"spaceId":2721,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25412,"name":"Gambiarra \u2013 Luzes no Parque","shortDescription":"Gambiarra \u2013 Luzes no Parque , \u00e9 uma interven\u00e7\u00e3o visual que acontecer\u00e1 em toda a \u00e1rea  do evento  Virada Cultural no Parque do Carmo.  A experi\u00eancia visual e perform\u00e1tica de Interven\u00e7\u00e3o \"Visuais\" vem de encontro aos prop\u00f3sitos da Virada Cultural, onde a integra\u00e7\u00e3o em artes tem sua t\u00f4nica reafirmada","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Visuais"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31344,"spaceId":2582,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":300,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25304,"name":"Negra Li 20 anos de carreira","shortDescription":"Com 20 anos de carreira Negra Li Dona de uma Voz muito especial transita entre sucessos  mostrando versatilidade transitando entre os v\u00e1rios estilos musicais do Rap passando pelo Pop e pela MPB. A Musa do Rap abre seu leque musical mostrando que sabe e faz acontecer quando o assunto \u00e9 musica . No repertorio musicas que fizeram de Negra Li uma voz que representa a musica Brasileira.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31238,"spaceId":2644,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25289,"name":"Iara Renn\u00f3","shortDescription":"Acompanhada por sua guitarra, Iara passeia por seus diferentes repert\u00f3rios, passando por Macuna\u00edma \u00d3pera Tupi (Selo SESC, 2008), IARA (J\u00f3ia Moderna, 2013), e ARCO & FLECHA (ybmusic\/ selo Circus, 2016), al\u00e9m de interpreta\u00e7\u00f5es exclusivas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31222,"spaceId":3390,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"","timestamp":1495314000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25285,"name":"Tassia Reis","shortDescription":"T\u00e1ssia Reis apresentar\u00e1 na Virada Cultural o show do disco Outra Esfera (2016), o segundo de sua carreira. No repert\u00f3rio, al\u00e9m das composi\u00e7\u00f5es do mais recente trabalho, como, \u201cSe Avexe N\u00e3o\u201d, \"Semana Vem\" e \u201cOu\u00e7a-me\u201d, a artista interpreta algumas faixas do EP Tassia Reis (2014) e promete ainda algumas surpresas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31218,"spaceId":1607,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":45,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25284,"name":"PALCO COM\u00c9DIA","shortDescription":"Um espa\u00e7o engra\u00e7ad\u00edssimo dedicado a diferentes g\u00eaneros de humor para fazer gargalhar crian\u00e7as e adultos!","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31217,"spaceId":606,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":1380,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24937,"name":"Leo Cavalcanti \u2013 O Mundo que se Deseja","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30918,"spaceId":3384,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25280,"name":"teste","shortDescription":"Um espa\u00e7o engra\u00e7ad\u00edssimo dedicado a diferentes g\u00eaneros de humor para fazer gargalhar crian\u00e7as e adultos!","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31215,"spaceId":606,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":1380,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25279,"name":"Circo Teatro Palombar","shortDescription":"O espet\u00e1culo conta a hist\u00f3ria de Dimbo, um vendedor de pipocas que tinha o sonho de ingressar no circo at\u00e9 que um dia se depara com uma trupe que o convida a acompanh\u00e1-los. A partir da\u00ed, ele mergulha na mem\u00f3ria do circo levando o p\u00fablico atrav\u00e9s de uma narrativa divertida e envolvente que conta um pouco da hist\u00f3ria do circo atrav\u00e9s dos tempos e as aventuras dessa Trupe.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31074,"spaceId":3385,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25278,"name":"PALCO COM\u00c9DIA","shortDescription":"Um espa\u00e7o engra\u00e7ad\u00edssimo dedicado a diferentes g\u00eaneros de humor para fazer gargalhar crian\u00e7as e adultos!","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31213,"spaceId":606,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":1380,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25207,"name":"Orleans Street Band","shortDescription":"\"Um palco dedicado a diversas vertentes do Jazz, do dixielando ao nu jazz passando por jazzy, boogaloo, afrobeats, jazz funk, soul jazz, entre outros...\nArtistas consagrados e a nova gera\u00e7\u00e3o do jazz brasileiros e dj\u00b4s em 24 horas de som ininterruptos\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31132,"spaceId":3398,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25631,"name":"LabLUXZ","shortDescription":"O LabLUXZ_ realiza performance ambulante com proje\u00e7\u00e3o em LASER na copa das \u00e1rvores da Ch\u00e1cara do Jockey. O grupo toma a volta dos palcos explorando possibilidades gr\u00e1ficas e textuais de seu aparato de proje\u00e7\u00e3o. Nesse espa\u00e7o maci\u00e7amente ocupado pela programa\u00e7\u00e3o da Virada durante 24 horas, prop\u00f5e aberturas n\u00e3o-normativas na experi\u00eancia daqueles que buscam cultura em SP.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Audiovisual"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31516,"spaceId":3424,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":600,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25630,"name":"MIDIADUB","shortDescription":"Bricks, palavra pra tijolos em ingl\u00eas, \u00e9 o nome escolhido para essa obra. Trata-se de uma instala\u00e7\u00e3o interativa onde ser\u00e1 mapeada e recriada uma parede de tijolos em 3D. Ao reconhecer a a\u00e7\u00e3o do p\u00fablico, pr\u00f3ximo a instala\u00e7\u00e3o, os tijolos se deslocam gerando formas e movimentos. A id\u00e9ia \u00e9 transmitir a sensa\u00e7\u00e3o de controle f\u00edsico sobre uma parede atrav\u00e9s da realidade aumentada.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Audiovisual"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31515,"spaceId":3424,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":600,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25629,"name":"Ahcervo","shortDescription":"Transformar o coreto do Parque Ch\u00e1cara do Jockey em uma tenda l\u00fadica. Tecidos de cores vibrantes nos tons de turquesa e flamingo formam uma tenda fluida no teto do coreto e encontram um pingente de luzes coloridos caindo no centro de tudo e fazendo a ilumina\u00e7\u00e3o do palco. Nas laterais, recortes de tecidos adornados com franjas trazem mais colorido para o entorno do coreto.\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Audiovisual"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31514,"spaceId":3424,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":600,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25627,"name":"Palco VJ","shortDescription":"A Rede do Audiovisual Expandido \u2013 ALTav, realiza interven\u00e7\u00e3o nos grandes palcos da Chacara do Joquei na Virada Cultural 2017. Ao todo s\u00e3o 10 Coletivos de VJs que se revezam durante as 24hs de espet\u00e1culo, interagindo ao vivo com conte\u00fado criado especialmente para cada m\u00fasicos e bandas a partir de tel\u00f5es de LED e proje\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Audiovisual"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31513,"spaceId":3424,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":600,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25271,"name":"Ju\u00e7ara Mar\u00e7al","shortDescription":"Show da cantora Ju\u00e7ara Mar\u00e7al (Met\u00e1 Met\u00e1) do trabalho solo ENCARNADO, lan\u00e7ado em 2014 e aclamado pela cr\u00edtica e p\u00fablico.  Os parceiros desse show s\u00e3o Kiko Dinucci, Serginho Machado, Rodrigo Campos e participa\u00e7\u00e3o especial de Cadu Ten\u00f3rio. Encarnado est\u00e1 dispon\u00edvel para download gratuito no site www.jucaramarcal.com","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31206,"spaceId":230,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25270,"name":"PALCO COM\u00c9DIA","shortDescription":"PALCO COM\u00c9DIA - um espa\u00e7o engra\u00e7ad\u00edssimo dedicado a diferentes g\u00eaneros de humor para fazer gargalhar crian\u00e7as e adultos!","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31205,"spaceId":606,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":1380,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25625,"name":"Vapor 324 \u2013 Curto Circuito","shortDescription":"A interven\u00e7\u00e3o CURTO CIRCUITO, \u00e9 uma grande estrutura luminosa linear de 36 metros com 72 pontos de luz.  Estes pontos ser\u00e3o ser\u00e3o controlados individualmente e sincronizados com um audio. A partir de movimentos r\u00edtmicos pretendemos criar uma esp\u00e9cie de CURTO CIRCUITO, onde a energia (luz) ficar\u00e1 movimentando-se continuamente. Um movimento infinito e atemporal.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Audiovisual"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31512,"spaceId":3424,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":600,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25624,"name":"Noite An\u00f4nima Abstrata (Akin, Objeto Amarelo, Carla Boregas, O.F.A.C, G. Paim, Antiline e mais)","shortDescription":"Com curadoria de Carlos Issa e Akin Bicudo, Noite An\u00f4nima Abstrata \u00e9 um projeto que envolve artistas e di\u00e1logos de subvers\u00e3o das conven\u00e7\u00f5es musicais vigentes, onde n\u00e3o h\u00e1 face definitiva para traduzir tal cosmos de abstra\u00e7\u00e3o sonora.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31511,"spaceId":3423,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":600,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25267,"name":"SORRY DRUMMER & DJ ERICK JAY APRESENTA \u201cHIP HOP \u2013 AS ORIGENS\u201d","shortDescription":"DJ Erick Jay munido de seu par toca discos e os samples que marcaram as gera\u00e7\u00f5es, encontra o beat de Sorry Drummer que comandando a bateria reproduz de forma aut\u00eantica a sonoridade que fomentou a ind\u00fastria da m\u00fasica e quebraram paradigmas para tornar a cultura de rua livre, promovendo uma experi\u00eancia singular em um show repleto de muito feeling e Know-How.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31203,"spaceId":1607,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25623,"name":"BATEKOO","shortDescription":"A  BATEKOO tem como tema o cen\u00e1rio de m\u00fasicas black do Brasil e do mundo. Esse cen\u00e1rio englobaria rap, hip hop, funk carioca, R&B, e demais estilos musicais relacionados com a cultura negra. Artistas como: Karol Conk\u00e1, Dream Team do Passinho,  Criolo, Emicida, furac\u00e3o 2000, Caked up, e remixes seguindo a tem\u00e1tica.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31508,"spaceId":3422,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":360,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25621,"name":"BATEKOO","shortDescription":"A  BATEKOO tem como tema o cen\u00e1rio de m\u00fasicas black do Brasil e do mundo. Esse cen\u00e1rio englobaria rap, hip hop, funk carioca, R&B, e demais estilos musicais relacionados com a cultura negra. Artistas como: Karol Conk\u00e1, Dream Team do Passinho,  Criolo, Emicida, furac\u00e3o 2000, Caked up, e remixes seguindo a tem\u00e1tica.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31508,"spaceId":3422,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":360,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25266,"name":"SORRY DRUMMER & DJ ERICK JAY APRESENTA \u201cHIP HOP \u2013 AS ORIGENS\u201d","shortDescription":"Em Breve Instru\u00e7\u00f5esDJ Erick Jay munido de seu par toca discos e os samples que marcaram as gera\u00e7\u00f5es, encontra o beat de Sorry Drummer que comandando a bateria reproduz de forma aut\u00eantica a sonoridade que fomentou a ind\u00fastria da m\u00fasica e quebraram paradigmas para tornar a cultura de rua livre, promovendo uma experi\u00eancia singular em um show repleto de muito feeling e Know-How.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31201,"spaceId":1607,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25619,"name":"Selvagem","shortDescription":"A dupla acredita no pensamento livre-associativo quando se fala de m\u00fasica, canalizando-o com uma abordagem an\u00e1rquica, misturando disco, house, rock, techno, funk e soul de todas as eras e lugares.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31507,"spaceId":3421,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":600,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25264,"name":"GRUA","shortDescription":"Intervalos - Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31156,"spaceId":3390,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25564,"name":"Calefa\u00e7\u00e3o Tropicaos convida Siba e Jaloo","shortDescription":"A Calefa\u00e7\u00e3o Tropicaos estaciona com seu koletivo Tereza para tropicalizar na boca da mata, com os Djs Pita Uchoa, Moocado e Don Magrones, al\u00e9m de interven\u00e7\u00f5es visuais, improvisa\u00e7\u00f5es frut\u00edferas e clima de feira.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31458,"spaceId":3419,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":3480,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25154,"name":"Interven\u00e7\u00f5es circenses perform\u00e1ticas","shortDescription":"Quatro lonas , em diferentes partes da cidade, v\u00e3o abrigar apresenta\u00e7\u00f5es  perform\u00e1ticas circenses com n\u00fameros de  Acrobacias, Malabarismo, Equil\u00edbrio, Rede, Tecidos, Faixas, Percha, Reprises cl\u00e1ssicas, Reprises modernas, Trap\u00e9zio, Magica, Contorcionismo ,  Coreografias, Globo da Morte, e muito mais. Tudo isso para que o  grande p\u00fablico possa  apreciar e se divertir em fam\u00edlia.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31108,"spaceId":507,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":500,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25143,"name":"Palha\u00e7aria Paulistana","shortDescription":"Para transformar as famosas Avenidas Ipiranga e S\u00e3o Jo\u00e3o em um grande picadeiro, o coletivo Palha\u00e7aria Paulistana preparou grandes n\u00fameros de rua, como, malabarismo, acrobacia, contorcionismo, m\u00e1gica, palha\u00e7adas e muito mais. A trupe traz espet\u00e1culos junto ao p\u00fablico, que acaba se tornando narrador dos n\u00fameros apresentados.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31096,"spaceId":507,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":720,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25146,"name":"DJ Ninja","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31100,"spaceId":3397,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495314000,"duration":45,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25147,"name":"Batalha de Passinho","shortDescription":"Com influ\u00eancias no frevo, samba e outras linguagens de dan\u00e7as urbanas o Passinho foi revelado em Batalhas na favela, evento criado para escolher o melhor dan\u00e7arino do baile. Nessa Virada, propomos uma interven\u00e7\u00e3o desses meninos em uma batalha Passinho do Romano (SP) e Passinho Carioca (Rio). O ch\u00e3o vai tremer!","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31101,"spaceId":1700,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":480,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25149,"name":"VJS  \u2013 Proje\u00e7\u00f5es","shortDescription":"As proje\u00e7\u00f5es ser\u00e3o voltadas aos anos dourados do Centro de S\u00e3o Paulo, aproveitando sua arquitetura e tra\u00e7os para gerar grafismos, somando-se a imagens hist\u00f3ricas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Visuais"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31103,"spaceId":1505,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":450,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25568,"name":"Interven\u00e7\u00f5es inspiradas em cl\u00e1ssicos de Shakespeare","shortDescription":"O projeto \u201cShakespeare na Rua \u201c tem como objetivo apresentar cenas de 15 minutos  na Rua Conselheiro Crispiniano, com o intuito de criar um circuito de cenas.  Para a realiza\u00e7\u00e3o desse projeto foram convidados 4 grandes diretores do cen\u00e1rio art\u00edstico paulistano, que escolheram diferentes obras deste grande autor.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"10 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31466,"spaceId":3474,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":480,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24914,"name":"Au\u00ea - Barca dos Cora\u00e7\u00f5es Partidos","shortDescription":"08 homens que cantam o amor e suas varia\u00e7\u00f5es.  No espet\u00e1culo, a Barca apresenta 21 can\u00e7\u00f5es autorais e in\u00e9ditas do grupo, em um espet\u00e1culo que mescla teatro, dan\u00e7a, m\u00fasica e performance. Os arranjos s\u00e3o de Alfredo Del-Penho e Beto Lemos, que passeiam, entre outros ritmos, por samba de roda, rock e valsa.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30910,"spaceId":2689,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25205,"name":"SORRY DRUMMER & DJ ERICK JAY APRESENTA \u201cHIP HOP \u2013 AS ORIGENS","shortDescription":"Em Breve Informa\u00e7\u00f5es","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31129,"spaceId":1607,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495314000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25208,"name":"Lixomania","shortDescription":"A Banda Lixomania, comemora em 2017, 35 anos do lan\u00e7amento compacto \"Viol\u00eancia e Sobreviv\u00eancia\".\nSendo o primeiro vinil individual, lan\u00e7ado no Brasil em 1982 de uma Banda Brasileira.\nE faremos uma noite de Punk Rock inesquec\u00edvel para comemorar est\u00e1 data de tal import\u00e2ncia.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31131,"spaceId":795,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25087,"name":"Doc. Eremitas","shortDescription":"Eremita, do grego eremites, \u201cgente do deserto\u201d, \u00e9 o indiv\u00edduo que vive apartado da sociedade. \nOs eremitas crist\u00e3os da Idade M\u00e9dia procuravam reviver os dias de isolamento de Jesus Cristo no deserto.\n Ser eremita \u00e9 uma escolha de vida? Esta obra po\u00e9tica-documental foi criada a partir de relatos de pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua da cidade de S\u00e3o Paulo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31049,"spaceId":3404,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25246,"name":"Guilherme Arantes","shortDescription":"Guilherme Arantes completou 40 anos de carreira em 2016 e para comemorar essa data t\u00e3o especial, montou um espet\u00e1culo onde mostra o porqu\u00ea \u00e9 um compositor aclamado pela cr\u00edtica e p\u00fablico. Com mais de 25 temas de novelas e mais de 20 \u00e1lbuns lan\u00e7ados, o artista apresenta nesse show suas melhores cria\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31185,"spaceId":195,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495314000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25337,"name":"A Banda dos Cora\u00e7\u00f5es Partidos","shortDescription":"Dos pequenos exageros aos grandes detalhes, a performance da banda utiliza-se de atos c\u00eanicos e interpreta\u00e7\u00f5es viscerais. O repert\u00f3rio parte de can\u00e7\u00f5es l\u00fagubres, marchas-ranchos e sambas, \u00c9 um som com n\u00f3s e la\u00e7os, devidamente apertados, para segurar pequenos cora\u00e7\u00f5es descompassados pelo dia-a-dia. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular","Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31271,"spaceId":3411,"startsAt":"19:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495317600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25338,"name":"Sal\u00e1rio M\u00ednimo","shortDescription":"Esse ano de 2017, a banda Sal\u00e1rio M\u00ednimo completa 35 anos de exist\u00eancia. A banda vem apresentando para o p\u00fablico um repert\u00f3rio com o todos os cl\u00e1ssicos de sua carreira.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31272,"spaceId":682,"startsAt":"19:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495317600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25003,"name":"DI MELO \u2013 IMORR\u00cdVEL","shortDescription":"Em Breve Informa\u00e7\u00f5es...","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30978,"spaceId":3383,"startsAt":"19:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495317600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24999,"name":"PIANO NA PRA\u00c7A","shortDescription":"Um grande piano de cauda montado pr\u00f3ximo do p\u00fablico, com cenografia e sonoriza\u00e7\u00e3o primorosa, nos mesmos moldes t\u00e9cnicos e est\u00e9ticos com que o Piano na Pra\u00e7a foi realizado na Pra\u00e7a D. Jos\u00e9 Gaspar at\u00e9 2012. Ao todos ser\u00e3o 12 pianistas programados durante as 24 horas da Virada Cultural.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30974,"spaceId":2721,"startsAt":"19:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495317600,"duration":1380,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25263,"name":"Devonts","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31188,"spaceId":675,"startsAt":"19:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495317600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25114,"name":"O M\u00e1gico de Oz \u2013 Echoes Pink Floyd S\u00e3o Paulo","shortDescription":"A banda Echoes Pink Floyd S\u00e3o Paulo traz para o palco o mist\u00e9rio que, h\u00e1 anos, atormenta os f\u00e3s da banda inglesa. Teria o filme \"O M\u00e1gico de Oz\" influenciado na maior obra do Pink Floyd, o \"The Dark Side of the Moon\"? O disco \u00e9 tocado 3,5 vezes perfeitamente sincronizado com o filme, para que todas as perguntas sejam respondidas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31072,"spaceId":223,"startsAt":"19:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495317600,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25028,"name":"Par\u00f4! Palha\u00e7ada","shortDescription":"\u201cPar\u00f4! Palha\u00e7ada\u201d traduz a po\u00e9tica cl\u00e1ssica do circo tradicional. Sua linguagem c\u00eanica incorpora t\u00e9cnicas de acrobacia, malabarismo e gags cl\u00e1ssicas. Em cena, os personagens interagem com a plat\u00e9ia, deixando uma atmosfera casual t\u00edpica do \u201cteatro de rua\u201d e do \u201cteatro-circo\u201d, onde o teatro se confunde com circo e o circo parece lembrar que nunca deixou de ser teatro.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"10 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30995,"spaceId":680,"startsAt":"19:00","startsOn":"2017-05-20","price":"","timestamp":1495317600,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24960,"name":"Coletivo T [T Renata Peron e outras]","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30941,"spaceId":3386,"startsAt":"19:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495317600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25141,"name":"As Aventuras Atrapalhadas de Gibil\u00f3 e Gibileu","shortDescription":"Abandonado por seus companheiros de picadeiro, Gibil\u00f3,\u201cO Rei do Poropop\u00f3\u201d,procura um novo parceiro para,com ele,retornar aos tempos de sucesso do Circo Pirilampo,do qual foi dono e estrela principal. Assim encontra Gibileu,palha\u00e7o fanfarr\u00e3o que,para ganhar o emprego no circo,dever\u00e1 passar por v\u00e1rios testes.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31094,"spaceId":670,"startsAt":"19:00","startsOn":"2017-05-20","price":"","timestamp":1495317600,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25125,"name":"Bach Voador","shortDescription":"O espet\u00e1culo Bach Voador desafia a gravidade onde bailarinas experimentam o corpo no sentido vertical voando num bal\u00e3o de g\u00e1s h\u00e9lio a 20 metro do ch\u00e3o. Uma viagem sensorial entre a m\u00fasica cl\u00e1ssica, a dan\u00e7a e o espa\u00e7o urbano. O programa musical fica por conta de atos que variam de duo, solos e trios que se integram formando uma grande experi\u00eancia musical para o p\u00fablico.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31081,"spaceId":207,"startsAt":"19:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495317600,"duration":30,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25210,"name":"DJ Mauro Farina","shortDescription":"A banda Vruumm com um estilo fusion de jazz rock e um tima\u00e7o de Dj\u2019s (Nuts, Dubstrong, Tahira, Mauro Farina, completam o line up trazendo o melhor do Nu Jazz, Jazzy, afrobeat, soul jazz, e jazz funk botando todo mundo para dan\u00e7ar entre os shows.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31134,"spaceId":3398,"startsAt":"19:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495317600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25136,"name":"Comparlha\u00e7aria","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31088,"spaceId":3396,"startsAt":"19:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495317600,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25291,"name":"Free Session \u2013 Original Breaking de Rua","shortDescription":"A Free Session vem com a batalha de breaking, um formato de competi\u00e7\u00e3o que faz parte de todo contexto da cultura Hip-Hop, trazendo para o p\u00fablico toda experi\u00eancia de vivenciar a energia dos B.Boys e B.Girls dan\u00e7ando, fazendo desta apresenta\u00e7\u00e3o uma grande celebra\u00e7\u00e3o a cultura Hip-Hop.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Hip Hop"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31224,"spaceId":169,"startsAt":"19:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495317600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25132,"name":"Espet\u00e1culo visual para bal\u00e9 A\u00e9reo [Mapping]","shortDescription":"Proje\u00e7\u00f5es mapeadas usam tecnologia de ponta de anima\u00e7\u00e3o de imagens e projetores de alta pot\u00eancia para explorar visualmente as caracter\u00edsticas arquitet\u00f4nicas de um edif\u00edcio, que serve de tela para apresenta\u00e7\u00f5es de som, luz, imagem e performances. Al\u00e9m disso, essa apresenta\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m inclui proje\u00e7\u00f5es m\u00f3veis que ir\u00e3o acontecer em bal\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Visuais"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31085,"spaceId":207,"startsAt":"19:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495317600,"duration":20,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25060,"name":"Banda 123 & Jah!","shortDescription":"\u201c1,2,3 & Jah!\u201d apresenta can\u00e7\u00f5es autorais e de dom\u00ednio popular. Entre elas est\u00e3o  \u201cA Dona Aranha\u201d e  \u201cO sapo n\u00e3o lava o p\u00e9\u201d apresentado em vers\u00f5es inusitadas. O Show tamb\u00e9m inclui  o hit da banda \u201cO fusquinha do Chic\u00e3o\u201d , \u201cA Casa das Feiticeiras\u201d, \u201cCath Boudicca\u201d e outras can\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31023,"spaceId":677,"startsAt":"19:00","startsOn":"2017-05-20","price":"","timestamp":1495317600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25038,"name":"A Carta","shortDescription":"Uma criatura solit\u00e1ria passa seus dias escrevendo cartas das quais ele n\u00e3o obt\u00e9m resposta. A melancolia e a solid\u00e3o humana, males da era moderna, parecem se confundir com a esperan\u00e7a deste determinado ser que vive num jogo mec\u00e2nico e padronizado de suas a\u00e7\u00f5es, preso em sua pr\u00f3pria rotina, que tem na repeti\u00e7\u00e3o fren\u00e9tica a automatiza\u00e7\u00e3o dos pr\u00f3prios sentimentos.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31006,"spaceId":671,"startsAt":"19:00","startsOn":"2017-05-20","price":"","timestamp":1495317600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25322,"name":"Colectivo Circo Band","shortDescription":"Colectivo Circo Band \u00e9 uma agrupa\u00e7\u00e3o musical peruana, formada em Lima em 2008. Nasceu como una proposta integrada ao circo, musicalizando espet\u00e1culos na rua e em apresenta\u00e7\u00f5es em espa\u00e7os culturais. Nas apresenta\u00e7\u00f5es buscam criar espa\u00e7os de celebra\u00e7\u00e3o, apostando no valor da coletividade. Exploram a mistura de diversos ritmos, definindo-se como um collage tropical.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses","M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31257,"spaceId":3410,"startsAt":"19:30","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495319400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25611,"name":"\u00c9k\u00f3\tAfrobeat","shortDescription":"\u00c9k\u00f3 Afrobeat - M\u00fasica, raiz, ess\u00eancia, sentimento, m\u00edstica, espiritualidade, engajamento, sociopol\u00edtico... Muitos s\u00e3o os ingredientes do afrobeat - g\u00eanero musical criado epopularizado na d\u00e9cada d e 1970 pelo m\u00fasico nigeriano Fela Kuti - est\u00e3opresentes no novo \u00e1lbum do \u00c8K\u00d3 AFROBEAT .","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31499,"spaceId":3413,"startsAt":"19:30","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495319400,"duration":65,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25082,"name":"Folk na Kombi","shortDescription":"A banda Folk na Kombi vai al\u00e9m de suas can\u00e7\u00f5es se destacando como um movimento art\u00edstico que agita parques, ruas, feiras e palcos Brasil afora levando m\u00fasica boa at\u00e9 o p\u00fablico usando como cen\u00e1rio, meio de transporte e camarim a linda e retr\u00f4 Kombi vermelha e branca.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31044,"spaceId":3383,"startsAt":"19:30","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495319400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25567,"name":"Plinioc\u00e9ia Desvairada","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31463,"spaceId":3392,"startsAt":"19:30","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495319400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25491,"name":"Miss Bolivia (Argentina)","shortDescription":"\"Armada  com uma l\u00edrica incendiaria que exala poesia e sentimento, Miss Bolivia  despeja uma mensagem de emancipa\u00e7\u00e3o e um chamado de reconex\u00e3o aos sons de bairro, os recursos naturais, os direitos individuais e coletivos e o baile como modo de exorcismo.  Sua pr\u00e1tica musical est\u00e1 orientada \u00e0 inclus\u00e3o, toler\u00e2ncia, autogest\u00e3o e independ\u00eancia.\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31411,"spaceId":3417,"startsAt":"19:30","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495319400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25273,"name":"Mariana Aydar","shortDescription":"\"Esse \u00e9 o objetivo desse show. Meu forr\u00f3, um forr\u00f3 mais desvirtuado, mais misturado, um forr\u00f3 mais baiano. Tem m\u00fasica em homenagem a Dominguinhos, samba reggae pra minha filha Brisa, parcerias com Arnaldo Antunes, Chico Cesar e com a arretada Isabela Moraes. Convido todo mundo pra ver comigo a cara desse novo filho que vai nascer!\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31207,"spaceId":230,"startsAt":"19:30","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495319400,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25016,"name":"Samba de Rainha","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30989,"spaceId":3391,"startsAt":"19:30","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495319400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25632,"name":"FUTEBOL VOADOR","shortDescription":"O espet\u00e1culo \u201cFutebol Voador\u201d constr\u00f3i movimentos que atuam nos limites do corpo num di\u00e1logo com a cidade, onde artistas jogam e dan\u00e7am no solo, enquanto no ar, flutua uma bola de futebol voadora de g\u00e1s h\u00e9lio,onde uma bailarina suspensa a 20 metros de altura cria formas e movimentos verticais do futebol na dire\u00e7\u00e3o de um circo-jogo-dan\u00e7a gravitacional.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31289,"spaceId":3533,"startsAt":"19:45","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495320300,"duration":35,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25437,"name":"Sarau do Binho","shortDescription":"O sarau do Binho j\u00e1 se apresenta na Virada Cultural desde 2012, levando ao palco grandes poetas e m\u00fasicos da cidade de S\u00e3o paulo","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular","Livro e Literatura"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31364,"spaceId":3431,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495321200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25239,"name":"O Causo \u00e9 o Seguinte","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro","M\u00fasica Popular","Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31179,"spaceId":3400,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495321200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25434,"name":"Quartab\u00ea","shortDescription":"Transitando por diferentes sonoridades e refer\u00eancias musicais, do free jazz ao afrobeat, do eletr\u00f4nico ao choro, a Quartab\u00ea \u00e9 uma das bandas mais inventivas e originais da cena independente brasileira dos \u00faltimos anos.  Formado em 2014, em seu \u00e1lbum de estreia \"Li\u00e7\u00e3o #1: Moacir\"  trazem uma leitura diferente do repert\u00f3rio j\u00e1 consagrado do gigante Moacir Santos.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31359,"spaceId":3464,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495321200,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25252,"name":"Vanusa","shortDescription":"No show, al\u00e9m de can\u00e7\u00f5es do novo disco, como \"Tapete da Sala\", parceria de Vanusa com Antonio Lu\u00eds e Lu\u00eds Vagner, Vanusa relembra momentos marcantes de sua carreira com \"Paralelas\" (Belchior) e \"Manh\u00e3s de Setembro\" (Vanusa e Mario Campana), entre outras.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31193,"spaceId":195,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495321200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25605,"name":"Gaymada","shortDescription":"A ideia do coletivo Gaymada S\u00e3o Paulo \u00e9 trazer a S\u00e3o Paulo mais cor em formato de partidas de queimada LGBTT, como forma de ocupar os espa\u00e7os p\u00fablicos com nossos corpinhos nada discretos, muito menos fora do meio. Al\u00e9m disso, os jogos tamb\u00e9m t\u00eam o cunho de unir a comunidade LGBTT em um momento de descontra\u00e7\u00e3o, divers\u00e3o e lacra\u00e7\u00e3o, bem como em uma competi\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31497,"spaceId":3428,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495321200,"duration":480,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25361,"name":"Lembran\u00e7as de S\u00e3o Paulo - Fotolabor","shortDescription":"Concebida como uma exposi\u00e7\u00e3o ao ar livre, \u201cLembran\u00e7as de S\u00e3o Paulo\u201d, exibe imagens de S\u00e3o Paulo nas d\u00e9cadas de 1940, 50 e 60, produzidas pela Fotolabor, uma das maiores produtoras de cart\u00f5es-postais do per\u00edodo. As imagens ser\u00e3o projetadas sobre a fachada lateral do Shopping Light durante a noite da Virada Cultural.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Visuais"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31291,"spaceId":1517,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495321200,"duration":45,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25612,"name":"Pernaltas\tem\tA\u00e7\u00e3o","shortDescription":"O grupo entrar\u00e1 em a\u00e7\u00e3o, descontraindo o p\u00fablico a base de brincadeiras e muito improviso. Com\u00e9dia, improviso e intera\u00e7\u00e3o s\u00e3o as t\u00e9cnicas usadas nesta performance, ambientada ao redor de um carrossel tem\u00e1tico, completamente operacional, pensado para conferir uma atmosfera ainda mais circense e l\u00fadica ao evento, contemplando de forma interativa todos os presentes.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31503,"spaceId":3413,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495321200,"duration":180,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25307,"name":"Lacuna Coletiva apresenta Leporifobia","shortDescription":"O espet\u00e1culo Leporifobia apresenta pro p\u00fablico, de forma l\u00fadica e misteriosa a hist\u00f3ria de uma mulher atormentada pelo passado que se instaura em seu presente.\n O espet\u00e1culo cumpre o que se prop\u00f5e ao tratar de maneira delicada o tema da viol\u00eancia contra a mulher, sem, contudo, agredir as espectadoras, sugerindo reflex\u00f5es ao p\u00fablico atrav\u00e9s do sens\u00edvel.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31241,"spaceId":2644,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495321200,"duration":55,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25659,"name":"Representa Corisco","shortDescription":"\"O projeto se caracteriza por uma narrativa audiovisual baseada em conceitos da cultura popular brasileira e \u00edcones visuais relacionados com o universo do canga\u00e7o e um dos seus personagens: Corisco.\n\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31530,"spaceId":3510,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495321200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24968,"name":"Fabiana Cozza","shortDescription":"\u201cDo Brasil com a janela aberta para o mundo. Esse \u00e9 o sentimento e a sonoridade desse trabalho. Minha procura come\u00e7a na Bahia e segue para outras \u00c1fricas - Cabo Verde, Congo, Angola. \u00c9 um disco que busca a di\u00e1spora africana no mundo, me pari e leva para o mundo. Sugere onde somos iguais em nossas diferen\u00e7as\", conta Fabiana Cozza","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"10 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30947,"spaceId":700,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"","timestamp":1495321200,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25634,"name":" Vruumm","shortDescription":"A banda Vruumm com um estilo fusion de jazz rock e um tima\u00e7o de Dj\u2019s (Nuts, Dubstrong, Tahira, Mauro Farina, completam o line up trazendo o melhor do Nu Jazz, Jazzy, afrobeat, soul jazz, e jazz funk botando todo mundo para dan\u00e7ar entre os shows.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31136,"spaceId":3398,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495321200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25392,"name":"Planta e Raiz","shortDescription":"Can\u00e7\u00f5es autorais e regrava\u00e7\u00f5es fizeram o triunfo e\nconsolida\u00e7\u00e3o dos 18 anos de carreira da banda, que hoje\ndeixa claro o seu lugar na hist\u00f3ria do reggae brasileiro,\nabrindo portas tamb\u00e9m para projetos internacionais.\nO grupo conquistou notoriedade e o reconhecimento merecido\npor f\u00e3s de todo Brasil e promete continuar espalhando \nvibra\u00e7\u00f5es em pura conex\u00e3o com a natureza.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31323,"spaceId":3427,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495321200,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25222,"name":"Cantaloop","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31160,"spaceId":3399,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495321200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25566,"name":"L\u00e9o Lama - Prisioneiro de uma Can\u00e7\u00e3o","shortDescription":"Leo Lama, re\u00fane artistas para a realiza\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo Leo Lama - Prisioneiro de Uma Can\u00e7\u00e3o, n\u00e3o para prestar homenagem a Pl\u00ednio Marcos, mas sim para trabalhar e divulgar a obra pouco conhecida de Pl\u00ednio. Com novas hist\u00f3rias e um novo formato, Leo Lama mais uma vez volta com o espet\u00e1culo, especialmente reformulado para a Virada Cultural de S\u00e3o Paulo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31464,"spaceId":3392,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495321200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25116,"name":"Cidade Digital: v\u00eddeo mapping na Pra\u00e7a das Artes","shortDescription":"Uma proje\u00e7\u00e3o mapeada cuja narrativa, apoiada por efeitos especiais e anima\u00e7\u00f5es gr\u00e1ficas, promover\u00e1 uma experi\u00eancia as pessoas que dar\u00e1 ind\u00edcios de uma cidade futur\u00edstica e conectada, sugerindo uma reflex\u00e3o sobre o futuro e sua rela\u00e7\u00e3o com as novas tecnologias. Ser\u00e3o feitas sess\u00f5es cont\u00ednuas do v\u00eddeo narrativo e imagens gr\u00e1ficas que dar\u00e3o vida as ruas da cidade.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Visuais"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31073,"spaceId":223,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495321200,"duration":360,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25148,"name":"STREET WARRIORS","shortDescription":"Alam beat, dan\u00e7arino e D.J., nascido no bairro da Pomp\u00e9ia Cidade de S\u00e3o Paulo-SP, envolveu-se na Cultura Hip Hop nas ruas do Centro \u2013 SP, Realizava encontros com sua equipe Street Warriors no largo do Cambuci, em frente \u00e1 casa dos grafiteiros \u201cOs G\u00eameos\u201d, tamb\u00e9m dan\u00e7arinos da equipe. Permanece no movimento Hip Hop at\u00e9 os dias de hoje, sendo uma referencia da velha escola.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31102,"spaceId":3397,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495321200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25051,"name":"Trio Sinh\u00e1 Flor - Paratodxs","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31018,"spaceId":434,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495321200,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24994,"name":"BRUTOWN - The Baggios","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30969,"spaceId":1610,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495321200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25211,"name":"Invasores de C\u00e9rebro","shortDescription":"A banda Invasores de C\u00e9rebros atravessou 3 d\u00e9cadas fazendo o Punk Rock nascido nas ruas, com pessoas que viveram de verdade toda a agita\u00e7\u00e3o do final dos anos 70 e que est\u00e1 completando 40 anos nesse ano de 2017. Somos uma banda de Movimento e esse evento , dentro da Virada Cultural, nos fortalece em nossas convic\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31135,"spaceId":795,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495321200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25122,"name":"Circo de \u00c9banos","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31078,"spaceId":3385,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495321200,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25518,"name":"Craca e Dani Nega","shortDescription":"No palco fazem uma performance energ\u00e9tica, onde o p\u00fablico \u00e9 convidado tanto para refletir quanto para dan\u00e7ar. Acompanhados pela banda formada por bateria, backing vocal, guitarras e programa\u00e7\u00f5es eletr\u00f4nicas, entra em cena tamb\u00e9m o sistema de videomapping desenvolvido por Craca. O m\u00fasico e a MC levam aos palcos seu manifesto musical po\u00e9tico, pol\u00edtico e dan\u00e7ante.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Integradas"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31439,"spaceId":3418,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495321200,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25661,"name":"Na Selva das Cidades - em Obras","shortDescription":"Na Selva das Cidades - Em Obras narra a luta entre dois homens numa metr\u00f3pole. No enredo, n\u00e3o ficam claros os motivos que levam os dois homens ao embate, por\u00e9m, tudo e todos em torno deles v\u00e3o sendo envolvidos ao longo da narrativa (fam\u00edlia, amores, parceiros, amigos, justi\u00e7a, pol\u00edcia, neg\u00f3cios) at\u00e9","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31531,"spaceId":3525,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495321200,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24942,"name":"Shanawaara","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Integradas"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30923,"spaceId":3384,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495321200,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25072,"name":"Quartab\u00ea","shortDescription":"Transitando por diferentes sonoridades e refer\u00eancias musicais, do free jazz ao afrobeat, do eletr\u00f4nico ao choro, a Quartab\u00ea \u00e9 uma das bandas mais inventivas e originais da cena independente brasileira dos \u00faltimos anos.  Formado em 2014, em seu \u00e1lbum de estreia \"Li\u00e7\u00e3o #1: Moacir\"  trazem uma leitura diferente do repert\u00f3rio j\u00e1 consagrado do gigante Moacir Santos.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31034,"spaceId":2721,"startsAt":"20:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495321200,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25466,"name":"As Bahias e a Cozinha Mineira convidam Tulipa Ruiz","shortDescription":"O show ETC & Tal da banda As Bahias e a Cozinha Mineira estreou em 2016 e foi considerado considerado um dos 3 melhores shows do ano pelo p\u00fablico em vota\u00e7\u00e3o do Guia da Folha de SP  e indicado ao Pr\u00eamio Bravo como melhor show, colocando a banda como uma das revela\u00e7\u00f5es da m\u00fasica popular brasileira dos \u00faltimos anos.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"10 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31395,"spaceId":3416,"startsAt":"20:30","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495323000,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25340,"name":"A Vida \u00e9 Sonho \u2013 Cia. Teatral Boccaccione","shortDescription":"A narrativa po\u00e9tica de Calder\u00f3n de La Barca \u00e9 trazida a cena, seus questionamentos permitem sua pr\u00f3pria desconstru\u00e7\u00e3o e a liberdade indagada torna-se mat\u00e9ria prima para a cria\u00e7\u00e3o. Nesta obra, o grupo optou por n\u00e3o somente recontar uma hist\u00f3ria e sim inseri-la em questionamentos que se relacionam com o momento pol\u00edtico atual, a  sociedade contempor\u00e2nea e a pr\u00e1tica teatral.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31274,"spaceId":682,"startsAt":"20:30","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495323000,"duration":105,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25675,"name":"V\u00f4os Suspensos \u2013 Irm\u00e3os Sabatino","shortDescription":"\u00c9 um espet\u00e1culo de variedades dos Irm\u00e3os Sabatino, montado sob um bal\u00e3o de ar quente, em que os artistas se penduram e passeiam, realizando n\u00fameros a at\u00e9 50 metros de altura, com tecido acrob\u00e1tico, m\u00f3biles, liras, trap\u00e9zios e molas el\u00e1sticas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31538,"spaceId":3414,"startsAt":"20:30","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495323000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25662,"name":"Palco M\u00f3vel - Circo M\u00f3vel","shortDescription":"Circo M\u00f3vel \u00e9 uma interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica da Cia. K onde o palco se desloca pela cidade enquanto as apresenta\u00e7\u00f5es v\u00e3o acontecendo proporcionando a visibilidade da apresenta\u00e7\u00e3o a todos que est\u00e3o no seu caminho.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31533,"spaceId":3527,"startsAt":"20:30","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495323000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25493,"name":"Performance audiovisual \u201cU-rso\u201d","shortDescription":"Em breve descri\u00e7\u00e3o.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Audiovisual"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31414,"spaceId":3501,"startsAt":"20:40","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495323600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25450,"name":" Document\u00e1rio Palco Test","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Cinema"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31377,"spaceId":2686,"startsAt":"20:40","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495323600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25418,"name":"SHOW DE BANDAS DE FANFARRA","shortDescription":"DESFILE DE BANDAS E FANFARRAS","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31341,"spaceId":2478,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495324800,"duration":40,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25653,"name":"\tQuem\t\u00e9\ta\tRainha","shortDescription":"Duas performers circular\u00e3o por esta\u00e7\u00f5es se colocando em exposi\u00e7\u00e3o, devidamente trajadas como rainhas. Elas fazem discursos com megafones, cantaram musicas e dan\u00e7am criando uma interlocu\u00e7\u00e3o com os transeuntes com intuito de responder \"Quem \u00e9 a rainha?\", explorando classifica\u00e7\u00f5es de g\u00eanero. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro","Outros","Artes Integradas"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31523,"spaceId":3415,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495324800,"duration":1020,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25066,"name":"Jorge Ceruto Y Su Mambo Que Sambo","shortDescription":"\"\"\"Mambo Que Sambo\"\", um novo ritmo criado pelo trompestista cubano Jorge Ceruto, traz um sincretismo cultural entre os dois pa\u00edses, Brasil e Cuba. O repert\u00f3rio do show ter\u00e1 m\u00fasicas do primeiro e segundo \u00e1lbum do artista. A latinidade aflorada do \u201cMambo Que Sambo\u201d entrar\u00e1 no palco nesta noite caliente, levando todos a bailar!\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31028,"spaceId":409,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495324800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25104,"name":"Oceano - Grupo XPTO","shortDescription":"Em Oceano XPTO, bonecos de grande porte passeiam por uma cenografia de forte apelo visual embalados por uma trilha sonora composta especialmente para este trabalho.\nEntre an\u00eamonas e corais, nadam desde os mais conhecidos tubar\u00e3o-martelo, atum e peixe-espada at\u00e9 os ex\u00f3ticos e luminescentes habitantes das \u00e1guas mais profundas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Visuais"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31067,"spaceId":468,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495324800,"duration":300,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25309,"name":"Saraund System","shortDescription":"Saraund System \u00e9 um sarau e um sistema de som celebrando a poesia e a literatura brasileira atrav\u00e9s de uma experi\u00eancia po\u00e9tica audiovisual acontecendo com palavras, sons, imagens e intera\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31243,"spaceId":2644,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495324800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25133,"name":"O tempo N\u00c3O p\u00e1ra [Mapping]","shortDescription":"Proje\u00e7\u00f5es mapeadas usam tecnologia de ponta de anima\u00e7\u00e3o de imagens e projetores de alta pot\u00eancia para explorar visualmente as caracter\u00edsticas arquitet\u00f4nicas de um edif\u00edcio, que serve de tela para apresenta\u00e7\u00f5es de som, luz, imagem e performances.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Visuais"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31086,"spaceId":207,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495324800,"duration":2,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25083,"name":"Espalha Brasa do Forr\u00f3 na Kombi","shortDescription":"O Projeto Espalha Brasa do Forr\u00f3 apresenta o melhor do forr\u00f3 tradicional, tendo como colega de palco, uma Kombi.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31045,"spaceId":3383,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495324800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25585,"name":" DJ\tReggie\tMoraes","shortDescription":"Discotecagem(DJ set) com os dj\u2019s Reggie Moraes, Della e Watanabe explorando vertentes de som free style.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31483,"spaceId":3412,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495324800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25265,"name":"Coletivo T [T Danna Lisboa e outras]","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31200,"spaceId":3386,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"","timestamp":1495324800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25422,"name":"Saudosa Maloca \u2013 Interven\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a","shortDescription":"Trilha:  SAUDOSA MALOCA.\nEnquanto nosso saudoso Adoniram Barbosa desliza pela TIROLESA, nossa maloca sobe ao palco cheio de malandragem e brincam com uma swingada e divertida coreografia.\nNa mudan\u00e7a da m\u00fasica, cinco 05 dos malandros com ternos fakes, entram em seus bambol\u00eas j\u00e1 posicionados em cena;","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31349,"spaceId":2582,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495324800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25413,"name":"Fant\u00e1stica Jornada Noite Adentro \u2013 Confraria das Ideias","shortDescription":"Fant\u00e1stica Jornada Noite Adentro \u00e9 um evento da Secretaria de Cultura de S\u00e3o Paulo que chega \u00e0 sua 19\u00aa edi\u00e7\u00e3o! O tema desta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 a obra do escritor H. P. Lovecraft. Larp, bate-papo e filmes - em um dos eventos mais charmosos da cena cultural paulistana.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Integradas","Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31346,"spaceId":153,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495324800,"duration":600,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25387,"name":"Jorge Ceruto Y Su Mambo Que Sambo","shortDescription":"\"\"\"Mambo Que Sambo\"\", um novo ritmo criado pelo trompestista cubano Jorge Ceruto, traz um sincretismo cultural entre os dois pa\u00edses, Brasil e Cuba. O repert\u00f3rio do show ter\u00e1 m\u00fasicas do primeiro e segundo \u00e1lbum do artista. A latinidade aflorada do \u201cMambo Que Sambo\u201d entrar\u00e1 no palco nesta noite caliente, levando todos a bailar!\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31318,"spaceId":3408,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495324800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25383,"name":"GRANDE BANDA CONVIDA CRIST\u00d3V\u00c3O BASTOS","shortDescription":"A Grande Banda, big band dirigida por Paulo Serau, convida Crist\u00f3v\u00e3o Bastos, compositor, pianista e arranjador de Edu Lobo, Nana Caymmi e Paulinho da Viola.  O repert\u00f3rio conta com obras instrumentais de Crist\u00f3v\u00e3o Bastos, seus sucessos como Resposta ao Tempo, feita com Aldir Blanc, e Todo Sentimento, feita com Chico Buarque, al\u00e9m de outros cl\u00e1ssicos da m\u00fasica brasileira.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31312,"spaceId":202,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495324800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25137,"name":" Omelete \u2013 com Grupo Namakaca","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31090,"spaceId":3396,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495324800,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25380,"name":"Nelson Sargento e Samba do Bule","shortDescription":"Comemorando 10 anos de atividades em prol da pesquisa e valoriza\u00e7\u00e3o do samba, o grupo paulistano do bairro do Bom Retiro \u201cSamba do Bule\u201d convida ao palco o veterano sambista Nelson Sargento, para homenage\u00e1-lo ao vivo, apresentando algumas de suas obras mais significativas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31310,"spaceId":205,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495324800,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25088,"name":"Doc. Eremitas","shortDescription":"Eremita, do grego eremites, \u201cgente do deserto\u201d, \u00e9 o indiv\u00edduo que vive apartado da sociedade. \nOs eremitas crist\u00e3os da Idade M\u00e9dia procuravam reviver os dias de isolamento de Jesus Cristo no deserto.\n Ser eremita \u00e9 uma escolha de vida? Esta obra po\u00e9tica-documental foi criada a partir de relatos de pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua da cidade de S\u00e3o Paulo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31049,"spaceId":3404,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495324800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25367,"name":"Na Granja","shortDescription":"Uma  estranha  amizade que  se  depara  com  a  morte. Um  galo  e  um  ganso. Dois  amigos  que  criam  um  mundo  pr\u00f3prio,  s\u00f3  deles, misturando  mem\u00f3ria  e  inven\u00e7\u00e3o. Os  personagens  recitam  trechos  de  poemas  e fragmentos  de  livros,  citando  autores  como  Mario de  Andrade,  Rubem  Alves,  Manoel  de  Barros, e  a  pr\u00f3pria  Lygia  Fagundes  Telles.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"10 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31297,"spaceId":2645,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495324800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24978,"name":"CABE\u00c7A FEITA \u2013 Silv\u00e9rio Pessoa canta Jackson do Pandeiro","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30955,"spaceId":348,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495324800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25354,"name":"Sarav\u00e1 Baden \u2013 80 anos de Baden Powell","shortDescription":"Em 2017 Baden Powell faria 80 anos. Ele foi um dos m\u00fasicos brasileiros mais respeitados e bem sucedidos no exterior, tendo presen\u00e7a garantida em clubes e festivais de todo o mundo nas d\u00e9cadas de 60 e 70. O projeto tem um dos melhores combos de jazz, a Banda Urbana, juntamente com a cantora Ully Costa, da banda Sand\u00e1lia de Prata, que tem em Baden uma de suas maiores influ\u00eancias.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31288,"spaceId":3373,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495324800,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25729,"name":"Gota D'\u00c1gua - [A Seco]","shortDescription":"Musical","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31591,"spaceId":2689,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"","timestamp":1495324800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25679,"name":"Futebol de Drag","shortDescription":"Futebol de Drag","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31540,"spaceId":3414,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495324800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25339,"name":"Z\u00e9 Brown ","shortDescription":"Z\u00e9 Brown apresenta suas emboladas misturadas ao rap mostrando fortemente a sua influ\u00eancia nordestina ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31273,"spaceId":3411,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495324800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24929,"name":"Gota D\u2019\u00c1gua \u2013 A Seco","shortDescription":"Joana, casada e m\u00e3e de dois filhos com Jas\u00e3o, \u00e9 tra\u00edda pelo marido e busca vingan\u00e7a. Trata-se de uma adapta\u00e7\u00e3o de Chico Buarque e Paulo Pontes para a trag\u00e9dia Grega \"Medeia\", de Eur\u00edpedes.  Musical.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30911,"spaceId":2689,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495324800,"duration":100,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25458,"name":"11h2 Batalha Bonnie & Clyde","shortDescription":"Batalha de dan\u00e7a Breaking de duplas no formato \"\"Bonnie & Clyde\"\"\n (1 Bboy + 1 Bgirl Vs 1 Bboy + 1 Bgirl). Ser\u00e3o selecionadas 8 duplas que competir\u00e3o entre si pelo pr\u00eamio de R$ 2.000 (dois mil reais). \nParticipa\u00e7\u00f5es especiais: Dj Groovy | Jurados Bgirl Bruna Buh, Bboy Amendoim e Bboy Igor | Apresenta\u00e7\u00e3o por Rooneyoyo e Miwa.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a","Hip Hop"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31388,"spaceId":3432,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495324800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25602,"name":"Circo\tZanni","shortDescription":"\"O Circo Zanni \u00e9 um espet\u00e1culo tem uma estrutura modular, composta por n\u00fameros que s\u00e3o selecionados a partir do repert\u00f3rio do grupo, pensando em se adequar as caracter\u00edsticas de cada espa\u00e7o e ocasi\u00e3o.\nA banda \u00e9 um dos destaques do show, uma vez que imprime o ritmo das cenas,executa ao vivo as m\u00fasicas de todos os n\u00fameros.\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31490,"spaceId":3412,"startsAt":"21:30","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495326600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25126,"name":"Bach Voador","shortDescription":"O espet\u00e1culo Bach Voador desafia a gravidade onde bailarinas experimentam o corpo no sentido vertical voando num bal\u00e3o de g\u00e1s h\u00e9lio a 20 metro do ch\u00e3o. Uma viagem sensorial entre a m\u00fasica cl\u00e1ssica, a dan\u00e7a e o espa\u00e7o urbano. O programa musical fica por conta de atos que variam de duo, solos e trios que se integram formando uma grande experi\u00eancia musical para o p\u00fablico.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31081,"spaceId":207,"startsAt":"21:30","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495326600,"duration":30,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25017,"name":"Quarteto Abayomi","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30990,"spaceId":3391,"startsAt":"21:30","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495326600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25680,"name":"Pernaltas em A\u00e7\u00e3o no Carrossel","shortDescription":"O grupo entrar\u00e1 em a\u00e7\u00e3o, descontraindo o p\u00fablico a base de brincadeiras e muito improviso. Com\u00e9dia, improviso e intera\u00e7\u00e3o s\u00e3o as t\u00e9cnicas usadas nesta performance, ambientada ao redor de um carrossel tem\u00e1tico, completamente operacional, pensado para conferir uma atmosfera ainda mais circense e l\u00fadica ao evento, contemplando de forma interativa todos os presentes.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31541,"spaceId":3414,"startsAt":"21:30","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495326600,"duration":180,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25452,"name":"Filme Embara\u00e7o","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Cinema"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31381,"spaceId":2686,"startsAt":"21:40","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495327200,"duration":20,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24935,"name":"Cortejo Vale a Pena Ver de Novo","shortDescription":"No hor\u00e1rio nobre da TV brasileira, 21h, coroaremos a atriz Vera Fischer como rainha das novelas brasileiras e seguiremos cortejo ao som das melhores trilhas de novelas com a festa Beb\u00ea a Bordel, participa\u00e7\u00e3o de Patricia Marx, Mauricio Mattar e As Fren\u00e9ticas, al\u00e9m de diversas drag queens caracterizadas como personagens \u00edcones da teledramaturgia.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Integradas"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30916,"spaceId":3512,"startsAt":"21:45","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495327500,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25492,"name":"Morbo y Mambo (Argentina)","shortDescription":"J\u00e1 realizaram shows no Brasil  passando pelo Rio, S\u00e3o Paulo, Belo Horizonte e S\u00e3o Carlos,  compartilhou cen\u00e1rio de Curumin, Bixiga 70,  Do Amor  e outros. No Rio tocou com  Oghene Kologbo guitarrista Africa 70, lend\u00e1ria banda de Fela Kuti. Abriu show de  Tame Impala e Tune-Yards em visita a Argentina.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31412,"spaceId":3417,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495328400,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25223,"name":" Grupo Divina Dan\u00e7a \u2013 Por Um Sorriso","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31161,"spaceId":3399,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495328400,"duration":25,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25215,"name":"Ratos de Por\u00e3o","shortDescription":"Com mais de 30 anos em atividade, a banda Ratos de Por\u00e3o composta por Jo\u00e3o Gordo (vocal), J\u00e3o (guitarra), Juninho (baixo) e Boka (bateria) se estabeleceu tanto no mercado nacional como internacional e ap\u00f3s o lan\u00e7amento do \u00faltimo \u00e1lbum \u201cS\u00e9culo Sinistro\u201d, seguem mantendo a mesma vitalidade.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31146,"spaceId":795,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495328400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25323,"name":"Figueroas","shortDescription":"\"Quando o Figueroas, formado por Givly Simons (vocal) e Dinho Zampier (org\u00e3o, sintetizador e arranjos), apresentou sua Lambada Quente, ritmo que mistura a lambada paraense com sua pr\u00f3pria linguagem musical, o p\u00fablico foi surpreendido pelo estilo. Com muita irrever\u00eancia e para fazer dan\u00e7ar, a dupla apresenta seu novo \u00e1lbum, \u201cSwing Veneno\u201d.\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31259,"spaceId":3410,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495328400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24944,"name":"Edy Star","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30925,"spaceId":3384,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495328400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25221,"name":"Tem que Lapid\u00e1 \u2013 Par\u00e1bola","shortDescription":"Par\u00e1bola ir\u00e1 apresentar no espet\u00e1culo Tem q Lapid\u00e1 m\u00fasicas que comp\u00f5em sua carreira desde sua forma\u00e7\u00e3o em 2001. Cotar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o do DJ Fabinho BW (ganhador do pr\u00eamio Soco na Gangrena). Ser\u00e1 um espet\u00e1culo com muito ritmo e rimas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31159,"spaceId":197,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495328400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25386,"name":"Samba do Ba\u00fa","shortDescription":"O p\u00fablico escolhe o samba, coloca o pedido dentro do ba\u00fa e eles tocam! Idealizado por jovens promissores m\u00fasicos da Zona Leste de SP o Samba do Ba\u00fa existe h\u00e1 10 anos realizando um s\u00e9rio trabalho de pesquisa, preserva\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o da m\u00fasica popular brasileira propriamente dita ,o Samba. No repert\u00f3rio, Cartola, Jo\u00e3o Nogueira, Beth carvalho, Candeia e outros cl\u00e1ssicos do samba.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31317,"spaceId":3451,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"","timestamp":1495328400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25073,"name":"Strobo","shortDescription":"\"Uma dupla de Bel\u00e9m do Para que, longe dos ataques de virtuoses, faz m\u00fasica para o corpo sem esquecer de entreter a mente. Todo g\u00eanero musical ao seu alcance \u00e9 reprocessado e traduzido em m\u00fasica dan\u00e7ante, sempre forte.\n\nA m\u00fasica do Strobo \u00e9 uma celebra\u00e7\u00e3o amaz\u00f4nica e universal.\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31035,"spaceId":2721,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495328400,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25693,"name":"Femine HI FI","shortDescription":"A Feminine Hi-Fi \u00e9 um projeto de festas abertas e gratuitas de rua, e tem como fun\u00e7\u00e3o refor\u00e7ar a presen\u00e7a e a for\u00e7a da mulher pela express\u00e3o feminina nos toca-discos e no microfone. A sess\u00e3o musical conta com uma estrutura de sound system, trazendo apenas mulheres na sele\u00e7\u00e3o dos discos de vinil de reggae e nas mensagens pelo microfone.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31552,"spaceId":3425,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495328400,"duration":240,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25150,"name":"Velha Nova Escola Sem Perder O Folego - Back Spin Crew","shortDescription":"Velha Nova Escola sem Perder o Folego forma BACK SPIN CREW criada ano de l985 na esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Bento do Metr\u00f4, ponto de encontro de dan\u00e7arinos de rua. Depois que a dan\u00e7a foi massificada e perdeu espa\u00e7o, B.boys que acreditavam que a dan\u00e7a estava apenas come\u00e7ando em terras tupiniquins, fizeram da esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Bento ponto de batalhas de dan\u00e7a de rua.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31104,"spaceId":3397,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495328400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25117,"name":"Mr. Kurk: Fantasia + Cl\u00e1ssicos do Rock","shortDescription":"\"Agradando crian\u00e7as e adultos, o filme Fantasia foi escolhido para\nfazer parte do projeto que est\u00e1 em cartaz desde 2011. A anima\u00e7\u00e3o dos  est\u00fadios Disney ganha uma nova trilha sonora. Obras cl\u00e1ssicas s\u00e3o substitu\u00eddas por Elvis, Queen, Beatles e outros. A exibi\u00e7\u00e3o do filme \u00e9 acompanhada ao vivo pela banda Mr. Kurk.\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31075,"spaceId":223,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495328400,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25508,"name":"Everson Pessoa \u2013 samba certeiro","shortDescription":"Everson Pessoa \u00e9 um sambista aut\u00eantico e sagaz, tem um timbre de voz inconfund\u00edvel,  traz no projeto \"Samba Certeiro\",  cr\u00f4nicas irreverentes, elucidando o romantismo, os problemas sociais, elementos afro brasileiros, al\u00e9m de narrativas geogr\u00e1ficas regadas de influ\u00eancias do samba, gafieira, MPB, Hip Hop e C\u00f4co, inserindo no palco o que tem de melhor em sua bagagem musical.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31393,"spaceId":3449,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"","timestamp":1495328400,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25054,"name":"Trio Sabi\u00e1","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31020,"spaceId":434,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495328400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25453,"name":"Cemit\u00e9rio","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31378,"spaceId":2686,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495328400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25063,"name":"Nanny Soul & Banda","shortDescription":"Nanny Soul fez parte por 5 anos da banda do programa Altas Horas de Serginho Groisman na TV Globo e junto com suas parceiras formou o grupo Divazz. Em sua forma\u00e7\u00e3o de atriz desenvolve trabalhos nos palcos como o musical L\u00e9o e Bia de Osvaldo Montenegro e outros projetos teatrais.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31025,"spaceId":667,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"","timestamp":1495328400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25244,"name":"Andrei Furlan \u2013 Dia de Casa","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31181,"spaceId":3400,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495328400,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25254,"name":"Tributo a Jerry Adriani: Autoramas + Erika Martins + Astronauta Pinguim + China + Kiko Zambiancchi + Lilian + Eduardo Araujo","shortDescription":"Show Tributo a Jerry Adriani e convidados interpretando os maiores sucessos da Jovem Guarda e musicas ligadas a carreira do Homenageado.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31194,"spaceId":195,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495328400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25730,"name":"DJ Serginho","shortDescription":"Musicas Variadas e intera\u00e7\u00e3o com publico em geral","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31546,"spaceId":3414,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"","timestamp":1495328400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25635,"name":"Dharma Samu","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31138,"spaceId":3398,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495328400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25565,"name":"Samba da Vela","shortDescription":"\"\nUm verdadeiro culto ao samba. Essa \u00e9 a defini\u00e7\u00e3o que melhor cabe a Comunidade Samba da Vela. Fundada em 2000 pelos sambistas: Magnu Sous\u00e1, Maur\u00edlio de Oliveira ambos ex- integrantes do Quinteto em Branco e Preto, Paquera e Chapinha.\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31465,"spaceId":3392,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495328400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24995,"name":"Maglore","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30970,"spaceId":1610,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495328400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24946,"name":"NOITE DA ROSE","shortDescription":"A Noite da Rose traz como pontos fortes, para todas as idades, grande variedade de atra\u00e7\u00f5es art\u00edsticas como palha\u00e7os, malabaristas, m\u00fasicos, trap\u00e9zio, arremesso de faca etc.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30926,"spaceId":3385,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495328400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25343,"name":"EUTENIA","shortDescription":"Iniciando o show com belos efeitos eletr\u00f4nicos seguido de pianos e belas guitarras pesadas a Eutenia faz com que voc\u00ea tenha uma \u00f3tima experi\u00eancia em seus shows. Passeando por v\u00e1rias vertentes do Rock e Metal a banda faz seu p\u00fablico associar seu som \u00e0 v\u00e1rios estilos diferentes.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31277,"spaceId":682,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495328400,"duration":85,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25435,"name":"Strobo","shortDescription":"\"Uma dupla de Bel\u00e9m do Para que, longe dos ataques de virtuoses, faz m\u00fasica para o corpo sem esquecer de entreter a mente. Todo g\u00eanero musical ao seu alcance \u00e9 reprocessado e traduzido em m\u00fasica dan\u00e7ante, sempre forte.\n\nA m\u00fasica do Strobo \u00e9 uma celebra\u00e7\u00e3o amaz\u00f4nica e universal.\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular","Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31361,"spaceId":3464,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495328400,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25732,"name":"Acad\u00eamicos do Tatuap\u00e9","shortDescription":"Palco principal Anhembi","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31592,"spaceId":3427,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"","timestamp":1495328400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25044,"name":"Roberta Oliveira & O Bando de L\u00e1","shortDescription":"Conhecida pela beleza da voz e expressividade no palco, a cantora Roberta Oliveira \u00e9 tida atualmente como uma das revela\u00e7\u00f5es do samba paulista. Em uma interpreta\u00e7\u00e3o carregada de sentimentos, Roberta junto com seu Bando atraem e despertam o p\u00fablico com can\u00e7\u00f5es bem arranjadas, em uma cad\u00eancia marcada pelos viol\u00f5es de seis e de sete cordas e pela presen\u00e7a das congas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31013,"spaceId":2948,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-20","price":"","timestamp":1495328400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25517,"name":"Defront","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31433,"spaceId":3511,"startsAt":"22:20","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495329600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25516,"name":"Defront","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31433,"spaceId":3511,"startsAt":"22:20","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495329600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25515,"name":"Defront","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31433,"spaceId":3511,"startsAt":"22:20","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495329600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25532,"name":"Black Poetry: Negritudes Po\u00e9ticas e Outras Consci\u00eancias","shortDescription":"O Black Poetry \u00e9 um espet\u00e1culo de spoken poetry que foca na literatura dos escritores e poetas negros do Harlem Renaissance, o simbolismo brasileiro, o surrealismo afro-europeu, e outras manifesta\u00e7\u00f5es est\u00e9ticas. Poemas de Langston Hughes, Aim\u00e9 C\u00e9saire, Cruz e Sousa, Gil Scott-Heron, Victoria Santa Cruz, Solano Trindade, recitadas de forma r\u00edtmica.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31440,"spaceId":3418,"startsAt":"22:30","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495330200,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25613,"name":"Odara\t\u00d4desce","shortDescription":"Discotecagem das duas djs residentes: allana marques e lalak. e tropicalismo selvagem","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31504,"spaceId":3413,"startsAt":"22:30","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495330200,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25686,"name":"Banda Suspensa apresenta 100 Anos de Samba","shortDescription":"A Banda Suspensa \u00e9 um projeto inovador da Cia K  junto com o cantor, compositor e percussionista Sandam\u00ed que apresenta um show ao vivo e no c\u00e9u com a banda toda suspensa e presa em cabos de a\u00e7o homenageando o centen\u00e1rio do samba. O espet\u00e1culo promete animar, contagiar e emocionar o p\u00fablico por onde passar, quer dizer, por onde voar.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31543,"spaceId":3414,"startsAt":"22:30","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495330200,"duration":30,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25084,"name":"KOMBOIO CULTURAL","shortDescription":"Komboio Cultural leva em seu bagageiro o som sofisticado e dan\u00e7ante de Quizumba Latina.  Seu naipe harm\u00f4nico alia-se a verve africana de seu naipe percussivo num som sofisticado e dan\u00e7ante, uma mistura que une o jazz contempor\u00e2neo aos batuques ancestrais e que agrada tantos os p\u00e9s ligeiros quanto os ouvidos exigentes.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31046,"spaceId":3383,"startsAt":"22:30","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495330200,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25454,"name":"Aborn","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31383,"spaceId":2686,"startsAt":"22:40","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495330800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25676,"name":"V\u00f4os Suspensos \u2013 Irm\u00e3os Sabatino","shortDescription":"\u00c9 um espet\u00e1culo de variedades dos Irm\u00e3os Sabatino, montado sob um bal\u00e3o de ar quente, em que os artistas se penduram e passeiam, realizando n\u00fameros a at\u00e9 50 metros de altura, com tecido acrob\u00e1tico, m\u00f3biles, liras, trap\u00e9zios e molas el\u00e1sticas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31538,"spaceId":3414,"startsAt":"23:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495332000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25663,"name":"Palco M\u00f3vel - Circo M\u00f3vel","shortDescription":"Circo M\u00f3vel \u00e9 uma interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica da Cia. K onde o palco se desloca pela cidade enquanto as apresenta\u00e7\u00f5es v\u00e3o acontecendo proporcionando a visibilidade da apresenta\u00e7\u00e3o a todos que est\u00e3o no seu caminho.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31533,"spaceId":3527,"startsAt":"23:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495332000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25469,"name":"Juana F\u00e9 (Chile)","shortDescription":"A m\u00fasica chilena vem se posicionando na Am\u00e9rica Latina como um cen\u00e1rio de diversidades r\u00edtmicas e propostas inovadoras em rela\u00e7\u00e3o a ritmos tradicionais como a cumbia, a rumba e o rock and roll, e a fus\u00e3o entre eles.\nJuana F\u00e9 \u00e9 hoje um dos grupos mais destacados desta cena, se posicionando como nome forte da m\u00fasica chilena e uma das bandas mais populares do pa\u00eds andino.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31400,"spaceId":3416,"startsAt":"23:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495332000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25089,"name":"Casa de Carii","shortDescription":"A Cia de Ballet da Cidade de Niter\u00f3i apresenta, \u201cCasa de Carii\u201d, espet\u00e1culo de dan\u00e7a contempor\u00e2nea, com dire\u00e7\u00e3o art\u00edstica de Pedro Pires, coreografia de Gleidson Vigne e m\u00fasicas de Eduardo Praddo. De acordo com estudos, h\u00e1 ind\u00edcios de que a palavra \u201ccarioca\u201d possa significar \u201cCasa de Carii\u201d (carii+oka), sendo Carii uma tribo ind\u00edgena. O espet\u00e1culo retrata a din\u00e2mica desse povo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31051,"spaceId":3404,"startsAt":"23:00","startsOn":"2017-05-20","price":"","timestamp":1495332000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25138,"name":"ApalhassadaMuzikabbda\u2026 Uma Sinphonia Engrassada!","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31091,"spaceId":3396,"startsAt":"23:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495332000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25035,"name":"Paulo Diniz e Luis Vagner","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31005,"spaceId":3393,"startsAt":"23:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495332000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25134,"name":"S\u00e3o Paulo, meu amor [Mapping]","shortDescription":"Proje\u00e7\u00f5es mapeadas usam tecnologia de ponta de anima\u00e7\u00e3o de imagens e projetores de alta pot\u00eancia para explorar visualmente as caracter\u00edsticas arquitet\u00f4nicas de um edif\u00edcio, que serve de tela para apresenta\u00e7\u00f5es de som, luz, imagem e performances.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Visuais"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31087,"spaceId":207,"startsAt":"23:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495332000,"duration":3,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25324,"name":"Gra\u00e7a Cunha","shortDescription":"A cantora Gra\u00e7a Cunha repert\u00f3rio uma sele\u00e7\u00e3o se sambas de grandes autores como a cl\u00e1ssica De frente para o Crime de Jo\u00e3o Bosco, ou a pulsante Chiclete com Banana de Jackson do Pandeiro, al\u00e9m de Paulinho da Viola e seu Cora\u00e7\u00e3o Leviano,  Vinicius e Baden, Elton Medeiros entre tantos outros grandes artistas que est\u00e3o no repert\u00f3rio deste show e tamb\u00e9m da vida da cantora.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31258,"spaceId":673,"startsAt":"23:00","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495332000,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24963,"name":"Jazz Cabar\u00e9","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular","Teatro","Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30942,"spaceId":3386,"startsAt":"23:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495332000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25496,"name":" Leila","shortDescription":"Em breve descri\u00e7\u00e3o.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31415,"spaceId":3501,"startsAt":"23:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495332000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25519,"name":" Artigo DZ9","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31435,"spaceId":3511,"startsAt":"23:00","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495332000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25019,"name":"C\u00e9lia - 100 anos do Samba","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30991,"spaceId":3391,"startsAt":"23:30","startsOn":"2017-05-20","price":"0,00","timestamp":1495333800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25127,"name":"Bach Voador","shortDescription":"O espet\u00e1culo Bach Voador desafia a gravidade onde bailarinas experimentam o corpo no sentido vertical voando num bal\u00e3o de g\u00e1s h\u00e9lio a 20 metro do ch\u00e3o. Uma viagem sensorial entre a m\u00fasica cl\u00e1ssica, a dan\u00e7a e o espa\u00e7o urbano. O programa musical fica por conta de atos que variam de duo, solos e trios que se integram formando uma grande experi\u00eancia musical para o p\u00fablico.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31081,"spaceId":207,"startsAt":"23:40","startsOn":"2017-05-20","price":"00,00","timestamp":1495334400,"duration":30,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25537,"name":"Ulster","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31442,"spaceId":3511,"startsAt":"23:40","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495334400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25536,"name":"Ulster","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31442,"spaceId":3511,"startsAt":"23:40","startsOn":"2017-05-20","price":"0","timestamp":1495334400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25345,"name":"Dead Fish","shortDescription":"Dead Fish comemora 26 anos de carreira apresentando um show repleto de cl\u00e1ssicos.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31278,"spaceId":682,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495335600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25459,"name":"Rot","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31386,"spaceId":3509,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495335600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25446,"name":"Chypher - Rashid + Fernandinho Beat Box + Funk Buia","shortDescription":"Os m\u00fasicos Rashid, Funk Buia e Fernandinho Beat Box se encontram pela primeira vez no palco para fazer m\u00fasicas de seus repert\u00f3rios pr\u00f3prios e intera\u00e7\u00f5es entre os mesmos. O show contar\u00e1 tamb\u00e9m com o DJ Mr Brown e o backing vocal God\u00f4. Espere um show com muito rap e muita energia.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31373,"spaceId":3431,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495335600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25436,"name":"Gasolines","shortDescription":"\"A banda de rock instrumental paulistana Gasolines traz nesta apresenta\u00e7\u00e3o sonoridades que v\u00e3o da chicha, da guitarrada, do calypso e do dub at\u00e9 o rock'n'roll americano dos anos 1950\/60,  invocando labaredas instrumentais, ritmos afro-cubanos e caribenhos, antenas garageiras e at\u00e9 cumbia psicod\u00e9lica.\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31362,"spaceId":3464,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495335600,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25683,"name":"Banda Suspensa apresenta 100 Anos de Samba","shortDescription":"A Banda Suspensa \u00e9 um projeto inovador da Cia K  junto com o cantor, compositor e percussionista Sandam\u00ed que apresenta um show ao vivo e no c\u00e9u com a banda toda suspensa e presa em cabos de a\u00e7o homenageando o centen\u00e1rio do samba. O espet\u00e1culo promete animar, contagiar e emocionar o p\u00fablico por onde passar, quer dizer, por onde voar.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31543,"spaceId":3414,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495335600,"duration":30,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24997,"name":"Vermes do Limbo+Bernardo Pacheco","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30972,"spaceId":1610,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495335600,"duration":45,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24945,"name":"O Meu Lado Homem, Um Cabar\u00e9 d'Esc\u00e1rnio","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular","Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30927,"spaceId":3384,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495335600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25056,"name":"ANAST\u00c1CIA  63 ANOS DE FORR\u00d3","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31021,"spaceId":434,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495335600,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25067,"name":"Yaniel Matos","shortDescription":"\"Yaniel Matos a cargo da composi\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o, mostra elementos de Tumba Francesa, Conga, Bemb\u00e9: ritmos escutados em Santiago de Cuba, sua cidade natal, al\u00e9m de elementos da tradi\u00e7\u00e3o erudita e contempor\u00e2nea da composi\u00e7\u00e3o musical cubana.\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31029,"spaceId":409,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495335600,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25074,"name":"Gasolines","shortDescription":"\"A banda de rock instrumental paulistana Gasolines traz nesta apresenta\u00e7\u00e3o sonoridades que v\u00e3o da chicha, da guitarrada, do calypso e do dub at\u00e9 o rock'n'roll americano dos anos 1950\/60,  invocando labaredas instrumentais, ritmos afro-cubanos e caribenhos, antenas garageiras e at\u00e9 cumbia psicod\u00e9lica.\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31036,"spaceId":2721,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495335600,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25636,"name":"Tributo ao Weather Report [Thiago Esp\u00edrito Santo, Cuca Teixeira, Bruno Cardoso, Wilson Teixeira]","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31139,"spaceId":3398,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495335600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25118,"name":"Trupe Ch\u00e1 de Boldo + A Fant\u00e1stica F\u00e1brica de Chocolate","shortDescription":"O cl\u00e1ssico filme \u201cA Fant\u00e1stica F\u00e1brica de Chocolate\u201d, de 1971, ganha nova trilha sonora feita pela banda Trupe Ch\u00e1 de Boldo. A proposta \u00e9 apresentar ao vivo, durante a exibi\u00e7\u00e3o do filme original m\u00fasicas in\u00e9ditas, com linguagem contempor\u00e2nea, passeando entre estilos variados , criando um di\u00e1logo com a plateia, num verdadeiro espet\u00e1culo de m\u00fasica e cinema.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31076,"spaceId":223,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495335600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25620,"name":"Sintonia (Kl Jay apresenta)","shortDescription":"Discotecagem comandada por DJ KL Jay, DJ Ajamu, DJ Marco e DJ Will-   DJs de alta performance, ativos e atuantes em diferentes universos musicais, que em seus sets apresentam o melhor da black music e suas vertentes.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31509,"spaceId":3422,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495335600,"duration":240,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24931,"name":"Beatles Num C\u00e9u de Diamantes","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30912,"spaceId":2689,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495335600,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25151,"name":"SP Hip Hop All Stars","shortDescription":"Apresenta\u00e7\u00e3o do artistas que criaram  Nova Gera\u00e7\u00e3o pioneira do Hip Hop, surgidas a partir dos encontros na esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Bento nos anos 80 e 90 que ir\u00e3o ilustrar atrav\u00e9s da m\u00fasica \u00e1 hist\u00f3ria  de uma cultura.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31106,"spaceId":3397,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495335600,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25206,"name":"GOG","shortDescription":"O mais novo show de GOG, \u201cGenival Oliveira Gon\u00e7alves\u201d, \u00e9 uma roupagem art\u00edstica e ritmada do que ele vem desenhando enquanto projeto art\u00edstico e pol\u00edtico para a forma\u00e7\u00e3o da juventude perif\u00e9rica, sobretudo a grande parcela de jovens negros e negras que vivem nas periferias. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31130,"spaceId":1607,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495335600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25224,"name":"Larissa Luz","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31162,"spaceId":3399,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495335600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25229,"name":"Tribo de Jah","shortDescription":"A banda ic\u00f4nica de reggae, Tribo de Jah, apresenta seu novo \u00e1lbum intitulado \u2018Confiss\u00f5es de Um Velho Regueiro\u2019 que marca sua trajet\u00f3ria de 30 anos de estrada e traz na bagagem toda a experi\u00eancia adquirida nos principais palcos do Brasil e do Mundo, ao longo da carreira.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31167,"spaceId":197,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495335600,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25569,"name":"Leitura Dram\u00e1tica - Navalha \t \t \t \tna Carne\/In\u00eas Peixoto - \t \t \t \tLeopoldo Pacheco e Fernando Neves","shortDescription":"\"Leitura Dram\u00e1tica do texto Navalha na Carne de Pl\u00ednio Marcos, dire\u00e7\u00e3o Fernando Neves e no elenco In\u00eas Peixoto, Leopoldo Pacheco e Fernando Neves. \nNo texto, Pl\u00ednio Marcos conta a hist\u00f3ria das personagens Neusa Sueli, Vado e Veludo, que vivem \u00e0 margem da sociedade, reproduzindo um jogo de domina\u00e7\u00e3o que espelha as injusti\u00e7as sociais sofridas por eles.\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31467,"spaceId":3392,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495335600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25245,"name":"ZAP! ZONA AUTONOMA DA PALAVRA","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31184,"spaceId":3400,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495335600,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25282,"name":"Coletivo Nopok","shortDescription":"\"O espet\u00e1culo \u00e9 uma fus\u00e3o das linguagens do circo e do teatro.\nA dupla de artistas se desdobra entre diversos personagens e narrativas, trazendo alegorias de diferentes culturas e \u00e9pocas.\nAlguns n\u00fameros circenses ganham destaque, como a Parada de M\u00e3o, o Rola Rola e os Monociclos Altos.\nSenhoras e senhores cheguem mais perto! O Carrilh\u00e3o est\u00e1 agora na sua cidade!\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro","Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31080,"spaceId":3385,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495335600,"duration":52,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25283,"name":"Coletivo Nopok","shortDescription":"\"O espet\u00e1culo \u00e9 uma fus\u00e3o das linguagens do circo e do teatro.\nA dupla de artistas se desdobra entre diversos personagens e narrativas, trazendo alegorias de diferentes culturas e \u00e9pocas.\nAlguns n\u00fameros circenses ganham destaque, como a Parada de M\u00e3o, o Rola Rola e os Monociclos Altos.\nSenhoras e senhores cheguem mais perto! O Carrilh\u00e3o est\u00e1 agora na sua cidade!\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro","Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31080,"spaceId":3385,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495335600,"duration":52,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25540,"name":"CHINELADAAA","shortDescription":"Com uma linha sonora baseada no bass, no eletro e no funk o projeto se utiliza de elementos vintage da cinematografia da pornochanchada brasileira mixada a samples visuais de desenhos anime japoneses da d\u00e9cada de 80 e 90.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31444,"spaceId":3418,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495335600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25292,"name":"[Em] Quadros \u2013 Cia. 4 pra Nada","shortDescription":"A interven\u00e7\u00e3o [EM] quadros re\u00fane seis atores e um m\u00fasico com o objetivo de promover o di\u00e1logo, a percep\u00e7\u00e3o e valoriza\u00e7\u00e3o de imagens perdidas no centro da cidade com seus pr\u00f3prios corpos como compositores. Inspirada na obra do artista de rua Banksy, a interven\u00e7\u00e3o convida transeuntes a intervir no seu pr\u00f3prio ambiente cotidiano.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular","Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31225,"spaceId":3390,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495335600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25362,"name":"Mixer Cinema S\u00e3o Paulo","shortDescription":"Mixer Cinema S\u00e3o Paulo prop\u00f5e resgatar e difundir obras cinematogr\u00e1ficas de diversas \u00e9pocas e g\u00eaneros cujo cen\u00e1rio central \u00e9 a cidade de S\u00e3o Paulo. Cerca de 50 filmes s\u00e3o remixados resultando em uma nova obra audiovisual, contemplando importantes personagens e cen\u00e1rios do cinema paulista em uma grande homenagem \u00e0 cidade.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Cinema"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31293,"spaceId":1517,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495335600,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25369,"name":"Negra Melodia: Karla Silva e Yzalu convidam Fabiana Cozza","shortDescription":"Acompanhadas de uma banda base os arranjos com forte presen\u00e7a de metais, cordas e beats tem influ\u00eancias do R&B, Soul, Rap, Dub, Blues e Samba, as cantoras far\u00e3o releituras de obras que ficaram conhecidas nas grandes vozes negras como \u201cO canto das tr\u00eas ra\u00e7as - de Paulo C\u00e9sar Pinheiro\u201d e \u201cAlgu\u00e9m me avisou - de D\u00aa Ivone Lara\u201d, apresentando um repert\u00f3rio finamente selecionado.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31299,"spaceId":2645,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495335600,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25497,"name":"Juliana R.","shortDescription":"Em breve descri\u00e7\u00e3o.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31423,"spaceId":3501,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495335600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25494,"name":"COMBO CORDEIRO \u2013 Felipe Cordeiro e Manoel Cordeiro convidam Fernando Catatau e Kiko Dinucci.","shortDescription":"Com beats eletr\u00f4nicos e guitarras em primeiro plano, a dupla de pai e filho Manoel e Felipe Cordeiro, explora com versatilidade levadas dan\u00e7antes como tecnobrega, boi bumb\u00e1, carimb\u00f3, cumbia e guitarrada. Da vontade de experimentar refer\u00eancias amaz\u00f4nicas com a sonoridade eletr\u00f4nica nasceu uma linguagem particular, que une temas melodiosos, timbres originais, batidas tropicais.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31417,"spaceId":3417,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495335600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24981,"name":"Um Baile por Tim Maia Racional","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30957,"spaceId":348,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495335600,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25388,"name":"Yaniel Matos","shortDescription":"\"Yaniel Matos a cargo da composi\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o, mostra elementos de Tumba Francesa, Conga, Bemb\u00e9: ritmos escutados em Santiago de Cuba, sua cidade natal, al\u00e9m de elementos da tradi\u00e7\u00e3o erudita e contempor\u00e2nea da composi\u00e7\u00e3o musical cubana.\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31319,"spaceId":3408,"startsAt":"00:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495335600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25527,"name":" Verminoise","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31436,"spaceId":3511,"startsAt":"00:20","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495336800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25520,"name":" Verminoise","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31436,"spaceId":3511,"startsAt":"00:20","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495336800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25534,"name":" Verminoise","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31436,"spaceId":3511,"startsAt":"00:20","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495336800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25524,"name":" Verminoise","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31436,"spaceId":3511,"startsAt":"00:20","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495336800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25526,"name":" Verminoise","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31436,"spaceId":3511,"startsAt":"00:20","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495336800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25521,"name":" Verminoise","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31436,"spaceId":3511,"startsAt":"00:20","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495336800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25525,"name":" Verminoise","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31436,"spaceId":3511,"startsAt":"00:20","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495336800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25528,"name":" Verminoise","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31436,"spaceId":3511,"startsAt":"00:20","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495336800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25523,"name":" Verminoise","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31436,"spaceId":3511,"startsAt":"00:20","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495336800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25522,"name":" Verminoise","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31436,"spaceId":3511,"startsAt":"00:20","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495336800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25604,"name":"Faf\u00e1\tde\tBel\u00e9m","shortDescription":"Uma artista com uma carreira marcante na m\u00fasica brasileira, Faf\u00e1 de Bel\u00e9m mais uma vez inova e apresenta um espet\u00e1culo totalmente diferente em sua rica trajet\u00f3ria. Ousando  em um formato diferenciado e apenas  dois m\u00fasicos no palco. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31496,"spaceId":3412,"startsAt":"00:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495337400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25681,"name":"dj valter nu","shortDescription":"\"Valter Nu, artista visual   Dj e produtor musical, seu set list variado e swingado, transita livremente, entre v\u00e1rios ritmos,e vertentes da musica brasileira, suas apresenta\u00e7oes sao  cheias  grooves brasilidades e tudo que fa\u00e7a dan\u00e7ar.\nValter nu se define antes de mais nada como um festeiro, \u201cpista \u00e9 sin\u00f4nimo de festa de dan\u00e7a de celebra\u00e7\u00e3o\u201d.\n \"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31542,"spaceId":3414,"startsAt":"00:30","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495337400,"duration":150,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25460,"name":"Chemical Disaster","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31387,"spaceId":3509,"startsAt":"00:40","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495338000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25274,"name":"Ti\u00ea","shortDescription":"A cantora e compositora Ti\u00ea se apresenta na Virada Cultural de S\u00e3o Paulo no CCSP. Na companhia de seus m\u00fasicos, Ti\u00ea apresenta seu novo single \u201cMexeu Comigo\u201d, al\u00e9m de alguns sucessos de seus tr\u00eas discos anteriores Esmeraldas (2014), A Coruja e o Cora\u00e7\u00e3o (2011) e Sweet Jardim (2009), como \u201cA Noite\u201d, \u201cPiscar o Olho\u201d e \u201cDois\u201d.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31209,"spaceId":230,"startsAt":"01:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495339200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25535,"name":"Social Chaos","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31443,"spaceId":3511,"startsAt":"01:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495339200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25320,"name":"Pinga Ni Min","shortDescription":"\"O Bloco Pinga Ni Mim, primeiro bloco de m\u00fasica sertaneja de SP estreou no Carnaval de 2017.\n\nJ\u00e1 na primeira edi\u00e7\u00e3o, 35 mil foli\u00f5es estiveram presentes no desfile pelas ruas do bairro Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o.\n\nNath, uma das organizadoras, convida \u201cvem fantasiado tomar cerveja bem gelada, ouvir o melhor do sertanejo e beijar na boca, mas lembre-se, s\u00f3 beija quem quer, n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o\u201d.\"\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31255,"spaceId":3409,"startsAt":"01:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495339200,"duration":360,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25504,"name":"Autoboneco","shortDescription":"Em breve descri\u00e7\u00e3o.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31424,"spaceId":3501,"startsAt":"01:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495339200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25360,"name":"O Canto das Mulheres do Asfalto","shortDescription":"O Canto das Mulheres do Asfalto \u00e9 composto por diversos cantos que desdobram a premissa de um mundo onde as mulheres se recusam a parir novos filhos.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31290,"spaceId":3426,"startsAt":"01:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495339200,"duration":55,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25545,"name":"Rico Dalasam","shortDescription":"Rico Dalasam \u00e9 \u00fanico no palco, mas n\u00e3o est\u00e1 s\u00f3 com o dueto Dj Palazi que comenda as MPC e controladores e Dinho Groove nos teclados tem o formato de Live PA. Com musicas do seu EP de estr\u00e9ia, m\u00fasicas do seu ultimo debut #ORGUNGA ao qual se despede Bem vindo a #ORGUNGA o  \"Orgulho Que Vem Depois da Vergonha\".","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31447,"spaceId":3418,"startsAt":"01:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495339200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25243,"name":"\u00c1frica M\u00e3e do Le\u00e3o Sistema de Som + Quilombo Hi Fi","shortDescription":"A Equipe Quilombo HiFi se apresenta com seu aparato sonoro um per\u00edodo com seleta cole\u00e7\u00e3o de reggae music de todos os tempos em formato de vinil com interven\u00e7\u00f5es de cantores no microfone em vers\u00f5es remixadas dos vinils e produ\u00e7\u00f5es musicais realizadas pelo pr\u00f3prio coletivo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31183,"spaceId":197,"startsAt":"01:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495339200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25139,"name":"Compasso","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31092,"spaceId":3396,"startsAt":"01:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495339200,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25325,"name":"Leandro Lehart","shortDescription":"Considerado pela cr\u00edtica, um dos l\u00edderes do movimento do pagode 90, o cantor, compositor, produtor, multi-instrumentista e ativista social Leandro Lehart tem 600 m\u00fasicas gravadas.\nLan\u00e7ou 10 discos com o Art Popular, grupo que Leandro Lehart deixou em 2006. Sua carreira solo \u00e9 composta por quatro \u00e1lbuns e tr\u00eas DVDs.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31261,"spaceId":673,"startsAt":"01:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495339200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25090,"name":"Jackie","shortDescription":"A KBMK apresenta, Jackie, solo de dan\u00e7a contempor\u00e2nea inspirado no mito Jacqueline Kennedy Onassis. Coreografado pelo portugu\u00eas Andr\u00e9 Mesquita e interpretado pela brasileira Fabiana Nunes, este trabalho reflete a for\u00e7a de uma mulher que carregou o fardo de um assassinato amplamente midi\u00e1tico e a perda de familiares, mantendo-se visivelmente altiva e aparentemente resiliente","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31052,"spaceId":3404,"startsAt":"01:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495339200,"duration":40,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25039,"name":"Black Rio","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31007,"spaceId":3393,"startsAt":"01:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495339200,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25341,"name":"Juca Culatra - Carimb\u00f3 (Bel\u00e9m do Par\u00e1)","shortDescription":"Seguindo a tend\u00eancia de misturar ritmos jamaicanos e caribenhos com as influ\u00eancias da musicalidade paraense, Juca Culatra traz influ\u00eancias do calipso, do brega saudade, das batidas de carimbo com a levada de guitarra do ska. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31275,"spaceId":3411,"startsAt":"01:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495339200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25462,"name":"Lobotomia","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31391,"spaceId":3509,"startsAt":"01:20","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495340400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25022,"name":"Baile Mesti\u00e7o \u2013 Caio Ign\u00e1cio e Grupo Mesti\u00e7agem","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30992,"spaceId":3391,"startsAt":"01:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495341000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25327,"name":"El Chaski Pum","shortDescription":"El Chaski Pum mistura Cumbia com Beats eletr\u00f4nicos; instrumentos t\u00edpicos do altiplano com sintetizadores; ritmos latino-americanos com guitarras funk, baixo uma performance que mostra um personagem que convida o p\u00fablico para dan\u00e7ar e interagir.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular","Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31260,"spaceId":3410,"startsAt":"01:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495341000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25096,"name":"Farinha Com A\u00e7\u00facar","shortDescription":"Farinha com A\u00e7\u00facar ou Sobre a Sustan\u00e7a de Meninos e Homens \u00e9 a materialidade c\u00eanica e po\u00e9tica que o dramaturgo, ator e diretor, J\u00e9 Oliveira (Coletivo Negro), escolheu para formalizar sua investiga\u00e7\u00e3o sobre a constru\u00e7\u00e3o da masculinidade negra perif\u00e9rica. A pe\u00e7a, \u00e9 tamb\u00e9m um tributo ao legado dos Racionais MC\u2019s.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31059,"spaceId":3405,"startsAt":"01:30","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495341000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25472,"name":"Dona Onete convida Gaby Amarantos","shortDescription":"Uma das sensa\u00e7\u00f5es da nova m\u00fasica brasileira \u00e9 a senhorinha de 77 anos, DONA ONETE, dona de uma voz rouca e de grande sensualidade, a Rainha do \"carimb\u00f3 chamegado\u201d. \u00c9 sucesso nas pistas e palcos do Brasil e exterior. \nPara este show convida sua conterr\u00e2nea Gaby Amarantos, que inclusive j\u00e1 gravou can\u00e7\u00f5es de autoria de Dona Onete.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31404,"spaceId":3416,"startsAt":"01:30","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495341000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25637,"name":"DJ Elohim","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31140,"spaceId":3398,"startsAt":"01:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495341000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25538,"name":" Pacto Social","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31438,"spaceId":3511,"startsAt":"01:40","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495341600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25152,"name":"Sharylaine","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31107,"spaceId":3397,"startsAt":"02:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495342800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25225,"name":"Voduns Mi Ax\u00e9","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31163,"spaceId":3399,"startsAt":"02:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495342800,"duration":40,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25544,"name":"Festa Mel","shortDescription":"O Coletivo Mel apresenta na Virada Cultural 2017 a festa em comemora\u00e7\u00e3o aos 3 anos de exist\u00eancia, no Coreto da ch\u00e1cara do j\u00f3ckey.\nOs Djs residentes - Ad, Tide e Rosa de forma l\u00fadica e performativa animam o p\u00fablico com os hits da Mel e suas novas pesquisas musicais e art\u00edsticas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31449,"spaceId":3418,"startsAt":"02:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495342800,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25135,"name":"Arquitetonicamente Teatral [Mapping]","shortDescription":"Proje\u00e7\u00f5es mapeadas usam tecnologia de ponta de anima\u00e7\u00e3o de imagens e projetores de alta pot\u00eancia para explorar visualmente as caracter\u00edsticas arquitet\u00f4nicas de um edif\u00edcio, que serve de tela para apresenta\u00e7\u00f5es de som, luz, imagem e performances.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Visuais"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31089,"spaceId":207,"startsAt":"02:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495342800,"duration":4,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25058,"name":"Forr\u00f3 di Mui\u00e9","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31022,"spaceId":434,"startsAt":"02:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495342800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25610,"name":"Bloco\tVaca\tProfana\tde\tOlinda","shortDescription":"O Bloco Vaca Profana ganha as ruas de Olinda dando origem \u00e1 uni\u00e3o das mulheres. O bloco sai as ruas gritando palavras de ordem contra o machismo ao som de muito frevo, emanando liberdade e alegria pelas ladeiras de Olinda. E \u00e1 DJ Vaca Profana que vai comandar esta festa toda trazendo um peda\u00e7o do Carnaval de Olinda e da alegria que a musica brasileira nos causa sempre!","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31500,"spaceId":3413,"startsAt":"02:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495342800,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25075,"name":"F\u00e9lix Robatto","shortDescription":"O show Guitarradas com F\u00e9lix Robatto vai fazer um passeio pelo g\u00eanero musical criado por Mestre Vieira, apresentando suas principais composi\u00e7\u00f5es seja da carreira solo como de sua antiga banda La Pupu\u00f1a e relembrar cl\u00e1ssicos do g\u00eanero com m\u00fasicas de Aldo Sena e Mestre Vieira.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31037,"spaceId":2721,"startsAt":"02:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495342800,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25294,"name":"MAR \u2013 Beth Bastos","shortDescription":"A instala\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica \u201cMar\u201d \u00e9 uma improvisa\u00e7\u00e3o que evidencia e interage com o cen\u00e1rio, um enorme tecido de papel de seda branco, espalhado no ch\u00e3o, como fundo para proje\u00e7\u00f5es de fotografias do mar. Beth Bastos sugere movimentos de entradas e sa\u00eddas deste cen\u00e1rio, improvisando e compondo em tempo real, construindo imagens, criando lugares e n\u00e3o lugares. \n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31227,"spaceId":3390,"startsAt":"02:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495342800,"duration":35,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25586,"name":" DJ\tReggie\tMoraes","shortDescription":"Discotecagem(DJ set) com os dj\u2019s Reggie Moraes, Della e Watanabe explorando vertentes de som free style.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31483,"spaceId":3412,"startsAt":"02:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495342800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25447,"name":"MV Bill","shortDescription":"MV Bill, j\u00e1 contabiliza 17 anos do lan\u00e7amento de seu primeiro CD e 29 de inicia\u00e7\u00e3o na m\u00fasica.  Rapper, ator , escritor e ativista brasileiro, usa a musica como a principal ferramenta de manifesto cultural.\nBill, vem em suas apresenta\u00e7\u00f5es atuais, expor seu repertorio com uma mescla de cl\u00e1ssicos e novos hits autorais.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31375,"spaceId":3431,"startsAt":"02:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495342800,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25505,"name":"Paula Rabellato, Bernardo \t \t \t \tPacheco e Lucas Rampazzo","shortDescription":"Em breve descri\u00e7\u00e3o.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31419,"spaceId":3501,"startsAt":"02:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495342800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25247,"name":"Kali","shortDescription":"KALI', \u00e9 um grupo amaz\u00f4nico que se expressa na desconstru\u00e7\u00e3o de ritmos latinoafricanos, aliando a linguagem jazz ao pop contempor\u00e2neo. Ap\u00f3s 04 anos de estrada, apresenta seu novo trabalho, \u201cCoisas da sua Cabe\u00e7a\u201d. Carregando os valores da paz e da consci\u00eancia interior, a banda difunde a sabedoria da Floresta Amaz\u00f4nica numa linguagem popular e universal.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31186,"spaceId":3400,"startsAt":"02:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495342800,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25461,"name":"Shit Heroes","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31392,"spaceId":3509,"startsAt":"02:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495342800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25570,"name":" Leitura Dram\u00e1tica - Quer\u00f4 - S\u00e9rgio Guiz\u00e9","shortDescription":"1- Quer\u00f4 - \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o do romance de Plinio Marcos contando a hist\u00f3ria do garoto Quer\u00f4 (a m\u00e3e bebia querosene, por isso o apelido) que \u00e9 o retrato fiel de milhares de garotos abandonados no Brasil.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31468,"spaceId":3392,"startsAt":"02:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495342800,"duration":30,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25438,"name":"\tF\u00e9lix Robatto","shortDescription":"O show Guitarradas com F\u00e9lix Robatto vai fazer um passeio pelo g\u00eanero musical criado por Mestre Vieira, apresentando suas principais composi\u00e7\u00f5es seja da carreira solo como de sua antiga banda La Pupu\u00f1a e relembrar cl\u00e1ssicos do g\u00eanero com m\u00fasicas de Aldo Sena e Mestre Vieira.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31365,"spaceId":3464,"startsAt":"02:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495342800,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24949,"name":"GRUPO ARES","shortDescription":"Grupo ARES \u00e9 um n\u00facleo art\u00edstico de pesquisa e cria\u00e7\u00e3o que tem como principal objetivo buscar a verticalidade em cena por meio dos mais diferentes aparelhos a\u00e9reos, unindo-os \u00e0 dan\u00e7a, ao teatro f\u00edsico e ao circo contempor\u00e2neo para a cria\u00e7\u00e3o de espet\u00e1culos, performances e interven\u00e7\u00f5es","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30929,"spaceId":3385,"startsAt":"02:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495342800,"duration":55,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25541,"name":"Cankro","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31445,"spaceId":3511,"startsAt":"02:20","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495344000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25638,"name":"Solana AllStars","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31141,"spaceId":3398,"startsAt":"02:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495344600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25275,"name":"Anelis Assump\u00e7\u00e3o","shortDescription":"Filha do falecido cantor e compositor Itamar Assump\u00e7\u00e3o, Anelis representa o esp\u00edrito livre de amarras da vanguarda da m\u00fasica de S\u00e3o Paulo, bem como o toque de originalidade que ela herdou de seu pai. Suas ra\u00edzes paulistas correm profundas dentro do seu estilo, levando a m\u00fasica pra frente, capturando algo novo, mesmo que ainda mantendo o sabor do vintage\/anal\u00f3gico vivo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31210,"spaceId":230,"startsAt":"02:30","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495344600,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25463,"name":"Desalmado","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31390,"spaceId":3509,"startsAt":"02:40","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495345200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25665,"name":"Palco M\u00f3vel - Circo M\u00f3vel","shortDescription":"Circo M\u00f3vel \u00e9 uma interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica da Cia. K onde o palco se desloca pela cidade enquanto as apresenta\u00e7\u00f5es v\u00e3o acontecendo proporcionando a visibilidade da apresenta\u00e7\u00e3o a todos que est\u00e3o no seu caminho.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31533,"spaceId":3527,"startsAt":"02:45","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495345500,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24983,"name":"BluBell canta Madonna","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30959,"spaceId":348,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495346400,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25209,"name":"EDI ROCK [CONTRA N\u00d3S NINGU\u00c9M SER\u00c1]","shortDescription":"O Show do cantor e compositor Edi Rock, a voz forte da Norte , traz os hits That's my Way , balada rom\u00e2ntica e dan\u00e7ante composi\u00e7\u00e3o com participa\u00e7\u00e3o especial de Seu Jorge, Falc\u00e3o do Rappa e Alexandre Carlo do Natiruts em mais um hit intitulado \"Abrem-se os caminhos\", Negro drama, a Vida \u00e9 Desafio, Final Feliz e Estrela de Davi comp\u00f5em o repert\u00f3rio de sucesso","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31133,"spaceId":1607,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495346400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25153,"name":"DJ Hum","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31109,"spaceId":3397,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495346400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25140,"name":"O Mundo dos Irm\u00e3os Becker","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31093,"spaceId":3396,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495346400,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25268,"name":"P\u00e9lico","shortDescription":"Um dos artistas mais prestigiados da nova cena musical brasileira, P\u00e9lico apresenta show inspirado no elogiado disco \u201cEuforia\u201d, lan\u00e7ado em 2015 e que marca a aproxima\u00e7\u00e3o do artista com o pop e o rock.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31202,"spaceId":3404,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495346400,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25119,"name":"Radiohead Cover: Nosferatu + Radiohead","shortDescription":"Com base na ideia do cin\u00e9filo canadense Reg Hartt, o Radiohead Cover Brasil executa o ic\u00f4nico disco Kid A (2000) como trilha para o filme Nosferatu (1922), cl\u00e1ssica obra do cinema expressionista alem\u00e3o. A banda paulistana interpreta o disco ao vivo e na \u00edntegra, al\u00e9m de outras can\u00e7\u00f5es da banda para criar uma experi\u00eancia marcante e atmosf\u00e9rica.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31077,"spaceId":223,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495346400,"duration":85,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25542,"name":"Obitto","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31446,"spaceId":3511,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495346400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25068,"name":"Ren\u00e9 Ferrer","shortDescription":"O premiado cantor, compositor e multi-instrumentista cubano Ren\u00e9 Ferrer e sua banda apresentam ritmos caribenhos, m\u00fasicas brasileiras com toques cubanos e obras autorais, trazendo \u00e0 tona uma sonoridade latino-americana contempor\u00e2nea, oriunda de manifesta\u00e7\u00f5es populares.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31030,"spaceId":409,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495346400,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25040,"name":"Azymuth","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31008,"spaceId":3393,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495346400,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25664,"name":"Palco M\u00f3vel - Circo M\u00f3vel","shortDescription":"Circo M\u00f3vel \u00e9 uma interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica da Cia. K onde o palco se desloca pela cidade enquanto as apresenta\u00e7\u00f5es v\u00e3o acontecendo proporcionando a visibilidade da apresenta\u00e7\u00e3o a todos que est\u00e3o no seu caminho.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31533,"spaceId":3527,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495346400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25342,"name":"Carne Doce","shortDescription":"No show Princesa, a banda goiana Carne Doce apresenta as m\u00fasicas mais poderosas e dan\u00e7antes do seu segundo disco lan\u00e7ado ano passado, e do primeiro e tamb\u00e9m elogiado disco hom\u00f4nimo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31276,"spaceId":3411,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495346400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25687,"name":"Pernaltas em A\u00e7\u00e3o no Carrossel","shortDescription":"O grupo entrar\u00e1 em a\u00e7\u00e3o, descontraindo o p\u00fablico a base de brincadeiras e muito improviso. Com\u00e9dia, improviso e intera\u00e7\u00e3o s\u00e3o as t\u00e9cnicas usadas nesta performance, ambientada ao redor de um carrossel tem\u00e1tico, completamente operacional, pensado para conferir uma atmosfera ainda mais circense e l\u00fadica ao evento, contemplando de forma interativa todos os presentes.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31541,"spaceId":3414,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495346400,"duration":180,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25509,"name":"Faauna (Argentina)","shortDescription":"O grupo argentino de cumbia eletr\u00f4nica FAAUNA se apresentar\u00e1 na Virada Cultural 2017, tocando as m\u00fasicas do seu novo disco chamado Psicodelia Cosa Seria, onde ampliam o horizonte sonoro ao trazer mais beats e ritmos como a potente cumbia, dubstep e kuduro.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31421,"spaceId":3417,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495346400,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25506,"name":"Subspace","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31420,"spaceId":3501,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495346400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25503,"name":"Subspace","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31420,"spaceId":3501,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495346400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25502,"name":"Subspace","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31420,"spaceId":3501,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495346400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25501,"name":"Subspace","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31420,"spaceId":3501,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495346400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25500,"name":"Subspace","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31420,"spaceId":3501,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495346400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25499,"name":"Subspace","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31420,"spaceId":3501,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495346400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24965,"name":"Cabaret Fuc\u00f4","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30944,"spaceId":3386,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495346400,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25498,"name":"Subspace","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31420,"spaceId":3501,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495346400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25389,"name":"Ren\u00e9 Ferrer","shortDescription":"O premiado cantor, compositor e multi-instrumentista cubano Ren\u00e9 Ferrer e sua banda apresentam ritmos caribenhos, m\u00fasicas brasileiras com toques cubanos e obras autorais, trazendo \u00e0 tona uma sonoridade latino-americana contempor\u00e2nea, oriunda de manifesta\u00e7\u00f5es populares. \n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31320,"spaceId":3408,"startsAt":"03:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495346400,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25128,"name":"Bach Voador","shortDescription":"O espet\u00e1culo Bach Voador desafia a gravidade onde bailarinas experimentam o corpo no sentido vertical voando num bal\u00e3o de g\u00e1s h\u00e9lio a 20 metro do ch\u00e3o. Uma viagem sensorial entre a m\u00fasica cl\u00e1ssica, a dan\u00e7a e o espa\u00e7o urbano. O programa musical fica por conta de atos que variam de duo, solos e trios que se integram formando uma grande experi\u00eancia musical para o p\u00fablico.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31081,"spaceId":207,"startsAt":"03:10","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495347000,"duration":30,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25464,"name":"Bandanos","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31389,"spaceId":3509,"startsAt":"03:20","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495347600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25581,"name":"Samba da Vela","shortDescription":"\"\nUm verdadeiro culto ao samba. Essa \u00e9 a defini\u00e7\u00e3o que melhor cabe a Comunidade Samba da Vela. Fundada em 2000 pelos sambistas: Magnu Sous\u00e1, Maur\u00edlio de Oliveira ambos ex- integrantes do Quinteto em Branco e Preto, Paquera e Chapinha.\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31465,"spaceId":3391,"startsAt":"03:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495348200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25543,"name":"Rastro de \u00d3dio","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31448,"spaceId":3511,"startsAt":"03:40","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495348800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25571,"name":"Leitura Dram\u00e1tica - O An\u00e3o \t \t \t \tdo Caralho Grande com Grupos Folias","shortDescription":"Na leitura desta virada cultural, traremos can\u00e7\u00f5es e lembran\u00e7as de momentos hist\u00f3ricos do Folias. O conceito de ator criador de Reinaldo Maia permanece e vai se transformando, mas a ideia de uma trupe contadora da hist\u00f3ria sempre permanecer\u00e1 ainda mais nesses tempos t\u00e3o hostis \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de um poss\u00edvel bando que, atrav\u00e9s da cultura e da arte, repensa a nossa sociedade. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31469,"spaceId":3392,"startsAt":"04:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495350000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25061,"name":"Caju e Castanha ","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31024,"spaceId":434,"startsAt":"04:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495350000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25276,"name":"Cidad\u00e3o Instigado","shortDescription":"A banda Cidad\u00e3o Instigado apresenta na Virada Cultural de 2017 o \u00faltimo show do elogiado disco \u201cFortaleza\u201d. A turn\u00ea que se iniciou em 2015 com show em Fortaleza,  trouxe v\u00e1rios frutos para a banda.  Eleito o melhor disco do ano no Pr\u00eamio Multishow e ficou entre os melhores discos de 2015 e diversas listas dos meios especializados.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31211,"spaceId":230,"startsAt":"04:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495350000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25639,"name":"DJ Dubstrong","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31143,"spaceId":3398,"startsAt":"04:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495350000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25297,"name":"Sarav\u00e1 Beat","shortDescription":"O Sarava Beat \u00e9 um projeto do M\u00fasico, Produtor Multim\u00eddia e Arteterapeuta J\u00fanio Shock que mistura no mesmo caldeir\u00e3o, as batidas da M\u00fasica do Mundo, propondo uma jun\u00e7\u00e3o da Ancestralidade dos Tambores de Minas com a Cultura Pop Ocidental.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31231,"spaceId":3390,"startsAt":"04:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495350000,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25076,"name":"E A Terra Nunca Me Pareceu T\u00e3o Distante","shortDescription":"O grupo re\u00fane influ\u00eancias de punk, shoegaze e post-rock. Uma das grandes apostas do cen\u00e1rio alternativo nacional, o quarteto instrumental apresenta temas dos EPs \"Medo de Morrer | Medo de Tentar\", \"Vazio\" e \"E a Terra Nunca Me Pareceu T\u00e3o Distante\". A banda \u00e9 formada por Lucas Theodoro (guitarra), Luccas Villela (baixo), Luden Viana (guitarra) e Rafael Jonke (bateria).","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31038,"spaceId":2721,"startsAt":"04:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495350000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25439,"name":"\tE A Terra Nunca Me Pareceu T\u00e3o Distante","shortDescription":"O grupo re\u00fane influ\u00eancias de punk, shoegaze e post-rock. Uma das grandes apostas do cen\u00e1rio alternativo nacional, o quarteto instrumental apresenta temas dos EPs \"Medo de Morrer | Medo de Tentar\", \"Vazio\" e \"E a Terra Nunca Me Pareceu T\u00e3o Distante\". A banda \u00e9 formada por Lucas Theodoro (guitarra), Luccas Villela (baixo), Luden Viana (guitarra) e Rafael Jonke (bateria).","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31366,"spaceId":3464,"startsAt":"04:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495350000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24947,"name":"Sarau Manas e Monas","shortDescription":"O Sarau Manas e Monas contar\u00e1 com dois shows. O microfone aberto do coletivo vai intercalar as duas apresenta\u00e7\u00f5es, possibilitando a apresenta\u00e7\u00e3o de poesias, m\u00fasicas e performances de artistas mulheres e pessoas LGBTs.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30928,"spaceId":3384,"startsAt":"04:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495350000,"duration":160,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25248,"name":"Devonts","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31188,"spaceId":3400,"startsAt":"04:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495350000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24998,"name":"Garage Fuzz","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30973,"spaceId":1610,"startsAt":"04:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495350000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25226,"name":"Vitreaux","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31164,"spaceId":3399,"startsAt":"04:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495350000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25129,"name":"Bach Voador","shortDescription":"O espet\u00e1culo Bach Voador desafia a gravidade onde bailarinas experimentam o corpo no sentido vertical voando num bal\u00e3o de g\u00e1s h\u00e9lio a 20 metro do ch\u00e3o. Uma viagem sensorial entre a m\u00fasica cl\u00e1ssica, a dan\u00e7a e o espa\u00e7o urbano. O programa musical fica por conta de atos que variam de duo, solos e trios que se integram formando uma grande experi\u00eancia musical para o p\u00fablico.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31081,"spaceId":207,"startsAt":"04:10","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495350600,"duration":30,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25547,"name":"Paran\u00f3ia Oeste","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31450,"spaceId":3511,"startsAt":"04:20","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495351200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25328,"name":"Berra Boi","shortDescription":"Berra Boi \u00e9 um trio instrumental resultante da jun\u00e7\u00e3o entre Lucas Dan (Sanfona, Sintetizador), DJ Chico Correa (drum machine, sampler e guitarra) e Jo\u00e3o Cassiano Silva (percussoes). Busca sonoridades urbanas e nativas da Am\u00e9rica Latina e da \u00c1frica, passeando por beats de Funana, Ragga, Dub, C\u00fambia e Bai\u00e3o. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31263,"spaceId":3410,"startsAt":"04:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495351800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25098,"name":"Oeste Verdadeiro \u2013 Cemit\u00e9rio dos Autom\u00f3veis","shortDescription":"Oeste foi realizada pela primeira vez em 1980 em San Francisco. Mas foi com a produ\u00e7\u00e3o do Steppenwolf Theatre, representada pelos atores Gary Sinise e John Malkovich que a pe\u00e7a se consolidou, sendo inserida no circuito Off-Broadway. A pe\u00e7a arrancou elogios da cr\u00edtica por seu humor irreverente e n\u00e3o convencional, sendo definida como um dos melhores trabalhos de Sam Shepard.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31061,"spaceId":3405,"startsAt":"04:30","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495351800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25465,"name":"Porno Massacre","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31394,"spaceId":3509,"startsAt":"04:40","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495352400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25069,"name":"Maira Freitas","shortDescription":"Misturando a t\u00e9cnica erudita com batuque popular, a pianista, cantora e compositora Ma\u00edra Freitas - acompanhada do baterista Cassius Theperson \u2013 apresenta al\u00e9m de repert\u00f3rio do CD Piano e Batucada (2015) m\u00fasicas de artistas consagrados como Feeling Good (Nina Simone), Estranha Loucura (Sullivan e Massadas), Disritmia (Martinho da Vila) e Beat it (Michael Jackson).","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular","M\u00fasica Erudita"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31031,"spaceId":409,"startsAt":"05:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495353600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25344,"name":"Baile da Massa Real ","shortDescription":"Em um ambiente com muitas cores e ax\u00e9, o p\u00fablico \u00e9 mergulhado em um universo musical que vai de Dorival Caymmi at\u00e9 compositores atuais. Al\u00e9m dos diversos cl\u00e1ssicos e especiarias da m\u00fasica baiana, o Baile apresenta um cen\u00e1rio decorado com pain\u00e9is de chita, estandarte colorido e girass\u00f3is, al\u00e9m das tradicionais mexericas distribu\u00eddas ao p\u00fablico, dando sabor e perfume \u00e0 festa.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31279,"spaceId":3411,"startsAt":"05:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495353600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25640,"name":" Mental Abstrato","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31144,"spaceId":3398,"startsAt":"05:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495353600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25390,"name":"MA\u00cdRA FREITAS","shortDescription":"Misturando a t\u00e9cnica erudita com batuque popular, a pianista, cantora e compositora Ma\u00edra Freitas - acompanhada do baterista Cassius Theperson \u2013 apresenta al\u00e9m de repert\u00f3rio do CD Piano e Batucada (2015) m\u00fasicas de artistas consagrados como Feeling Good (Nina Simone), Estranha Loucura (Sullivan e Massadas), Disritmia (Martinho da Vila) e Beat it (Michael Jackson). ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31321,"spaceId":3408,"startsAt":"05:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495353600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25041,"name":"Berimbrown","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31009,"spaceId":3393,"startsAt":"05:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495353600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25548,"name":"Dichavizer","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31451,"spaceId":3511,"startsAt":"05:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495353600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25467,"name":"Romero","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31396,"spaceId":3509,"startsAt":"05:20","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495354800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25558,"name":"Krostah","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31455,"spaceId":3511,"startsAt":"05:40","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495356000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25227,"name":"Antonio Novaes e o Carimb\u00f3","shortDescription":"Apresenta\u00e7\u00e3o do Show musical do Antonio Novaes. O artista paraense com 16 anos de carreira traz a S\u00e3o Paulo a musicalidade paraense sem ser estritamente regionalista, descartando as viv\u00eancias do artista pelo mundo.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31165,"spaceId":3399,"startsAt":"06:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495357200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25091,"name":"Isso N\u00e3o \u00c9 Um Sacrif\u00edcio \u2013 Christiane Tricerri","shortDescription":"\u00c9 um mon\u00f3logo sobre a persegui\u00e7\u00e3o, sobre a intoler\u00e2ncia, mas principalmente sobre o apedrejamento di\u00e1rio no conv\u00edvio social, onde cada um tem sua pr\u00f3pria ideia de vida e a defende com unhas e dentes sem se importar com o outro lado dos muros que ergueram.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31053,"spaceId":183,"startsAt":"06:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495357200,"duration":45,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25212,"name":"KL JAY + XIS","shortDescription":"Parceiros na produtora que depois se tornou gravadora, a 4 P e produtores do maior campeonato de Dj do pa\u00eds, o Hip Hop dj, Kl Jay e Xis apresentam um show in\u00e9dito na Virada Cultural da Cidade de S\u00e3o Paulo. Prometem relembrar sucessos antigos, m\u00fasicas do Na Batida Volume 3 e novas m\u00fasicas. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31137,"spaceId":1607,"startsAt":"06:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495357200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25000,"name":"Dominatrix","shortDescription":"em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30975,"spaceId":1610,"startsAt":"06:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495357200,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25110,"name":"Yoga com M\u00fasica Indiana ao Vivo","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31068,"spaceId":3406,"startsAt":"06:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495357200,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24985,"name":"MENEIO","shortDescription":"Sua m\u00fasica \u00e9 sensorial, constru\u00edda atrav\u00e9s da mistura de instrumentos org\u00e2nicos e eletr\u00f4nicos, com influ\u00eancias de trilhas, paisagens sonoras, post-rock, trip-hop, m\u00fasica eletr\u00f4nica e psicodelia.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30961,"spaceId":2721,"startsAt":"06:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495357200,"duration":55,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24984,"name":"Heroes - Tributo A David Bowie","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30960,"spaceId":348,"startsAt":"06:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495357200,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25572,"name":"Leitura Dram\u00e1tica - Dois Perdidos Paulo \t \t \t \tC\u00e9sar Pereio e M\u00e1rio Bortoloto","shortDescription":"Dois perdidos numa noite suja - Leitura do cl\u00e1ssico de Plinio Marcos. A hist\u00f3ria de Paco e Tonho, dois carregadores de mercado que dividem um quarto numa hospedaria barata.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31471,"spaceId":3392,"startsAt":"06:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495357200,"duration":30,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25249,"name":"Yaya","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31189,"spaceId":3400,"startsAt":"06:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495357200,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25468,"name":"Industrial Holocaust","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31397,"spaceId":3509,"startsAt":"06:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495357200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24936,"name":"FORR\u00d3 DE RABECA","shortDescription":"Forr\u00f3 de Rabeca \u00e9 um projeto com a inten\u00e7\u00e3o de mostrar ao p\u00fablico a cultura do forr\u00f3 liderado pelo som da Rabeca. Sucesso nos bailes de gafieira e festas de rua do Rio de Janeiro, o grupo se destaca pela variedade musical.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30917,"spaceId":434,"startsAt":"06:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495357200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24966,"name":"Stereotupi","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30945,"spaceId":3386,"startsAt":"06:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495357200,"duration":40,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25440,"name":"Meneio","shortDescription":"MENEIO apresenta o repert\u00f3rio de seu primeiro \u00e1lbum e novas m\u00fasicas que estar\u00e3o em seu pr\u00f3ximo disco, em uma narrativa sinest\u00e9sica que mistura elementos de post-rock, m\u00fasica eletr\u00f4nica, trilha sonora e psicodelia.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31367,"spaceId":3464,"startsAt":"06:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495357200,"duration":55,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25298,"name":"Sampa Guitar Duo","shortDescription":"Apresentar atrav\u00e9s da forma\u00e7\u00e3o erudita do duo, a versatilidade do repert\u00f3rio do viol\u00e3o constru\u00eddo no modelo Torres do final do s\u00e9culo XIX, com m\u00fasicas populares.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Erudita"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31232,"spaceId":3390,"startsAt":"06:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495357200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24939,"name":"BLACK SOUL BROTHERS \u2013 40 ANOS","shortDescription":"Em Breve Informa\u00e7\u00f5es","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30919,"spaceId":3383,"startsAt":"07:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495360800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25346,"name":"\u00c1gua de Vint\u00e9m na roda de choro","shortDescription":"O \u00c1gua de Vint\u00e9m apresenta nesse show um apanhado de choros dos seus dois discos lan\u00e7ados, \u201cCaf\u00e9 da Dona Chica\u201d (2013\/Acari Records) e \u201c\u00c1gua de Vint\u00e9m interpreta S\u00e9rgio Belluco\u201d (2015), al\u00e9m de composi\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas e cl\u00e1ssicos imortais de mestres como Jacob do Bandolim, Pixinguinha e Ernesto Nazareth.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31280,"spaceId":3411,"startsAt":"07:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495360800,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25155,"name":"FRANK BRUNO \u2013 Mr. BLACK JUNIOR\u00b4S","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31110,"spaceId":3397,"startsAt":"07:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495360800,"duration":40,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24948,"name":"N\u00e3o Sou Nenhum Roberto - Marcelo Veronez","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30930,"spaceId":3384,"startsAt":"07:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495360800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25641,"name":"   Amoradia do Som ","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31145,"spaceId":3398,"startsAt":"07:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495360800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25331,"name":"INDEE STYLA","shortDescription":"Em constante evolu\u00e7\u00e3o, com um estilo refinado, sem tabus, que mistura rap, reggae, nusoul, hip hop e dancehall, Indee traz muitas qualidades que a tornam \u00fanica, com uma performance que traz uma mensagem universal e uma explos\u00e3o de energia e carisma. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31265,"spaceId":3410,"startsAt":"07:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495362600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25332,"name":"INDEE STYLA","shortDescription":"Em constante evolu\u00e7\u00e3o, com um estilo refinado, sem tabus, que mistura rap, reggae, nusoul, hip hop e dancehall, Indee traz muitas qualidades que a tornam \u00fanica, com uma performance que traz uma mensagem universal e uma explos\u00e3o de energia e carisma. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31265,"spaceId":3410,"startsAt":"07:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495362600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25024,"name":"Samba do bEmol","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30994,"spaceId":3391,"startsAt":"07:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495362600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24977,"name":"F\u00c1BIO KIDESHI","shortDescription":"Em Breve Informa\u00e7\u00f5es...","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30953,"spaceId":409,"startsAt":"08:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495364400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25470,"name":"Skate Best Trick, BMX Freestyla, Bicicleta Fixa Freestyle, Roller Derby: demonstra\u00e7\u00e3o com a participa\u00e7\u00e3o da Liga Paulistana Gray City Rebels","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31401,"spaceId":3509,"startsAt":"08:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495364400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25251,"name":"BECO \u2013  TFStyle","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Hip Hop"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31191,"spaceId":3400,"startsAt":"08:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495364400,"duration":40,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25006,"name":"Ian Ramil","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30981,"spaceId":1610,"startsAt":"08:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495364400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25064,"name":"Xaxado Novo - Sert\u00e3o Cigano","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31026,"spaceId":434,"startsAt":"08:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495364400,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24967,"name":"As Transformistas","shortDescription":"Show com as transformistas mais caricatas do Brasil, dublando cantoras como : Elba Ramalho, Leci Brand\u00e3o, entre outras. \u00c9 um show onde a risada \u00e9 garantida.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30946,"spaceId":3386,"startsAt":"08:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495364400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25277,"name":"Operilda na Orquestra Amaz\u00f4nica","shortDescription":"Espet\u00e1culo musical infantil, vencedor dos pr\u00eamios APCA e FEMSA 2013. Operilda, 6 m\u00fasicos eruditos e Livrildo, seu livro m\u00e1gico, passam pelo desafio de contar para as crian\u00e7as a hist\u00f3ria da m\u00fasica erudita brasileira em apenas uma hora. Divertida, interativa, informativa e din\u00e2mica, a pe\u00e7a agrada a todos.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Erudita"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31212,"spaceId":230,"startsAt":"08:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495364400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25441,"name":"M. Takara","shortDescription":"M.Takara 'Toti\" \u00e9 um duo liderado pelo m\u00fasico M.Takara ao lado do m\u00fasico Henrique Diaz. Aqui apresentam composi\u00e7\u00f5es aberta a improvisos com instrumentos pouco convecionais, como o cuatro, (instrumento de cordas venezuelano), cavaquinho, bateria eletr\u00f4nica e um skate. '","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31368,"spaceId":3464,"startsAt":"08:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495364400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25077,"name":"M.TAKARA 'Toti'","shortDescription":"M.Takara 'Toti\" \u00e9 um duo liderado pelo m\u00fasico M.Takara ao lado do m\u00fasico Henrique Diaz. Aqui apresentam composi\u00e7\u00f5es aberta a improvisos com instrumentos pouco convecionais, como o cuatro, (instrumento de cordas venezuelano), cavaquinho, bateria eletr\u00f4nica e um skate. '","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31039,"spaceId":2721,"startsAt":"08:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495364400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25642,"name":"  DJ Leo Lucas","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31147,"spaceId":3398,"startsAt":"08:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495364400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25299,"name":"Between \u2013 Dan\u00e7ando Sobre Rodas","shortDescription":"A defici\u00eancia sentida e percebida na vida de uma pessoa \u00e9 o produto do entrela\u00e7amento de sua hist\u00f3ria pessoal com o meio social onde vive. A cadeira de rodas, considerada por muitos um s\u00edmbolo de limita\u00e7\u00f5es, transforma-se em um objeto de desafio, deixando de ser apenas um meio de locomo\u00e7\u00e3o e passando a ser uma possibilidade a mais de cria\u00e7\u00e3o junto a uma nova proposta est\u00e9tica. \n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31233,"spaceId":3390,"startsAt":"08:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495364400,"duration":40,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25393,"name":"\tF\u00e1bio Kideshi","shortDescription":"Uma conex\u00e3o com o oriente atrav\u00e9s de uma cozinha sonora Brasileira, Kidesh leva o P\u00fablico ao m\u00edstico indiano com seu sitar a L\u00e0 Ravi Shankar. Acompanhado de flauta, contra baixo, viol\u00e3o, bateria e sinos tibetanos.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31325,"spaceId":3408,"startsAt":"08:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495364400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25228,"name":"Dom EDY","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31166,"spaceId":3399,"startsAt":"08:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495364400,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25347,"name":"Hip Hop Quilombo","shortDescription":"\"H\u00e1 anos fazendo rap e fortalecendo a cultura Hip Hop no Brasil, v\u00e1rias Bancas de Rap de diversos estados decidiram se unir para dar ao p\u00fablico a oportunidade de encontrar em um mesmo palco o rap baiano, pernambucano, maranhense, paulista, carioca, catarinense e mais. \nCada Banca enriquece a universalidade do rap incorporando singularidades musicais e est\u00e9ticas de suas regi\u00f5es.\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Hip Hop"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31282,"spaceId":3411,"startsAt":"09:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495368000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25296,"name":"Saxtrupiado e a Orquestra de um homem s\u00f3 \u2013 Guilherme Folco","shortDescription":"Guilherme Folco cria seu estilo pr\u00f3prio, uma banda de um homem s\u00f3, perform\u00e1tica, comandada pelo Palha\u00e7o Saxtrupiado, saxofonista que afirma tocar todas as m\u00fasicas do Planeta. Atrav\u00e9s de um pedal de Loop, grava e sobrep\u00f5e texturas sonoras ao vivo, unindo o real e o virtual, o digital e o anal\u00f3gico.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31229,"spaceId":169,"startsAt":"09:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495368000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25643,"name":"DJ Tahira","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31148,"spaceId":3398,"startsAt":"09:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495368000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25235,"name":"DI FUN\u00c7\u00c3O","shortDescription":"Em breve Informa\u00e7\u00f5es","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31174,"spaceId":1607,"startsAt":"09:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495368000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25425,"name":"Interven\u00e7\u00e3o Cenogr\u00e1fica A Grande Serpente Naif \u2013 A COBRA GIGANTE","shortDescription":"Esta instala\u00e7\u00e3o resgata alguns dos mitos de cobras gigantes presentes em tantas culturas, desde o Jap\u00e3o at\u00e9 a Am\u00e9rica, muita vezes vinculadas a dan\u00e7as e rituais de sedu\u00e7\u00e3o. Uma grande cobra de tecido serpenteia entre as \u00e1rvores nos convidando a brincar com ela, enquanto no quiosque-ninho, seus ovos se transformam em pufes onde descansar da brincadeira.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31352,"spaceId":2582,"startsAt":"09:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495368000,"duration":540,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24950,"name":"Duelo Bate Cabelo","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30932,"spaceId":3384,"startsAt":"09:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495368000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24988,"name":"Filipe Catto canta C\u00e1ssia Eller","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30962,"spaceId":348,"startsAt":"09:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495368000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25712,"name":"Infl\u00e1veis","shortDescription":"Infl\u00e1veis","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31572,"spaceId":3551,"startsAt":"09:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495368000,"duration":240,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25213,"name":"DJ HUM E O EXPRESSO DO GROOVE","shortDescription":"Em Breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30982,"spaceId":3393,"startsAt":"09:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495368000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25699,"name":"A Jornada de Um Her\u00f3i","shortDescription":"A Jornada do Her\u00f3i \u00e9 um espet\u00e1culo de circo de Victor Abreu que explora a t\u00e9cnica do Mastro Chin\u00eas. O personagem-arqu\u00e9tipo do Garoto \u00e9 baseado nos rituais de passagem para a vida adulta. Um garoto que deve enfrentar e dominar seus medos para crescer e amadurecer. Menino, Her\u00f3i, Homem. O espet\u00e1culo explora a comicidade e o teatro f\u00edsico, com uma dramaturgia circense original.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro","Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31558,"spaceId":3491,"startsAt":"09:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495368000,"duration":45,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25025,"name":"Samba delas","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30996,"spaceId":3391,"startsAt":"09:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495369800,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25644,"name":"Carlos Malta","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31149,"spaceId":3398,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495371600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24932,"name":"Carrossel \u2013 O Musical","shortDescription":"Teatro Musical\nDepois do sucesso na televis\u00e3o e no cinema, Carrossel estreia em janeiro no Teatro Santander com a professora Helena e toda turma da Escola mundial!","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30913,"spaceId":2689,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495371600,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24943,"name":"\u00d4MEGA III - SARA N\u00c3O TEM NOME","shortDescription":"Sara N\u00e3o Tem Nome \u00e9 artista visual, musicista e performer. Em 2015 lan\u00e7ou seu primeiro disco, o \u00d4mega III, gravado no Red Bull Studio (SP). O \u00e1lbum apresenta o cotidiano jovem de maneira ir\u00f4nica, non sense e niilista.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30924,"spaceId":1610,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495371600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24952,"name":"Com a palavra os animais","shortDescription":"Informa\u00e7\u00f5es em breve.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30909,"spaceId":373,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495371600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24953,"name":"PICCOLO","shortDescription":"Uma bailarina, uma trapezista, um homem forte, um apresentador, uma dupla de palha\u00e7os e de m\u00fasicos integram o elenco deste pequeno circo. No programa musical, valsa, choro, maxixe e blues \u2013 ritmos muito apreciados no in\u00edcio do s\u00e9culo, e hoje.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30934,"spaceId":3385,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495371600,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24958,"name":"Cad\u00ea meu nariz","shortDescription":"Informa\u00e7\u00f5es em breve","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30935,"spaceId":700,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495371600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24970,"name":"Trixmix Cabaret","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30948,"spaceId":3384,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495371600,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24972,"name":"Graffiti nas Casas de Cultura","shortDescription":"O Projeto Graffiti nas Casas de Cultura considera as 10 Casas que est\u00e3o participando da Virada Cultural 2017 e cada uma delas ir\u00e1 receber uma interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica por um grafiteiro da regi\u00e3o indicado por integrantes da comiss\u00e3o do MAR (Museu de Arte de Rua).","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30950,"spaceId":2823,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495371600,"duration":540,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24973,"name":"Graffiti nas Casas de Cultura","shortDescription":"O Projeto Graffiti nas Casas de Cultura considera as 10 Casas que est\u00e3o participando da Virada Cultural 2017 e cada uma delas ir\u00e1 receber uma interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica por um grafiteiro da regi\u00e3o indicado por integrantes da comiss\u00e3o do MAR (Museu de Arte de Rua).","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30950,"spaceId":2948,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495371600,"duration":540,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24979,"name":"Graffiti nas Casas de Cultura","shortDescription":"O Projeto Graffiti nas Casas de Cultura considera as 10 Casas que est\u00e3o participando da Virada Cultural 2017 e cada uma delas ir\u00e1 receber uma interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica por um grafiteiro da regi\u00e3o indicado por integrantes da comiss\u00e3o do MAR (Museu de Arte de Rua).","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30950,"spaceId":670,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495371600,"duration":540,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24986,"name":"Graffiti nas Casas de Cultura","shortDescription":"O Projeto Graffiti nas Casas de Cultura considera as 10 Casas que est\u00e3o participando da Virada Cultural 2017 e cada uma delas ir\u00e1 receber uma interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica por um grafiteiro da regi\u00e3o indicado por integrantes da comiss\u00e3o do MAR (Museu de Arte de Rua).","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30950,"spaceId":667,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495371600,"duration":540,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25009,"name":"Graffiti nas Casas de Cultura","shortDescription":"O Projeto Graffiti nas Casas de Cultura considera as 10 Casas que est\u00e3o participando da Virada Cultural 2017 e cada uma delas ir\u00e1 receber uma interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica por um grafiteiro da regi\u00e3o indicado por integrantes da comiss\u00e3o do MAR (Museu de Arte de Rua).","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30950,"spaceId":3348,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495371600,"duration":540,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25011,"name":"Graffiti nas Casas de Cultura","shortDescription":"O Projeto Graffiti nas Casas de Cultura considera as 10 Casas que est\u00e3o participando da Virada Cultural 2017 e cada uma delas ir\u00e1 receber uma interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica por um grafiteiro da regi\u00e3o indicado por integrantes da comiss\u00e3o do MAR (Museu de Arte de Rua).","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30950,"spaceId":677,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495371600,"duration":540,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25014,"name":"Graffiti nas Casas de Cultura","shortDescription":"O Projeto Graffiti nas Casas de Cultura considera as 10 Casas que est\u00e3o participando da Virada Cultural 2017 e cada uma delas ir\u00e1 receber uma interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica por um grafiteiro da regi\u00e3o indicado por integrantes da comiss\u00e3o do MAR (Museu de Arte de Rua).","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30950,"spaceId":675,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495371600,"duration":540,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25018,"name":"Graffiti nas Casas de Cultura","shortDescription":"O Projeto Graffiti nas Casas de Cultura considera as 10 Casas que est\u00e3o participando da Virada Cultural 2017 e cada uma delas ir\u00e1 receber uma interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica por um grafiteiro da regi\u00e3o indicado por integrantes da comiss\u00e3o do MAR (Museu de Arte de Rua).","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30950,"spaceId":954,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495371600,"duration":540,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25020,"name":"Graffiti nas Casas de Cultura","shortDescription":"O Projeto Graffiti nas Casas de Cultura considera as 10 Casas que est\u00e3o participando da Virada Cultural 2017 e cada uma delas ir\u00e1 receber uma interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica por um grafiteiro da regi\u00e3o indicado por integrantes da comiss\u00e3o do MAR (Museu de Arte de Rua).","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30950,"spaceId":669,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495371600,"duration":540,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25021,"name":"Graffiti nas Casas de Cultura","shortDescription":"O Projeto Graffiti nas Casas de Cultura considera as 10 Casas que est\u00e3o participando da Virada Cultural 2017 e cada uma delas ir\u00e1 receber uma interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica por um grafiteiro da regi\u00e3o indicado por integrantes da comiss\u00e3o do MAR (Museu de Arte de Rua).","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30950,"spaceId":671,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495371600,"duration":540,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25078,"name":"Quarteto Roda de Choro","shortDescription":"\"\nFormado pelo grande Luizinho 7 Cordas (viol\u00e3o), Milton Mori (cavaquinho), Alexandre Ribeiro (clarinete) e L\u00e9o Rodrigues (pandeiro), o Quarteto Roda de Choro resgata o ritmo tradicional que se ouvia nos anos \u00e1ureos e re\u00fane em suas apresenta\u00e7\u00f5es composi\u00e7\u00f5es de lendas do choro como Pixinguinha, Abel Ferreira, Altamiro Carrilho e Severino Ara\u00fajo.\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31040,"spaceId":2721,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495371600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25094,"name":"Adriana Sanchez \u2013 Salve Lua - Tributo a Luiz Gonzaga","shortDescription":"Em breve descri\u00e7\u00e3o.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31057,"spaceId":434,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495371600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25123,"name":"Coletivo Nopok","shortDescription":"\"O espet\u00e1culo \u00e9 uma fus\u00e3o das linguagens do circo e do teatro.\nA dupla de artistas se desdobra entre diversos personagens e narrativas, trazendo alegorias de diferentes culturas e \u00e9pocas.\nAlguns n\u00fameros circenses ganham destaque, como a Parada de M\u00e3o, o Rola Rola e os Monociclos Altos.\nSenhoras e senhores cheguem mais perto! O Carrilh\u00e3o est\u00e1 agora na sua cidade!\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro","Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31080,"spaceId":3402,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495371600,"duration":52,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25109,"name":"Yoga com M\u00fasica Indiana ao Vivo","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31068,"spaceId":2272,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495371600,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25202,"name":"Street Breakers","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31126,"spaceId":3397,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495371600,"duration":30,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25214,"name":"Simbad, o Navegante \u2013 Circo M\u00ednimo","shortDescription":"\"Contado com um cen\u00e1rio todo formado por bambus onde dois atores circenses criam mundos, ilhas, barcos, baleias, p\u00e1ssaros gigantescos, tempestades e perigos, manipulando bambus que, amarrados, d\u00e3o suporte para as acrobacias.\n\u201cSimbad, o Navegante\u201d ganhou o Pr\u00eamio S\u00e3o Paulo de Incentivo ao Teatro Infantil e Jovem em 4 categorias no ano de 2015.\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31142,"spaceId":795,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25230,"name":"Juli\u00e3o Bo\u00eamio","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31168,"spaceId":3399,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495371600,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25255,"name":"Quatro M\u00e3os","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31195,"spaceId":3400,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495371600,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25281,"name":"Coc\u00f4 de Passarinho","shortDescription":"A encena\u00e7\u00e3o \u00e9 feita por personagens\/bonecos do tamanho humano, que ganham vida atrav\u00e9s da t\u00e9cnica de manipula\u00e7\u00e3o direta. Os passarinhos voam livremente pelo espa\u00e7o c\u00eanico fixados em pontas de varas de bambu. A m\u00fasica composta exclusivamente para esta cria\u00e7\u00e3o, acompanha e delineia com suas notas e tons refor\u00e7ando a personalidade dos bonecos, dando vida e ritmo ao espet\u00e1culo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31216,"spaceId":230,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":55,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25301,"name":"ANUNCIA\u00c7\u00c3O","shortDescription":"O encontro inusitado dos palha\u00e7os Carl\u00e3o e Fiorina, que se encontram e se apaixonam no picadeiro.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31235,"spaceId":3390,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495371600,"duration":45,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25310,"name":"As Marias da Gra\u00e7a \u2013 Tem Areia no Mai\u00f4","shortDescription":"Conta a hist\u00f3ria de quatro palha\u00e7as que resolvem ir \u00e0 praia num belo domingo de sol.Embarcam num calhambeque rumo \u00e0 Copacabana e a aventura come\u00e7a com um pneu furado. Na praia fazem um strip-tease desfilando seus mai\u00f4s graciosos e divertidos.Enfrentam  perigos no mar, chuvas de ver\u00e3o e claro, areia no mai\u00f4. Contam piadas, jogam frescobol e dan\u00e7am coreografias.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses","Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31244,"spaceId":2644,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25326,"name":"Livro de Ouro","shortDescription":"Livro de Ouro \u00e9 o resultado da uni\u00e3o entre v\u00e1rios profissionais da \u00e1rea art\u00edstica. Com texto de Geraldo Rodrigues e Luciana Esposito, o projeto tem in\u00edcio em 2016, com a estreia no Teatro Jo\u00e3o Caetano e se desdobra em apresenta\u00e7\u00f5es em todo o Estado de S\u00e3o Paulo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31262,"spaceId":673,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25348,"name":"O Pr\u00edncipe da Dinamarca","shortDescription":"Adapta\u00e7\u00e3o bem humorada de Hamlet para crian\u00e7as. Vencedora do Pr\u00eamio FEMSA 2012 de Melhor Autor de Texto Adaptado, Melhor Ator Coadjuvante e Premio da Cooperativa Paulista de Teatro de Melhor Trabalho para o publico Infanto-Juvenil 2011.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31281,"spaceId":682,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25363,"name":"TCHU-TCHU-TCHU","shortDescription":"Espet\u00e1culo  inspirado em Cartoons da d\u00e9cada de 70 como \u201cPapaleguas\u201d e \u201cTom & Jerry\u201d. Um dos maiores sucessos da cia ParaladosanjoS, assistido por mais de 300 mil pessoas nos \u00faltimo dez anos nas principais capitais brasileiras. Teatro visual, circo e trilha eletrizante reunidos na mesma aventura. Imperd\u00edvel. Para toda a fam\u00edlia.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31292,"spaceId":3373,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25372,"name":"O Rei e a Coroa Enfeiti\u00e7ada","shortDescription":"A hist\u00f3ria segue a vida do reino de Felizl\u00e2ndia, onde o Rei e sua esposa est\u00e3o felizes pelo casamento da filha, a princesa Irene, com o jovem Augusto. No entanto, o Duque, irm\u00e3o do Rei, tem um plano para tomar o trono e cuidar do reino como bem entende, gastando o dinheiro do seu povo em benef\u00edcio pr\u00f3prio.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31302,"spaceId":2645,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25382,"name":"Simbad","shortDescription":"O espet\u00e1culo conta as aventuras de Simbad o marujo, sua veloz embarca\u00e7\u00e3o e sua corajosa tripula\u00e7\u00e3o. Eles passar\u00e3o por desafios terr\u00edveis, conhecer\u00e3o lindas ilhas, reis e rainhas de ilhas distantes, enfrentar\u00e3o perigosas criaturas e conseguir\u00e3o um tesouro inigual\u00e1vel. Tudo isto permeado pela narrativa e pelos teatro de formas animadas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31313,"spaceId":205,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25442,"name":"Quarteto Roda de Choro","shortDescription":"\"\nFormado pelo grande Luizinho 7 Cordas (viol\u00e3o), Milton Mori (cavaquinho), Alexandre Ribeiro (clarinete) e L\u00e9o Rodrigues (pandeiro), o Quarteto Roda de Choro resgata o ritmo tradicional que se ouvia nos anos \u00e1ureos e re\u00fane em suas apresenta\u00e7\u00f5es composi\u00e7\u00f5es de lendas do choro como Pixinguinha, Abel Ferreira, Altamiro Carrilho e Severino Ara\u00fajo.\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31369,"spaceId":3464,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495371600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25573,"name":"Leitura Dram\u00e1tica \u2013 As Personagens de Pl\u00ednio c\/ Vera Fischer e Ver\u00f4nica Valenttino","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31473,"spaceId":3392,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495371600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25599,"name":"Samba\tde\tRoda\t \t \t \t \t de\tPirapora\tde\tBom\tJesus","shortDescription":"Quem mant\u00e9m viva a tradi\u00e7\u00e3o \u00e9 o Grupo Samba de Roda de Pirapora do Bom Jesus, cuja maior expoente \u00e9 a Dona Maria Esther de Camargo Lara, uma senhora de mais de 90 anos. O Grupo \u00e9 integrado por aproximadamente 15 pessoas, todos nascidos na cidade, que cresceram aprendendo a tradi\u00e7\u00e3o do samba caipira.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31488,"spaceId":3412,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495371600,"duration":40,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25695,"name":"Feira Gastron\u00f4mica","shortDescription":"Feira Gastron\u00f4mica","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31554,"spaceId":1549,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":420,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25696,"name":"Ciclofaixinha","shortDescription":"Ciclofaixinha","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31555,"spaceId":1549,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":420,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25697,"name":"Parque de Infl\u00e1veis","shortDescription":"Parque de Infl\u00e1veis","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31556,"spaceId":1549,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":420,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25698,"name":"Alegria, C\u00f4micos e Piruetas","shortDescription":"Alegria, C\u00f4micos e Piruetas","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31557,"spaceId":719,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25701,"name":"Cirandas do Brincar","shortDescription":"Cirandas do Brincar","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31562,"spaceId":551,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":240,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25702,"name":"O Vaqueiro e o Bicho Froxo \u2013 Pia Fraus","shortDescription":"\u201cO Vaqueiro e o Bicho Froxo\u201d da companhia teatral Pia Fraus conta a hist\u00f3ria de um Vaqueiro que v\u00ea Rosinha, seu grande amor, ser raptada pelo terr\u00edvel Bicho Froxo. \u201cBrasileirinhos \u2013 M\u00fasica para os bichos do Brasil\u201d \u00e9 uma apresenta\u00e7\u00e3o musical infantil cujas can\u00e7\u00f5es e hist\u00f3rias, contam curiosidades e caracter\u00edsticas de animais da fauna brasileira que correm risco de extin\u00e7\u00e3o.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31559,"spaceId":3543,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25706,"name":"Sim\u00e3o e o Boi Pintadinho","shortDescription":"Sim\u00e3o e o Boi Pintadinho","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31567,"spaceId":718,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":240,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25710,"name":"Travessuras de palha\u00e7o","shortDescription":"Travessuras de palha\u00e7o","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31574,"spaceId":1516,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25713,"name":"Causos de Alexadre","shortDescription":"Causos de Alexadre","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31575,"spaceId":550,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":240,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25716,"name":"Pintura de Rosto","shortDescription":"Pintura de Rosto","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31573,"spaceId":3551,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":180,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25718,"name":"Com a palavra os animais","shortDescription":"Com a palavra os animais","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31578,"spaceId":373,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":240,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25720,"name":"A Vida Mudada de um Bicho Mutante","shortDescription":"A Vida Mudada de um Bicho Mutante","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31586,"spaceId":705,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25721,"name":"A Vida Mudada de um Bicho Mutante","shortDescription":"A Vida Mudada de um Bicho Mutante","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31586,"spaceId":705,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25722,"name":"A Vida Mudada de um Bicho Mutante","shortDescription":"A Vida Mudada de um Bicho Mutante","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31586,"spaceId":705,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25724,"name":"Infl\u00e1veis","shortDescription":"Infl\u00e1veis","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31588,"spaceId":3544,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":180,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25727,"name":"Pintura de Rosto","shortDescription":"Pintura de Rosto","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31584,"spaceId":3544,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495371600,"duration":180,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25731,"name":"DJ Serginho","shortDescription":"Musicas Variadas e intera\u00e7\u00e3o com publico em geral","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31546,"spaceId":3414,"startsAt":"10:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495371600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25333,"name":"Quimbar\u00e1","shortDescription":"A banda paulistana QUIMBAR\u00c1 aproxima ricos universos da m\u00fasica latino-americana mesclando culturas, ritmos, sabores e tradi\u00e7\u00f5es em um show para \u201cbailar y guarachar\u201d. O grupo toca desde cumbias colombianas e salsas porto-riquenhas at\u00e9 ritmos cubanos tradicionais.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular","Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31267,"spaceId":3410,"startsAt":"10:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495373400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25377,"name":"Show Dela","shortDescription":"Paola Musatti, artista contemplada com o Proac 10\/2011, com o projeto \u201cShow Dela\u201d, iniciou o processo de produ\u00e7\u00e3o no ano de 2012. Um espet\u00e1culo solo de uma palha\u00e7a. \nShow Dela confirma a import\u00e2ncia do papel que a mulher conquistou nas \u00faltimas d\u00e9cadas. Pretende-se com este espet\u00e1culo que as crian\u00e7as, p\u00fablico alvo, possam olhar para o imprevisto de uma outra maneira.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31307,"spaceId":954,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495375200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25430,"name":"O menino e a Cerejeira","shortDescription":"\"Da obra de Daisaku Ikeda, retrata a hist\u00f3ria de  sobreviv\u00eancia de uma cerejeira, a partir de um enredo onde amizade, carinho e coragem unem o garoto Taiti e sua dura realidade ap\u00f3s a devasta\u00e7\u00e3o provocada pela guerra. Mensagens e ideias abstratas como paz, esperan\u00e7a e humanismo inspiram crian\u00e7as e jovens de forma l\u00fadica. E a alegria de fazer parte de um final surpreendente.\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31356,"spaceId":204,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495375200,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25042,"name":"Guaran\u00e1 com rolha","shortDescription":"Longa pesquisa sobre as companhias circenses que rodavam o Brasil e a Europa desde o final do s\u00e9c.XIX at\u00e9 as duas primeiras d\u00e9cadas do s\u00e9c.XX.\nA proposta \u00e9 trazer para a cena teatral n\u00e3o s\u00f3 figurinos, adere\u00e7os, m\u00fasicas e personagens da \u00e9poca, mas tamb\u00e9m n\u00fameros circenses e aparelhos \u201cextintos\u201d j\u00e1 ha muitas d\u00e9cadas, constru\u00eddos, ensaiados e apresentados como antigamente.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31010,"spaceId":2948,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495375200,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25408,"name":"As\tartes\tde\tPedro\t \t \t \t \t Malasartes\t-\tCia.\tdas\tCores","shortDescription":"\"Espet\u00e1culo de conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias  que resgata algumas aventuras  do anti-her\u00f3i , Pedro Malasartes. Indiv\u00edduo  esperto, escorregadio, pai de todas as artimanhas, enganos, sedu\u00e7\u00f5es e ast\u00facias. O personagem e suas perip\u00e9cias est\u00e3o espalhados por todo Brasil.\n.\n\"\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31338,"spaceId":3455,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495375200,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25371,"name":"Kombinado N\u00e3o \u00e9 Carro","shortDescription":"\"Sejam todos bem vindos e permitam-se a viajar pelos caminhos do BRINCAR.\nOs locais alternativos se tornar\u00e3o palco e voc\u00ea, um de n\u00f3s!\nAbram-se os asfaltos, apartem-se as copas das \u00e1rvores que a Kombi vai chegar e o espet\u00e1culo vai come\u00e7ar!\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31301,"spaceId":135,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495375200,"duration":40,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25370,"name":"Mamulengo \u2013 BuZum!","shortDescription":"Joana, uma esperta garota que adora o carnaval, parte rumo a uma aventura para salvar seu amigo Jo\u00e3o, que caiu num po\u00e7o. Com a ajuda de um falante papagaio, Joana passa por blocos de Caboclinho, Maracatu, Bumba meu boi e frevo. O espet\u00e1culo \u00e9 uma divertida e emocionante descoberta da cultura popular brasileira!","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31300,"spaceId":146,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495375200,"duration":20,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25055,"name":"Bandale\u00e3o \u2013 Da Natureza das Coisas","shortDescription":"Da Natureza das Coisas\" conta a hist\u00f3ria de um p\u00e1ssaro migrat\u00f3rio que revive a sua primeira viagem. Nela ele se perde do seu grupo e enfrenta grandes desafios e aventuras. Na sua viagem solit\u00e1ria conhecer\u00e1 diferentes lugares e esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros. Quando finalmente encontrar seu rumo e o seu bando, ter\u00e1 aprendido muito sobre as diferentes naturezas que convivem no planeta.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31019,"spaceId":111,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495375200,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24951,"name":"Lineker + Cida + Simone Mazzer","shortDescription":"O cantor e bailarino Lineker se une \u00e0s cantoras e atrizes Cida Moreira e Simone Mazzer. M\u00fasica e porrada, com m\u00fasicas do repert\u00f3rio de cada um, e encontros que marcaram a Virada Cultural de 2016 no Centro Cultural S\u00e3o Paulo no maior estilo cabar\u00e9.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30933,"spaceId":3384,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495375200,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25423,"name":"\tPedro Palerma e Outras Hist\u00f3rias","shortDescription":"\"\n\nNo espet\u00e1culo \u201cPedro Palerma e Outras Hist\u00f3rias\u201d, privilegiamos a arte dos contadores de hist\u00f3rias. As atrizes se revezam entre a narra\u00e7\u00e3o e os personagens, que cada conto apresenta, utilizando adere\u00e7os e figurinos. As m\u00fasicas foram especialmente compostas para o espet\u00e1culo e s\u00e3o interpretadas ao vivo pelas percussionistas e atrizes.\n\"\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31351,"spaceId":200,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495375200,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25364,"name":"O TRENZINHO VILLA-LOBOS","shortDescription":"Inspirado nas artes marotas e musicais do menino Tuhu, apelido de inf\u00e2ncia de Heitor Villa-Lobos, o espet\u00e1culo de bonecos fala da sensibilidade musical que existe em todos n\u00f3s. A pe\u00e7a encena as aventuras e peraltices de Tuhu, seu contato com o mundo da m\u00fasica e a descoberta de sua verdadeira voca\u00e7\u00e3o. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro","Artes Integradas"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31294,"spaceId":116,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495375200,"duration":52,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25059,"name":"Banda 123 & Jah!","shortDescription":"\u201c1,2,3 & Jah!\u201d apresenta can\u00e7\u00f5es autorais e de dom\u00ednio popular. Entre elas est\u00e3o  \u201cA Dona Aranha\u201d e  \u201cO sapo n\u00e3o lava o p\u00e9\u201d apresentado em vers\u00f5es inusitadas. O Show tamb\u00e9m inclui  o hit da banda \u201cO fusquinha do Chic\u00e3o\u201d , \u201cA Casa das Feiticeiras\u201d, \u201cCath Boudicca\u201d e outras can\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31023,"spaceId":667,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495375200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25400,"name":"Hist\u00f3rias que as Marias trazem na mala","shortDescription":"O Compadre da Morte - Sem conseguir encontrar uma madrinha para o seu s\u00e9timo filho, o compadre resolve convidar a morte para essa tarefa. Esta fica muito comovida com o convite e resolve ajudar o compadre a enriquecer. A menina dos brincos de ouro esquece seus brincos no rio e resolve voltar para busca-los, mas \u00e9 colocada dentro de um surr\u00e3o e obrigada a cantar dia e noite.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31333,"spaceId":110,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495375200,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25259,"name":"Cabaret Fuc\u00f4","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30944,"spaceId":3392,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495375200,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25350,"name":"Afrocidade (Bahia)","shortDescription":"Afrocidade apresenta o show \u201cCabe\u00e7a de Tambor\u201d. No repert\u00f3rio, m\u00fasicas que fazem parte da hist\u00f3ria da banda, como \u201cQue Swing \u00e9 Esse?\u201d, \u201cDi\u00e1spora\u201d e \u201cDe Quebrada\u201d. Neste show, a banda baiana traz tamb\u00e9m algumas faixas in\u00e9ditas, que est\u00e3o em fase de grava\u00e7\u00e3o e que ser\u00e3o apresentadas em primeira m\u00e3o. O som do Afrocidade resulta das mais variadas express\u00f5es da m\u00fasica negra.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31284,"spaceId":3411,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495375200,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25085,"name":"Jazz na Kombi","shortDescription":"O Menor Festival do Mundo","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31047,"spaceId":3383,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495375200,"duration":300,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25420,"name":"Antes do dia clarear","shortDescription":"Uma antiga lenda circense diz que depois da meia-noite ningu\u00e9m pisa no picadeiro, pois ele fica reservado para os antepassados apresentarem seus espet\u00e1culos at\u00e9 o amanhecer. Nesse contexto, dois fantasmas invadem um grande circo antigo na calada da noite.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31350,"spaceId":199,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495375200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25511,"name":"Quebrando a Bacia","shortDescription":"\"O multiartista Montanha Carvalho, integrante do Grupo Namakaca, com mais de 16 anos de carreira no circo, apresenta seu espet\u00e1culo solo, QUEBRANDO A BACIA.\nMontanha se desdobra pra encenar todos os personagens dessa hist\u00f3ria unindo a po\u00e9tica do teatro e a magia das habilidades circenses num espet\u00e1culo que encanta adultos e crian\u00e7as. \n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31428,"spaceId":3449,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495375200,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25471,"name":"Oficina de Silk Screen com Levi Siqueira","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31402,"spaceId":3509,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495375200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25384,"name":"Lucas Vasconcellos","shortDescription":"Compositor e multi-instrumentista experimental, Lucas Vasconcellos ficou conhecido pela banda carioca Letuce. Seu trabalho solo, que ele apresenta na Virada Cultural 2017, \u00e9 marcado pela mistura do eletr\u00f4nico com instrumentos convencionais, improvisa\u00e7\u00e3o e interatividade com a plateia, que \u00e9 convidada a criar ao vivo com ele.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31315,"spaceId":169,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495375200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25026,"name":"Par\u00f4! Palha\u00e7ada","shortDescription":"\u201cPar\u00f4! Palha\u00e7ada\u201d traduz a po\u00e9tica cl\u00e1ssica do circo tradicional. Sua linguagem c\u00eanica incorpora t\u00e9cnicas de acrobacia, malabarismo e gags cl\u00e1ssicas. Em cena, os personagens interagem com a plat\u00e9ia, deixando uma atmosfera casual t\u00edpica do \u201cteatro de rua\u201d e do \u201cteatro-circo\u201d, onde o teatro se confunde com circo e o circo parece lembrar que nunca deixou de ser teatro.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"10 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30995,"spaceId":681,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495375200,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25112,"name":"Sarau Resist\u00eancia Preta","shortDescription":"O Sarau tem formato de encontros abertos com interven\u00e7\u00e3o de declama\u00e7\u00f5es de poesias, dan\u00e7a (break), discotecagem e apresenta\u00e7\u00e3o musical de RAP:  Sankofa e Nomah Di\u00ea, discotecagem.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31070,"spaceId":468,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495375200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25417,"name":"Bab\u00e1 Eletr\u00f4nica","shortDescription":"Bab\u00e1 Eletr\u00f4nica \u00e9 uma banda infantil eletr\u00f4nica-pop-alternativa-krautrock. Uma baderna moderna. Formada por Lulina (voz, guitarra, stylofone e megafone), Leo Monstro (teclados e voz) e Habacuque (bateria eletr\u00f4nica, omnichord e voz).","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31347,"spaceId":198,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495375200,"duration":45,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25590,"name":"Congada\tde\tSanta\tIfi\tg\u00eania","shortDescription":"A tradi\u00e7\u00e3o da congada de santa Efig\u00eania e mostrar a nossa cultura popular brasileira que vem trazida pelos africanos ao Brasil, onde cantamos e dan\u00e7amos para santos cat\u00f3licos, Reis e Rainhas conga (o) mantendo a tradi\u00e7\u00e3o trazida pelos escravos. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31485,"spaceId":3412,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495375200,"duration":40,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24980,"name":"FERNANDO FERRER","shortDescription":"Nascido em Cuba e radicado em SP, traz um repert\u00f3rio dan\u00e7ante composto por cha cha cha, bolero, guajira, cumbia, merengue, salsa, al\u00e9m de outros ritmos latinos.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30956,"spaceId":409,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495375200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25561,"name":"Contos\te\tPoesias\t \t \t \t \t Tr\u00eas\tMarias\te\tum\tJo\u00e3o","shortDescription":"Dois contadores de hist\u00f3rias narram 3 contos do nosso repert\u00f3rio, com adere\u00e7os, instrumentos musicais, poesias e intera\u00e7\u00e3o com as crian\u00e7as. Nas apresenta\u00e7\u00f5es sempre chamamos as hist\u00f3rias com uma m\u00fasica e um sino m\u00e1gico. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31460,"spaceId":103,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495375200,"duration":45,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25600,"name":"Quadrilha\tde\t \t \t \t \t Bonec\u00f5es\tda\tMantiqueira","shortDescription":"A quadrilha de bonec\u00f5es \u00e9 feita de materiais sustent\u00e1veis, como papel e bambu, os quais d\u00e3o leveza dos bonec\u00f5es e proporciona movimentos, que os tornam mais realistas. As Apresenta\u00e7\u00f5es da quadrilha de bonec\u00f5es s\u00e3o embaladas por zabumba, tri\u00e2ngulo e sanfona e encanta multid\u00f5es com suas cores, alegria e magia. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular","Artes Visuais","Artes Integradas","Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31492,"spaceId":3412,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495375200,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25100,"name":"Roberto Carlos em Rock\u2019n\u2019Roll \u2013 Dudu Braga e RC na Veia","shortDescription":"A Banda RC na Veia resgata os cl\u00e1ssicos de 1960 e 1970 do rei Roberto Carlos numa levada bem rock'n roll, mostrando que suas m\u00fasicas ficam bem at\u00e9 com uma guitarra acentuada e um som mais pesado.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31063,"spaceId":3405,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495375200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25004,"name":"SIMONINHA","shortDescription":"Em Breve Informa\u00e7\u00f5es...","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30979,"spaceId":3383,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495375200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25426,"name":"J\u00e1 Pra Cama!","shortDescription":"Como \u00e9 a noite de dois meninos espertos e roqueiros, que todo dia relutam em ir pra cama?  Divertido e po\u00e9tico, J\u00e1 pra Cama! conta as aventuras de uma m\u00e3e na tentativa de colocar seus filhos para dormir.  Bois da cara preta, bal\u00f5es que voam alto e levam para cidades estranhas, lutas com soldados, uma ponte enorme para atravessar, mas principalmente muita m\u00fasica e brincadeira.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31354,"spaceId":201,"startsAt":"11:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495375200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25617,"name":"Orquestra\tde\tViola\tde\tCabre\u00fava","shortDescription":"Apresenta\u00e7\u00e3o musical de uma orquestra composta apenas por violas caipiras, que interpreta grandes cl\u00e1ssicos da m\u00fasica sertaneja raiz. As can\u00e7\u00f5es s\u00e3o entoadas por coral de vozes e proporcionam ao p\u00fablico momentos de recorda\u00e7\u00e3o e alegria.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31505,"spaceId":3413,"startsAt":"11:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495377000,"duration":40,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25121,"name":"Canto Guarani com o Coral ind\u00edgena Amba Vera","shortDescription":"De Etnia Guarani Mbya, o Coral Amba Vera \u00e9 formado por integrantes da Aldeia Ind\u00edgena Tenond\u00e9 Por\u00e3. Al\u00e9m de can\u00e7\u00f5es tradicionais, acompanhadas por viol\u00e3o, rabeca e chocalho, os ind\u00edgenas apresentam tb um pouco de sua dan\u00e7a e jogos, e ao final da apresenta\u00e7\u00e3o, convidam o p\u00fablico a aprender alguns passos e dan\u00e7ar junto com eles.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Cultura Ind\u00edgena"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31079,"spaceId":2519,"startsAt":"11:30","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495377000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25027,"name":"Ver\u00f4nica Ferriani","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30997,"spaceId":3391,"startsAt":"11:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495377000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25287,"name":"Mahmundi","shortDescription":"Cantora, compositora, produtora e multiinstrumentista Mahmundi, se estabeleceu como uma das grandes artistas dessa gera\u00e7\u00e3o em 2016. Lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum \u201cMahmundi\u201d, recebeu excelentes cr\u00edticas da imprensa especializada e ganhou o Pr\u00eamio Revela\u00e7\u00e3o, da APCA e seu \u00e1lbum consta nas listas de \u201cmelhores do ano\u201d dos sites de m\u00fasica mais importantes do pa\u00eds.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31219,"spaceId":230,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495378800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25231,"name":"Rosa Armorial","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31169,"spaceId":3399,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495378800,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25443,"name":"Amilton Godoy e L\u00e9a Freire \u2013 Homenagem aos compositores Brasileiros","shortDescription":"Amilton Godoy compositor e pianista do Zimbo Trio sobe ao lado ao lado da compositora e Flautista Le\u00e1 Freire para  homenagear compositores da musica brasileira como Tom Jobim, Carlos Lyra, Milton Nascimentos entre outros.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31370,"spaceId":3464,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495378800,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24954,"name":"CARPINTEIROS EM DOMICILIO","shortDescription":"Neste espet\u00e1culo da Cia Suno, dois palha\u00e7os chegam com um monociclo carregando madeiras para iniciarem uma obra. Ao identificarem o espa\u00e7o iniciam uma divertida e inusitada reforma, repleta de palha\u00e7adas, n\u00fameros de rola-rola e acrobacias diversas, sempre interagindo com o p\u00fablico.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30936,"spaceId":3396,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495378800,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25582,"name":"Modesta Proposta Gourmet","shortDescription":"A cena reproduz um pequeno programa de variedades onde um Chef renomado da cidade exp\u00f5e a sua proposta durante a feitura de um prato utilizando um raro tipo de carne.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31480,"spaceId":1560,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495378800,"duration":35,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25574,"name":"Balada de Um Palha\u00e7o c\/ Gustavo Trestini e Dagoberto Feliz","shortDescription":"Dois palha\u00e7os discutem quest\u00f5es art\u00edsticas e existenciais.Bobo Plin \u00e9 um palha\u00e7o que j\u00e1 n\u00e3o acredita em sua arte e atrav\u00e9s da discuss\u00e3o com o palha\u00e7o Menel\u00e3o -disposto a qualquer coisa para ganhar dinheiro - Plinio Marcos apresenta uma reflex\u00e3o sobre o papel do artista e suas quest\u00f5es \u00e9ticas, em um embate entre a tradi\u00e7\u00e3o e a ruptura.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31474,"spaceId":3392,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495378800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25237,"name":"DIVAS DO HIP HOP","shortDescription":"Divas do Hip Hop foi concebido para celebrar o universo feminino dentro da cultura Hip Hop e tem como objetivo trazer ao grande p\u00fablico a arte de rua realizada por mulheres, participam do projeto grandes vozes femininas, apresentam suas can\u00e7\u00f5es e releituras de sucessos do RAP NACIONAL. Para inovar, dar gra\u00e7a e beleza ao show a banda \u00e9 toda composta por mulheres. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31176,"spaceId":1607,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495378800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25250,"name":"IARA RENN\u00d3","shortDescription":"Em Breve Informa\u00e7\u00f5es","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31190,"spaceId":3390,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495378800,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25256,"name":"Slam do Grito","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31196,"spaceId":3400,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495378800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25709,"name":"Dan\u00e7a Trampwall","shortDescription":"\"O A\u00e9reo e o L\u00fadico\" traz duas companhias circenses. A Cia. K, de Kiko Caldas, apresentar\u00e1 doze artistas circenses. Outra atra\u00e7\u00e3o \u00e9 o Trampwall, da Cia. Pensante, propor\u00e1 um n\u00famero de cama el\u00e1stica, na qual acrobatas e bailarinos realizam performances frente a um painel c\u00eanico especial.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses","Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31563,"spaceId":3545,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495378800,"duration":180,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25708,"name":"Cabaretize","shortDescription":"Cabaretize","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31569,"spaceId":1516,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495378800,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24971,"name":"Gottsha em Discotheque","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro","M\u00fasica Popular","Dan\u00e7a","Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30949,"spaceId":3386,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495378800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24989,"name":"RITCHIE & BLACKTIE \u2013 OLD FRIENDS \u2013 the songs of PAUL SIMON","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30964,"spaceId":348,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495378800,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25002,"name":"DOS OLHARES NASCE O GRITO","shortDescription":"O espet\u00e1culo \u201cDos olhares nasce o grito\u201d vem para relatar por meio do corpo, um estado de subvers\u00e3o do jovem perif\u00e9rico que traz consigo uma est\u00e9tica marginalizada pela sociedade. Fazendo uma conex\u00e3o da dan\u00e7a\/ luta capoeira com as t\u00e9cnicas da dan\u00e7a contempor\u00e2nea, o N\u00facleo I\u00ea\u00ea traz para a cena uma pluralidade de caminhos corporais.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30977,"spaceId":3390,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495378800,"duration":20,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25008,"name":"Luiza Lian - Oya Tempo","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30983,"spaceId":1610,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495378800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25660,"name":"Terreiro de Folia - uma viagem ao imagin\u00e1rio popular","shortDescription":"\u201cTerreiro de Folia\u201d \u00e9 uma leitura da dramatiza\u00e7\u00e3o de um dos folguedos mais tradicionais do Brasil, o Bumba-meu-boi que  \u00e9 uma encena\u00e7\u00e3o em que se mistura teatro, dan\u00e7a e m\u00fasica.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular","Dan\u00e7a","Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31532,"spaceId":3526,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495378800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25449,"name":"Mart\u2019n\u00e1lia","shortDescription":"Em seu novo show, + Misturado, Martn\u00e1lia vai trazer todos os grandes sucessos e as m\u00fasicas que foram gravadas nesse CD. \nCaetano Veloso, Geraldo Azevedo, Gilberto Gil, Mosquito, Teresa Cristina e a pr\u00f3pria Martn\u00e1lia est\u00e3o no repert\u00f3rio.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31379,"spaceId":3431,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495378800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25645,"name":" Projeto Coisa Fina & KL Jay","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31151,"spaceId":3398,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495378800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25079,"name":"Amilton Godoy e L\u00e9a Freire - Homenagem aos compositores Brasileiros","shortDescription":"Amilton Godoy compositor e pianista do Zimbo Trio sobe ao lado ao lado da compositora e Flautista Le\u00e1 Freire para  homenagear compositores da musica brasileira como Tom Jobim, Carlos Lyra, Milton Nascimentos entre outros.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31041,"spaceId":2721,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495378800,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25092,"name":"PURO EN LA MEZCLA","shortDescription":"Em uma fus\u00e3o do flamenco tipicamente espanhol com o flamenco dan\u00e7ado no Brasil, a montagem revela todas as nuances desse bailar intrigante, cultural e repleto de refer\u00eancias. Composto por bailarinos brasileiros, o espet\u00e1culo traz as possibilidades que essa mistura pode proporcionar, revelando aspectos de nosso pa\u00eds, assim como da Espanha, em uma harmoniosa intera\u00e7\u00e3o.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31054,"spaceId":183,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495378800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25097,"name":"Escurinho, \"Ciranda de maluco\"","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31060,"spaceId":434,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495378800,"duration":65,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25329,"name":"Mulher Guerreira Tocando Tambor \u2013 Baque Mulher SP","shortDescription":"Baque Mulher SP surge em 2016, devido \u00e0 iniciativa da Mestra Joana Cavalcante,  mestra de maracatu da cidade do Recife-PE. Tendo como objetivo fortalecer e disseminar o trabalho do Baque Mulher, promovendo um espa\u00e7o de encontro, troca e aprendizado da cultura do Maracatu de Baque Virado; Tendo como prerrogativa o empoderamento das mulheres atrav\u00e9s da cultura negra do Maracatu.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31264,"spaceId":673,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495378800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25321,"name":"Entropica","shortDescription":"Entr\u00f3pica: festa de m\u00fasica afro, brazuca e latina dos DJs MZK e RamiroZ, que acontece toda segunda sexta-feira do m\u00eas no Boteco Pratododia desde 2014. A discotecagem \u00e9 100% vinil\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31256,"spaceId":3409,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495378800,"duration":360,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25312,"name":"Babado de Chita \u2013 Cortejando","shortDescription":"Cortejo musical inspirado em manifesta\u00e7\u00f5es populares do sudeste e nordeste brasileiros. Ritmos como caboclinho (PR), congada (ES, SP, MG) coco (PE, PB, AL) cacuri\u00e1 (MA) e ciranda (PB e PE) conduzem o cortejo por espa\u00e7os alternativos, levando  ao publico a sonoridade e a corporalidade de paragens do nosso Brasil.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31249,"spaceId":2644,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495378800,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25303,"name":"Dos olhares nasce o grito","shortDescription":"Relata por meio do corpo um estado de subvers\u00e3o do jovem perif\u00e9rico, que traz consigo uma est\u00e9tica marginalizada pela sociedade, levantando a quest\u00e3o: \u201cO que \u00e9 ser suspeito dentro de um corpo social?\u201d O espet\u00e1culo vem de uma pesquisa junta a capoeira e a dan\u00e7a contempor\u00e2nea resultando em um belo trabalho de movimenta\u00e7\u00e3o \u00edmpar e inovadora. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31237,"spaceId":3390,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495378800,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25614,"name":"Unidos do Swing","shortDescription":"Formado por instrumentos de sopro, percuss\u00e3o e cordas, o Unidos do Swing apresenta uma forma\u00e7\u00e3o de fanfarra inspirada pela Era de Ouro das Big Bands.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31493,"spaceId":3528,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495378800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25711,"name":"Banda Paralela","shortDescription":"A Banda Paralela busca resgatar a tradi\u00e7\u00e3o das antigas bandinhas de coreto sob um enfoque inovador, aquele clima de domingo \u00e0 tarde das pracinhas do interior com um toque de modernidade. As principais caracter\u00edsticas dos shows s\u00e3o a descontra\u00e7\u00e3o, o humor, o virtuosismo dos m\u00fasicos e a intera\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31570,"spaceId":3544,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495378800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25587,"name":" DJ\tReggie\tMoraes","shortDescription":"Discotecagem(DJ set) com os dj\u2019s Reggie Moraes, Della e Watanabe explorando vertentes de som free style.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31483,"spaceId":3412,"startsAt":"12:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495378800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25005,"name":"TONY TORNADO","shortDescription":"Tony Tornado ficou conhecido depois de vencer, em 1970, o 5\u00ba Festival Internacional da Can\u00e7\u00e3o, onde interpretou \u201cBR 3\u201d, m\u00fasica que se tornou um grande sucesso e um hino da luta contra a ditadura. Representante leg\u00edtimo do suingue e da negritude brasileira, neste show ele apresenta sucessos que ficaram marcados em sua voz, al\u00e9m de fazer uma homenagem ao amigo Tim Maia. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30980,"spaceId":3383,"startsAt":"13:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495382400,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25677,"name":"V\u00f4os Suspensos \u2013 Irm\u00e3os Sabatino","shortDescription":"\u00c9 um espet\u00e1culo de variedades dos Irm\u00e3os Sabatino, montado sob um bal\u00e3o de ar quente, em que os artistas se penduram e passeiam, realizando n\u00fameros a at\u00e9 50 metros de altura, com tecido acrob\u00e1tico, m\u00f3biles, liras, trap\u00e9zios e molas el\u00e1sticas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31538,"spaceId":3414,"startsAt":"13:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495382400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25351,"name":"FATO","shortDescription":"\"O FATO \u00e9 um quinteto com uma sonoridade reconhecida, cuja caracter\u00edstica \u00e9 combina\u00e7\u00f5es sonoras de elementos de culturas tradicionais a instrumentos, interven\u00e7\u00f5es eletr\u00f4nicas, etc. Destacam-se os sons de tamancos de fandango paranaense somado a m\u00fasica urbana como instrumentos musicais e o tamancalha (*).\n(*) tamancalha: batedor manual de tamancos criado por Ze Loureiro Neto\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31285,"spaceId":3411,"startsAt":"13:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495382400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25598,"name":" Banda\tOlodum\t\u2013\tEu\tFalei\tFara\u00f3","shortDescription":"O repert\u00f3rio musical da tour 30 Anos de Samba Reggae \u201cEu Falei Fara\u00f3\u201d ser\u00e1 compostos pelos  cl\u00e1ssicos do Olodum, a exemplo de Fara\u00f3, Avis\u00e1 L\u00e1, Rosa, Alegria Geral, Vem Meu Amor,  Protesto Olodum, Canto ao Pescador,mesclando com m\u00fasicas cujo conte\u00fados nos levam a refletir sobre a import\u00e2ncia de uma cultura de paz.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31482,"spaceId":3412,"startsAt":"13:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495382400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25394,"name":"Diogo Nogueira","shortDescription":"Diogo Nogueira faz show na Virada Cultural cantando seus maiores sucessos e m\u00fasicas do seu DVD Alma Brasileira. No repert\u00f3rio, sucessos como \"P\u00e9 na Areia\", m\u00fasica entre as mais pedidas nas r\u00e1dios de S\u00e3o Paulo, al\u00e9m de \"Deixa eu te amar\", \"F\u00e9 em Deus\", entre outras. Algumas can\u00e7\u00f5es fazem parte do seu novo trabalho, uma grande homenagem ao samba e \u00e0 MPB.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31324,"spaceId":3427,"startsAt":"13:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495382400,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25203,"name":"Dan\u00e7a Racional \u2013 Style Crew","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31127,"spaceId":3397,"startsAt":"13:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495382400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25421,"name":"Saudosa Maloca \u2013 Interven\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a","shortDescription":"Trilha:  SAUDOSA MALOCA.\nEnquanto nosso saudoso Adoniram Barbosa desliza pela TIROLESA, nossa maloca sobe ao palco cheio de malandragem e brincam com uma swingada e divertida coreografia.\nNa mudan\u00e7a da m\u00fasica, cinco 05 dos malandros com ternos fakes, entram em seus bambol\u00eas j\u00e1 posicionados em cena;","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31349,"spaceId":2582,"startsAt":"13:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495382400,"duration":240,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25293,"name":"Plong\u00e9e","shortDescription":"Em Plong\u00e9e, as artistas trabalham o espa\u00e7o a partir da explora\u00e7\u00e3o dos seus diferentes pontos de vista; fluxo de circula\u00e7\u00e3o dos frequentadores; seus gestos e suas rela\u00e7\u00f5es com os objetos ali presentes. A trilha sonora \u00e9 mixada ao vivo a partir da grava\u00e7\u00e3o de elementos sonoros ti\u0301picos de um ambiente de biblioteca. Corpo e m\u00fasica se misturam \u00e0 paisagem original e surpreendem.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31226,"spaceId":169,"startsAt":"13:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495382400,"duration":45,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25407,"name":"Interven\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a na perna de pau","shortDescription":"A cia K preparou para a Virada Cultural uma interven\u00e7\u00e3o com Artistas Circenses realizando Paded\u00eas de Perna de Pau, transmitindo beleza e habilidade numa apresenta\u00e7\u00e3o sem igual. Ser\u00e3o  casais circulando pelo Parque do Carmo nos dias 20 e 21 de maio.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31337,"spaceId":2582,"startsAt":"13:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495382400,"duration":240,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25124,"name":"  O Show da Palha\u00e7a Rubra","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31082,"spaceId":3385,"startsAt":"13:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495382400,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24933,"name":"60! D\u00e9cada de Arromba","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30914,"spaceId":2689,"startsAt":"13:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495382400,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24955,"name":"Jaloo","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30937,"spaceId":3384,"startsAt":"13:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495382400,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25102,"name":"Simone Mazzer","shortDescription":"A marca registrada de Simone Mazzer \u00e9 a interpreta\u00e7\u00e3o, com uma voz potente e\nprecis\u00e3o em sua t\u00e9cnica vocal, a cantora coloca em cena os elementos teatrais\nadquiridos em sua carreira de atriz e que se faz predominante durante todo\nespet\u00e1culo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31066,"spaceId":3405,"startsAt":"13:30","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495384200,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25334,"name":"Arthus Fochi","shortDescription":"Arthus Fochi traz ritmos como o Candombe Uruguaio e outras influ\u00eancias de sua pesquisa pela Am\u00e9rica do Sul para dar corpo a uma poesia cotidiana e caseira.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31269,"spaceId":3410,"startsAt":"13:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495384200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25236,"name":"A Mucambada Chegou Pra Brinc\u00e1 \u2013 Mucambos de Raiz Nag\u00f4","shortDescription":"Como em todo bom festejo tradicional que \u00e9 tamb\u00e9m chamado de brinquedo pelos brincantes e artistas populares, \"A Mucambada Chegou pra Brinc\u00e1!\" \u00e9 uma grande celebra\u00e7\u00e3o em rever\u00eancia a cultura popular brasileira, no ritmo contagiante do maracatu de baque virado, seu canto, percuss\u00e3o e dan\u00e7a.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31175,"spaceId":197,"startsAt":"13:30","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495384200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25030,"name":"Griot","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31000,"spaceId":3391,"startsAt":"13:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495384200,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25473,"name":"Yoga Para Todos com Vanessa Joda","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31403,"spaceId":3509,"startsAt":"13:40","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495384800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25723,"name":"Causos de Alexandre","shortDescription":"Causos de Alexandre","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31585,"spaceId":705,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495386000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25404,"name":"\tCirco do Macaco do Boro","shortDescription":"Os integrantes do Circo do Macaco de Alter do ch\u00e3o brincam com todo o universo circense, desde as tradicionais brincadeiras de palha\u00e7o at\u00e9 malabaristas e performances de espet\u00e1culos.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31336,"spaceId":111,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495386000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25398,"name":"CASUARINA","shortDescription":"O repert\u00f3rio come\u00e7a com uma homenagem aos primeiros compositores, como Donga e Sinh\u00f4, e segue com a gera\u00e7\u00e3o de Ismael Silva e Noel Rosa. Na sequ\u00eancia vem a fase em que o ritmo ultrapassou as fronteiras cariocas e ganhou o Brasil, virou instrumento pol\u00edtico durante a ditadura e reafirmou suas origens nos sub\u00farbios.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31331,"spaceId":3429,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495386000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25381,"name":"Cia Fa\u00edsca \u2013 Pr\u00edncipe Caranguejo","shortDescription":"Uma f\u00e1bula italiana sobre a aventura de uma mo\u00e7a em busca do seu amor. Uma princesa que ama peixes e tem o \"\"maior aqu\u00e1rio do mundo \"\", acaba mergulhando nele para descobrir os mist\u00e9rios profundos ali guardados. Com um peda\u00e7o de tecido, uma escada, teatro de sombras e proje\u00e7\u00f5es de v\u00eddeo , as atrizes transformam o palco em uma aventura por lugares inimagin\u00e1veis.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31314,"spaceId":205,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495386000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25374,"name":"Kiwi","shortDescription":"Premiado texto canadense de Daniel Danis com dire\u00e7\u00e3o de Lucianno Maza. A hist\u00f3ria se passa \u00e0s v\u00e9speras dos Jogos Ol\u00edmpicos, quando a pol\u00edcia faz uma limpeza social na cidade-sede. Kiwi, uma garota abandonada, acaba acolhida por um grupo de jovens com codinomes que lutam pela sobreviv\u00eancia nas ruas. Um retrato po\u00e9tico da dura realidade de crian\u00e7as e adolescentes pelo mundo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"10 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31305,"spaceId":2645,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495386000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25366,"name":"Slam das Minas - SP - batalha de poetas","shortDescription":"Slam \u00e9 uma batalha entre poetas, com textos autorais de at\u00e9 3 mins. N\u00e3o pode usar objeto c\u00eanico, figurino ou acompanhamento musical. S\u00e3o tr\u00eas rodadas eliminat\u00f3rias, o j\u00fari \u00e9 escolhido na hora. O Slam das Minas \u2013 SP surgiu em mar\u00e7o de 2016 com o intuito de garantir espa\u00e7o de fala e uma vaga feminina para a competi\u00e7\u00e3o nacional de poesias. Na batalha s\u00f3 mulheres podem participar.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31296,"spaceId":116,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495386000,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25510,"name":"Eduardo Dussek","shortDescription":"O cantor mescla no roteiro m\u00fasicas suas bem conhecidas do p\u00fablico.. L\u00e1 est\u00e3o as reciclagens de seus maiores sucessos como Nostradamus e Cantando no banheiro, Dom\u00e9stica e Barrados no Baile al\u00e9m de Rock da cachorra, em releituras atuais, mostrando que a maioria desses sucessos continua falando de verdades e preocupa\u00e7\u00f5es do nosso do dia \u00e0 dia, com muito humor.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31427,"spaceId":3417,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495386000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25514,"name":"C\u00e1rcere","shortDescription":"\"A pec\u0327a CA\u0301RCERE e\u0301 uma reflexa\u0303o sobre a liberdade atrave\u0301s dos olhos de um pianista privado da sua liberdade e de seu piano.\nDepois de tempos tentando viver de sua arte e encontrando imensas dificuldades, acaba topando o convite de um \u201camigo\u201d que lhe oferece um \u201cbico\u201d de venda de drogas, aproveitando o fato de ele ter contato com tanta gente nos tantos bares onde toca piano.\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"10 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31432,"spaceId":3449,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495386000,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25319,"name":"GAG\u00c1","shortDescription":"Enquanto esperam a visita de seu cuidador, Lel\u00e9 e Tant\u00e3 divertem-se alternando humor, mem\u00f3ria e lirismo. Vivem felizes num espa\u00e7o sem portas nem janelas e hoje prepararam uma surpresa para o Sr. Gag\u00e1. A pe\u00e7a, uma com\u00e9dia do absurdo para todas as idades, fala sobre o tempo, o movimento circular da vida, a velhice e a inf\u00e2ncia.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31254,"spaceId":795,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495386000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25311,"name":"Coletivo El Camino - Leticia Spiller","shortDescription":"\"O coletivo El Camino projeta a ess\u00eancia de um s\u00f3 personagem principal, que \u00e9 o que todos temos no peito, em nossas a\u00e7\u00f5es e sentimentos.\nO cora\u00e7\u00e3o pensa, o cora\u00e7\u00e3o olha, o cora\u00e7\u00e3o fala...\nFalamos de um batimento que sempre existiu e sempre estar\u00e1 pulsando em nosso corpo: o cora\u00e7\u00e3o, retratado pelo Punho Fechado.\"\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31245,"spaceId":3400,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495386000,"duration":40,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25305,"name":"Retrigger","shortDescription":"\"Apresenta\u00e7\u00e3o do m\u00fasico Retrigger a partir de um laptop, um joystick de videogame, um sintetizador e um theremin, instrumento eletr\u00f4nico inventado em 1919 que \u00e9 operado por movimentos no ar, pr\u00f3ximos a uma antena.\nO show apresenta material dos seus mais de 15 anos de carreira, misturando o eletr\u00f4nico, surf music, punk rock, samba, trilhas de videogame e o jazz.\"\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31239,"spaceId":3390,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495386000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25262,"name":"Comparlha\u00e7aria","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31088,"spaceId":677,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495386000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25120,"name":"Circo Teatro Palombar","shortDescription":"O espet\u00e1culo conta a hist\u00f3ria de Dimbo, um vendedor de pipocas que tinha o sonho de ingressar no circo at\u00e9 que um dia se depara com uma trupe que o convida a acompanh\u00e1-los. A partir da\u00ed, ele mergulha na mem\u00f3ria do circo levando o p\u00fablico atrav\u00e9s de uma narrativa divertida e envolvente que conta um pouco da hist\u00f3ria do circo atrav\u00e9s dos tempos e as aventuras dessa Trupe.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31074,"spaceId":3403,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495386000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25257,"name":"A Feira de Chico, Gonzaga e Jackson","shortDescription":"Partimos de um espa\u00e7o c\u00eanico pr\u00e9-determinado, uma FEIRA, espa\u00e7o de trabalho e encontro de homens e mulheres comuns, contidos nas obras de Chico de Assis, Gonzag\u00e3o e Jackson para discutir, quest\u00f5es de comunidade, moradia, saneamento, vontades e sonhos e compartilhar causos e receitas a feira \u00e9 o nosso terreno f\u00e9rtil para uma aproxima\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31197,"spaceId":195,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495386000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25562,"name":"Os\tperdidos\t","shortDescription":"\"\nDois personagens va\u0303o realizar uma viajem tendo como recurso apenas uma escada e um livro atlas. Entre brincadeiras e conflitos, os perdidos usam a imaginac\u0327a\u0303o para transformar o espac\u0327o.\nA escada e\u0301 o elemento neutro que se transforma na imaginac\u0327a\u0303o dos personagens, ilustrando ao pu\u0301blico cada etapa da viagem.\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31462,"spaceId":103,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495386000,"duration":30,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25261,"name":"Circo de \u00c9banos","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31078,"spaceId":3402,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495386000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25575,"name":"Leitura Dram\u00e1tica \u2013 Barrela (dir. Andr\u00e9 Garolli)","shortDescription":"\"BARRELA: Conta a hist\u00f3ria de  presos  que dividem a mesma cela numa cadeia comum.  A situa\u00e7\u00e3o fica ainda pior com a chegada de um jovem de classe m\u00e9dia.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31476,"spaceId":3392,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495386000,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25233,"name":" CORA\u00c7\u00d5ES DE CAVALO \u2013 Rapha Moraes e The Mentes","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31171,"spaceId":3399,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495386000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25144,"name":"Alvaro Lages \u2013 Alvimar, O Caipira Paranormal","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31098,"spaceId":3396,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495386000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25142,"name":"Altos & Baixos","shortDescription":"em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31095,"spaceId":3396,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495386000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25615,"name":"Pernaltas\tem\tA\u00e7\u00e3o","shortDescription":"O grupo entrar\u00e1 em a\u00e7\u00e3o, descontraindo o p\u00fablico a base de brincadeiras e muito improviso. Com\u00e9dia, improviso e intera\u00e7\u00e3o s\u00e3o as t\u00e9cnicas usadas nesta performance, ambientada ao redor de um carrossel tem\u00e1tico, completamente operacional, pensado para conferir uma atmosfera ainda mais circense e l\u00fadica ao evento, contemplando de forma interativa todos os presentes.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31503,"spaceId":3413,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495386000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25115,"name":"Aula baile DAN\u00c7A DE SAL\u00c3O -  Karina Sabah e Marcelo Cunha","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"subTitle":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31069,"spaceId":2272,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495386000,"duration":240,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25099,"name":"Maria Ful\u00f4 \u2013 De Luiz a Dominguinhos","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31062,"spaceId":434,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495386000,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24913,"name":"Com a palavra os animais","shortDescription":"Informa\u00e7\u00f5es em breve.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30909,"spaceId":700,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495386000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25646,"name":"DJ Nuts","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31152,"spaceId":3398,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495386000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25053,"name":"Bandale\u00e3o \u2013 Da Natureza das Coisas","shortDescription":"Da Natureza das Coisas\" conta a hist\u00f3ria de um p\u00e1ssaro migrat\u00f3rio que revive a sua primeira viagem. Nela ele se perde do seu grupo e enfrenta grandes desafios e aventuras. Na sua viagem solit\u00e1ria conhecer\u00e1 diferentes lugares e esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros. Quando finalmente encontrar seu rumo e o seu bando, ter\u00e1 aprendido muito sobre as diferentes naturezas que convivem no planeta.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31019,"spaceId":667,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495386000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25036,"name":"A Carta","shortDescription":"Uma criatura solit\u00e1ria passa seus dias escrevendo cartas das quais ele n\u00e3o obt\u00e9m resposta. A melancolia e a solid\u00e3o humana, males da era moderna, parecem se confundir com a esperan\u00e7a deste determinado ser que vive num jogo mec\u00e2nico e padronizado de suas a\u00e7\u00f5es, preso em sua pr\u00f3pria rotina, que tem na repeti\u00e7\u00e3o fren\u00e9tica a automatiza\u00e7\u00e3o dos pr\u00f3prios sentimentos.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31006,"spaceId":2948,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495386000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25029,"name":"Cantarolando","shortDescription":"Show \u201cCANTAROLANDO\u201d trata-se de um resgate cultural, homenagem  aos grandes nomes da nossa musica de raiz. E tem como objetivo : propagar a MPB,, aliviar o stress, proporcionar momentos prazerosos, aumentar a auto estima, j\u00e1 que a musica tem todo esse poder, E o cantor convidar\u00e1 o publico presente a CANTAROLAR, certamente far\u00e1 isto com maestria.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30998,"spaceId":681,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495386000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25010,"name":"Baleia","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30984,"spaceId":1610,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495386000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24987,"name":"GUIZADO","shortDescription":"Guizado, trompetista considerado o expoente do nu jazz no Brasil, apresenta O Voo do Drag\u00e3o que \u00e9 resultado das mudan\u00e7as e aprendizados vividos ao longo de sua carreira acompanhando m\u00fasicos como Na\u00e7\u00e3o Zumbi, Karina Buhr e outros. Guizado consegue juntar skate com o jazz, levando a m\u00fasica instrumental para os mais jovens.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30963,"spaceId":2721,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495386000,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25682,"name":"dj valter nu","shortDescription":"\"Valter Nu, artista visual   Dj e produtor musical, seu set list variado e swingado, transita livremente, entre v\u00e1rios ritmos,e vertentes da musica brasileira, suas apresenta\u00e7oes sao  cheias  grooves brasilidades e tudo que fa\u00e7a dan\u00e7ar.\nValter nu se define antes de mais nada como um festeiro, \u201cpista \u00e9 sin\u00f4nimo de festa de dan\u00e7a de celebra\u00e7\u00e3o\u201d.\n \"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31542,"spaceId":3414,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495386000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24982,"name":"PEPE CISNERO","shortDescription":"O pianista, compositor e arranjador cubano apresenta uma linguagem moderna de jazz latino, numa interessante fus\u00e3o entre os tambores afro-cubanos e o jazz","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30958,"spaceId":409,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495386000,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24974,"name":"Cabar\u00e9 Fuzarka","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30951,"spaceId":3386,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495386000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24959,"name":"Cad\u00ea meu nariz","shortDescription":"Informa\u00e7\u00f5es em breve","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30935,"spaceId":373,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495386000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25694,"name":"Pistinha","shortDescription":"Tr\u00eas eventos em um espalhados por diferentes palcos da Virada Cultural: a Pistinha, uma baladinha de crian\u00e7as, o Fera Nen\u00e9m, um show infantil e o Quem Quer ser DJ?, uma viv\u00eancia de DJ para pequenos.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31553,"spaceId":1549,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495386000,"duration":180,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25719,"name":"A Vida Mudada de um Bicho Mutante","shortDescription":"A Vida Mudada de um Bicho Mutante","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31583,"spaceId":550,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495386000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25737,"name":"Curumin","shortDescription":"Curumin","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31596,"spaceId":230,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495386000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25700,"name":"Contos do Meio Ambiente","shortDescription":"Contos do Meio Ambiente","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31560,"spaceId":719,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495386000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25704,"name":"Era s\u00f3 o que faltava","shortDescription":"Era s\u00f3 o que faltava","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31564,"spaceId":551,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495386000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25705,"name":"P\u00cdC NIC de Est\u00f3rias - Contos Brasileiros","shortDescription":"Dois contadores e cantadores se deslocam por entre o p\u00fablico cantando uma CHEGAN\u00c7A at\u00e9 um tapete de retalhos, local da apresenta\u00e7\u00e3o. Inicia ent\u00e3o um passeio pelos contos brasileiros A menina dos Brincos de Ouro,O Jabuti e a Fruta Amarela e a parlenda das Nove Filhas da Velha,permeando can\u00e7\u00f5es folcl\u00f3ricas executadas ao vivo,envolvendo a plateia de maneira l\u00fadica e divertida.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31565,"spaceId":718,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495386000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24941,"name":"PIN UPS","shortDescription":"A banda da cena rock alternativo brasileiro dos anos 90, retorna aos palcos com o intuito de por ao vivo a sonoridade pelo qual a banda \u00e9 nacionalmente conhecida.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30922,"spaceId":1610,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495386000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25717,"name":"A vida mudada de um bicho mutante","shortDescription":"A vida mudada de um bicho mutante","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31576,"spaceId":550,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495386000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25415,"name":"\tUm Fusca em Cons(c)erto","shortDescription":"O espet\u00e1culo tem como cen\u00e1rio um autom\u00f3vel Fusca ano 1983. Conta a hist\u00f3ria de tr\u00eas artistas de uma companhia teatral que ensaiam e enfrentam problemas para realizar a grande viagem de suas vidas no carango. Em suas trajet\u00f3rias, os artistas v\u00e3o do conserto do carro ao concerto musical. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31343,"spaceId":153,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495386000,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25414,"name":"Viajante [Teatro de Caixeiros \u2013 Cia A DitaCuja]","shortDescription":"A interven\u00e7\u00e3o de Teatro Lambe-lambe \u201cViajantes\u201d apresenta uma esta\u00e7\u00e3o de trem onde dois viajantes chegam para contar hist\u00f3rias em suas malas, um pequeno universo de magia que se agiganta aos olhos do expectador.  Hist\u00f3rias envolventes e apaixonantes onde o contraste entre o pequeno mundo e a vasta imagina\u00e7\u00e3o, iluminam os olhos dos mais novos aos mais experientes.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro","Artes Integradas"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31342,"spaceId":153,"startsAt":"14:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495386000,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25588,"name":" DJ\tReggie\tMoraes","shortDescription":"Discotecagem(DJ set) com os dj\u2019s Reggie Moraes, Della e Watanabe explorando vertentes de som free style.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31483,"spaceId":3412,"startsAt":"14:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495387800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25618,"name":" Tarado\tNi\tVoc\u00ea","shortDescription":"Bloco Tarado Ni Voce \u00e9 um bloco homenagem a Caetano Veloso que revisita can\u00e7\u00f5es do artista em ritmo de samba reggae, ijex\u00e1 e afox\u00e9.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros","M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31506,"spaceId":3413,"startsAt":"14:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495387800,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25560,"name":"Robur","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31459,"spaceId":3511,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495389600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25352,"name":"ULTRAMEN","shortDescription":"Show de Lan\u00e7amento do DVD M\u00e1quina do Tempo em S\u00e3o Paulo, comemorando 26 anos de carreira da banda Ultramen, com todos os seus sucessos e tamb\u00e9m m\u00fasicas in\u00e9ditas, como o single Robot Baby, anunciando disco de in\u00e9ditas que est\u00e1 sendo gravado e prestes a ser lan\u00e7ado.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31287,"spaceId":3411,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495389600,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25431,"name":"Frente de Resist\u00eancia Samba do Congo","shortDescription":"Em uma roda ac\u00fastica aos moldes antigos, os compositores do Samba do Congo cantam seus sambas que retratam historias e sentimentos vividos na periferia de S\u00e3o Paulo e que foram registradas no primeiro disco do coletivo de compositores intitulado \"Nossa Quebrada\".","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31357,"spaceId":3394,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495389600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24956,"name":"Rico Dalasam","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30938,"spaceId":3384,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495389600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25735,"name":"Clarianas","shortDescription":"Clarianas","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31595,"spaceId":3438,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495389600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25113,"name":"Sarau Perifatividade","shortDescription":"O Perifatividade v\u00eam com uma nova apresenta\u00e7\u00e3o em 2017: incorporando novos elementos \u00e0 poesia, m\u00fasica e dan\u00e7a, o p\u00fablico da Virada Cultural pode esperar a for\u00e7a e a luta pelos direitos humanos que s\u00e3o tradicionais do Coletivo em seu script, por\u00e9m de forma mais din\u00e2mica, musicada e homog\u00eanea.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Integradas"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31071,"spaceId":468,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495389600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25576,"name":"Banda Paralela toca Pl\u00ednio Marcos","shortDescription":"A Banda Paralela busca resgatar a tradi\u00e7\u00e3o das antigas bandinhas de coreto sob um enfoque inovador, aquele clima de domingo \u00e0 tarde das pracinhas do interior com um toque de modernidade. As principais caracter\u00edsticas dos shows s\u00e3o a descontra\u00e7\u00e3o, o humor, o virtuosismo dos m\u00fasicos e a intera\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31475,"spaceId":3392,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495389600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25241,"name":"RINCON SAPI\u00caNCIA","shortDescription":"Um dos mais vers\u00e1teis e promissores MCs na cena do rap atual, Rincon Sapi\u00eancia apresenta neste show alguns de seus sucessos e m\u00fasicas que estar\u00e3o em seu primeiro \u00e1lbum, Galanga Livre (a ser lan\u00e7ado em maio de 2017), como \"Eleg\u00e2ncia\", \"Coisas de Brasil\", \"Andar com F\u00e9\", \"Profiss\u00e3o Perigo\", \"Sair pra Gastar\" e \"Ponta de Lan\u00e7a\". ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31180,"spaceId":1607,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495389600,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25093,"name":"YEBO - Gumboot Dance Brasil","shortDescription":"Yebo aborda a explora\u00e7\u00e3o, tanto das minas como dos sete povos levados para extra\u00e7\u00e3o do min\u00e9rio, a cria\u00e7\u00e3o de um dialeto sonoro a partir das batidas nas botas de borracha, a espera das mulheres por seus maridos mineiros durante a temporada de explora\u00e7\u00e3o das minas","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31056,"spaceId":183,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495389600,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25684,"name":"Banda Suspensa apresenta 100 Anos de Samba","shortDescription":"A Banda Suspensa \u00e9 um projeto inovador da Cia K  junto com o cantor, compositor e percussionista Sandam\u00ed que apresenta um show ao vivo e no c\u00e9u com a banda toda suspensa e presa em cabos de a\u00e7o homenageando o centen\u00e1rio do samba. O espet\u00e1culo promete animar, contagiar e emocionar o p\u00fablico por onde passar, quer dizer, por onde voar.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31543,"spaceId":3414,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495389600,"duration":30,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25406,"name":"Mamulengo \u2013 BuZum!","shortDescription":"Joana, uma esperta garota que adora o carnaval, parte rumo a uma aventura para salvar seu amigo Jo\u00e3o, que caiu num po\u00e7o. Com a ajuda de um falante papagaio, Joana passa por blocos de Caboclinho, Maracatu, Bumba meu boi e frevo. O espet\u00e1culo \u00e9 uma divertida e emocionante descoberta da cultura popular brasileira!","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31300,"spaceId":3455,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495389600,"duration":20,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25703,"name":"MC Gui","shortDescription":"MC GUI, fen\u00f4meno do funk paulista, criou uma nova vertente para o ritmo, pois as letras de suas m\u00fasicas n\u00e3o fazem apologia \u00e0 viol\u00eancia, drogas, ou sexo, preocupa\u00e7\u00e3o levada a s\u00e9rio por toda equipe que cuida de sua imagem, devido aos milhares de jovens que o t\u00eam como \u00eddolo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31561,"spaceId":3543,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495389600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25428,"name":"Samba do Sino na Garoa","shortDescription":"Um recorte poss\u00edvel sobre a hist\u00f3ria do Samba de S\u00e3o Paulo, desde o primeiro samba paulista gravado em 1923. Neste enredo aparecem a  crise do caf\u00e9, a estatal Radio Nacional, governo Get\u00falio Vargas,as migra\u00e7\u00f5es para os alagados do Rio Tiet\u00ea, Barra Funda, Largo da Banana, Glic\u00e9rio, Alameda Glete. Pirapora o Ber\u00e7o do Samba Paulista.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31355,"spaceId":3394,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495389600,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25486,"name":"Ambulantes","shortDescription":"AMBULANTES divulga seu disco \"Wayakamoto\" e novas composi\u00e7\u00f5es que estar\u00e3o no pr\u00f3ximo \u00e1lbum. Com um reggae vibrante, trazendo elementos do jazz, samba, dub, rap, rock, capoeira. \"Wayakamoto\" \u00e9 uma express\u00e3o agregadora utilizada por diversas etnias africanas da regi\u00e3o do atual Mo\u00e7ambique, e que expressa o pensamento de que todos somos um.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31407,"spaceId":3416,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495389600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25130,"name":"Por\u00f3por\u00f3","shortDescription":"\"O espet\u00e1culo POR\u00d3POP\u00d3 - Show de Variedades, re\u00fane  uma s\u00e9rie de esquetes \ntradicionais de circo, al\u00e9m de gagues, mostrando toda a diversidade do palha\u00e7o \ncircense, agregando a ele t\u00e9cnicas de acrobacia c\u00f4mica, cascatas, acrobalance \ne malabares. \nUma divertida com\u00e9dia, onde tr\u00eas palha\u00e7os mostram a beleza e a riqueza da vida art\u00edstica de um circense.\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31083,"spaceId":3385,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495389600,"duration":45,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25455,"name":"Samba de Gira \u2013 Grupo Bongar","shortDescription":"Quarto disco do Grupo, que em agosto deste ano completa 16 anos de estrada, o show traz a intimidade dos integrantes do Bongar com o universo da Jurema, culto afro-ind\u00edgena bastante presente em diversos terreiros de Jurema em Pernambuco. \u00c9 um show carregado de simbolismos, de religiosidade, de tradi\u00e7\u00e3o, de ancestralidade.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31382,"spaceId":3431,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495389600,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25330,"name":"Mato Seco","shortDescription":"Mato Seco completa uma trilogia com a chegada de seu mais novo disco, \u201cSeco e ainda Vivo\u201d que consagra a primeira d\u00e9cada de caminhada da banda, com can\u00e7\u00f5es de inten\u00e7\u00f5es fortes e palavras de verdade que abrandam cora\u00e7\u00f5es e incentivam buscar a evolu\u00e7\u00e3o e manter viva a f\u00e9, para que dias melhores e mais felizes sejam reais. O \u00e1lbum traz 15 can\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31266,"spaceId":673,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495389600,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25043,"name":"BANDA PARALELA TOCA PL\u00cdNIO MARCOS","shortDescription":"Com uma forma\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de cinco sopros e duas percuss\u00f5es, a Banda Paralela procura resgatar a tradi\u00e7\u00e3o das bandas brasileiras sob um enfoque inovador. Na M\u00e1rio de Andrade a banda prepara um repert\u00f3rio em homenagem ao grande dramaturgo Pl\u00ednio Marcos","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31012,"spaceId":3392,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495389600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25047,"name":"Roberta Oliveira & O Bando de L\u00e1","shortDescription":"Conhecida pela beleza da voz e expressividade no palco, a cantora Roberta Oliveira \u00e9 tida atualmente como uma das revela\u00e7\u00f5es do samba paulista. Em uma interpreta\u00e7\u00e3o carregada de sentimentos, Roberta junto com seu Bando atraem e despertam o p\u00fablico com can\u00e7\u00f5es bem arranjadas, em uma cad\u00eancia marcada pelos viol\u00f5es de seis e de sete cordas e pela presen\u00e7a das congas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31013,"spaceId":3394,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495389600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25295,"name":"Sericleta","shortDescription":"A SERICLETA \u00e9 uma unidade m\u00f3vel de impress\u00e3o serigr\u00e1fica, idealizada e concebida por Monica Schoenacker especialmente para a impress\u00e3o de material gr\u00e1fico em serigrafia em ambientes p\u00fablicos.\nNa SERICLETA o p\u00fablico \u00e9 convidado a participar da a\u00e7\u00e3o como observadores, interlocutores e eventualmente impressores das pe\u00e7as gr\u00e1ficas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31228,"spaceId":169,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495389600,"duration":180,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25045,"name":"Carlos Daf\u00e9","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31011,"spaceId":3393,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495389600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25427,"name":"Samba Delas","shortDescription":"Roda de samba samba composta por mulheres de diferentes \u00e1reas , ativas no universo do samba, atuando como cantoras, compositoras, musicistas e protagonistas nesse universo , valorizando o samba de raiz e suas vertentes, criando mais um espa\u00e7o de produ\u00e7\u00e3o, divulga\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o cultural.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31353,"spaceId":3394,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495389600,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24990,"name":"Roberta Canta Roberto","shortDescription":"Roberta canta Roberto\u201d, \u00e9 uma viagem ao vasto universo das m\u00fasicas do rei Roberto Carlos com a interpreta\u00e7\u00e3o de uma das artistas brasileiras mais respeitadas de todos os tempos.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30966,"spaceId":348,"startsAt":"15:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495389600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25647,"name":"  Julio Bittencourt Trio e Leo Gandelman","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31153,"spaceId":3398,"startsAt":"15:15","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495390500,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25488,"name":"Clearview","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31409,"spaceId":3509,"startsAt":"15:20","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495390800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25033,"name":"Douglas Germano","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31002,"spaceId":3391,"startsAt":"15:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495391400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25557,"name":"Emicaeli","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31454,"spaceId":3511,"startsAt":"15:40","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495392000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25549,"name":"Emicaeli","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31454,"spaceId":3511,"startsAt":"15:40","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495392000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25553,"name":"Emicaeli","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31454,"spaceId":3511,"startsAt":"15:40","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495392000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25554,"name":"Emicaeli","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31454,"spaceId":3511,"startsAt":"15:40","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495392000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25552,"name":"Emicaeli","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31454,"spaceId":3511,"startsAt":"15:40","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495392000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25555,"name":"Emicaeli","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31454,"spaceId":3511,"startsAt":"15:40","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495392000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25556,"name":"Emicaeli","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31454,"spaceId":3511,"startsAt":"15:40","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495392000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25551,"name":"Emicaeli","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31454,"spaceId":3511,"startsAt":"15:40","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495392000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25550,"name":"Emicaeli","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31454,"spaceId":3511,"startsAt":"15:40","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495392000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25485,"name":"Presto?","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31405,"spaceId":3509,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25678,"name":"V\u00f4os Suspensos \u2013 Irm\u00e3os Sabatino","shortDescription":"\u00c9 um espet\u00e1culo de variedades dos Irm\u00e3os Sabatino, montado sob um bal\u00e3o de ar quente, em que os artistas se penduram e passeiam, realizando n\u00fameros a at\u00e9 50 metros de altura, com tecido acrob\u00e1tico, m\u00f3biles, liras, trap\u00e9zios e molas el\u00e1sticas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31538,"spaceId":943,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495393200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25481,"name":"Presto?","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31405,"spaceId":3509,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25145,"name":"   Casa de Ar \u2013 Cia Linhas A\u00e9reas","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31099,"spaceId":3396,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25484,"name":"Presto?","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31405,"spaceId":3509,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25399,"name":"Wilson das Neves e Germano Mathias","shortDescription":"Sambistas veteranos e experientes, os cantores e compositores Wilson das Neves (RJ) e Germano Mathias (SP) dividem o palco para apresentar m\u00fasicas de diferentes fases de suas carreiras. O acompanhamento musical fica a cargo de uma banda formada por alguns dos maiores m\u00fasicos de S\u00e3o Paulo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31332,"spaceId":3429,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495393200,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25402,"name":"\tSarau do Cravo & O Escambo Cultural","shortDescription":"\"O Sarau do Cravo & O Escambo Cultural \u00e9 uma interven\u00e7\u00e3o para circula\u00e7\u00e3o de arte, regado \u00e0 poesia e s\u00edmbolos compostos por letras e palavras! Traz em sua ess\u00eancia a cultura popular brasileira e a literatura perif\u00e9rica. Para os que n\u00e3o trazem poemas, poesias, m\u00fasicas, mas que sentem vontade de declamar carregamos a caixinha de poesias do Cravo.\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Integradas","Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31335,"spaceId":110,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25403,"name":"Andrei Furlan \u2013 Dia de Casa","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31181,"spaceId":111,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25419,"name":"F\u00e1bulas de um S\u00f3t\u00e3o","shortDescription":"\"Arturzinho e Lotti s\u00e3o dois amigos que encontram um r\u00e1dio antigo e um pi\u00e3o capazes de provocar uma viagem no tempo! Em sua jornada, visitam tempos-espa\u00e7os diferentes e conhecem brinquedos que nunca viram! O problema \u00e9 que, a cada lugar e brinquedo que encontram, o caminho de volta pra casa fica mais distante. Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir voltar para o presente?\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31348,"spaceId":202,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25480,"name":"Presto?","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31405,"spaceId":3509,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25733,"name":"Grupo Cupua\u00e7u","shortDescription":".","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31593,"spaceId":3433,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"Gr\u00e1tis","timestamp":1495393200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25409,"name":"\tF\u00e1bulas Para a Primeira Inf\u00e2ncia","shortDescription":"Um repert\u00f3rio de contos de diversas culturas dirigido \u00e0 toda fam\u00edlia, inclusive beb\u00eas.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31340,"spaceId":3455,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":45,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25479,"name":"Presto?","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31405,"spaceId":3509,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25478,"name":"Presto?","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31405,"spaceId":3509,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25288,"name":"Karina Buhr","shortDescription":"Guiada pela tem\u00e1tica feminista, Karina Buhr lan\u00e7a, Selv\u00e1tica, seu terceiro \u00e1lbum de carreira, totalmente autoral. O disco foi produzido e gravado por Bruno Buarque, MAU, Andr\u00e9 Lima e Victor Rice, nos est\u00fadios da YB em S\u00e3o Paulo, e conta com colabora\u00e7\u00f5es dos m\u00fasicos Edgard Scandurra, Fernando Catatau, Guizado e Manoel Cordeiro, entre outros.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31221,"spaceId":230,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495393200,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25218,"name":"Banda Maverick Soul","shortDescription":"O show \"Na Cabe\u00e7a\" da banda \"Maverick Soul\" \u00e9 o palco certo para quem dan\u00e7ar  samba-rock na Virada Cultural, no repert\u00f3rio da banda \"Ana Teresa\" que teve o clipe gravado na Casa das Caldeiras.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31157,"spaceId":795,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495393200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25616,"name":"Pernaltas\tem\tA\u00e7\u00e3o","shortDescription":"O grupo entrar\u00e1 em a\u00e7\u00e3o, descontraindo o p\u00fablico a base de brincadeiras e muito improviso. Com\u00e9dia, improviso e intera\u00e7\u00e3o s\u00e3o as t\u00e9cnicas usadas nesta performance, ambientada ao redor de um carrossel tem\u00e1tico, completamente operacional, pensado para conferir uma atmosfera ainda mais circense e l\u00fadica ao evento, contemplando de forma interativa todos os presentes.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31503,"spaceId":3413,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25306,"name":"A RODA \u2013 Paulo Federal e Danilo Dal Farra","shortDescription":"Os atores partem, com parte do figurino, sem maquiagem e sem o nariz de palha\u00e7o, para um reconhecimento do local. Numa esp\u00e9cie de cortejo c\u00eanico, eles interagem com as pessoas, fazem can\u00e7\u00f5es, poesias e anunciam a Roda convidando as pessoas \u00e0 assistirem e participarem j\u00e1 revelando alguns pr\u00eamios oferecidos para os artistas participantes. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses","Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31240,"spaceId":3390,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495393200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25578,"name":"\tLeitura Dram\u00e1tica \u2013 Abajur (dir. Andr\u00e9 Garolli)","shortDescription":"ABAJUR LIL\u00c1S: A hist\u00f3ria acontece em um prost\u00edbulo em que v\u00edtimas do autoritarismo do cafet\u00e3o, encarnam diferentes for\u00e7as atuantes dentro de uma sociedade fict\u00edcia\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31478,"spaceId":3392,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25313,"name":"MIRAR MIGRAR","shortDescription":"\"O espet\u00e1culo de teatro de rua MIRAR MIGRAR conta e canta a hist\u00f3ria de um povo trabalhador em busca de uma vida melhor. Uma trupe mambembe retrata a migra\u00e7\u00e3o de gente simples, do campo, para a t\u00e3o sonhada \u201cCidade Progresso\u201d, por meio de uma encena\u00e7\u00e3o que busca e valoriza um olhar cr\u00edtico e po\u00e9tico sobre hist\u00f3rias  pessoais e  coletivas.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31248,"spaceId":3400,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25583,"name":"Modesta Proposta Gourmet","shortDescription":"A cena reproduz um pequeno programa de variedades onde um Chef renomado da cidade exp\u00f5e a sua proposta durante a feitura de um prato utilizando um raro tipo de carne.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31480,"spaceId":1560,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495393200,"duration":35,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25101,"name":"Trio Dona Zefa","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31064,"spaceId":434,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25477,"name":"Presto?","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31405,"spaceId":3509,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25234,"name":"Equivocada - Marcelle","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31172,"spaceId":3399,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25086,"name":"Espalha Brasa do Forr\u00f3 na Kombi","shortDescription":"O Projeto Espalha Brasa do Forr\u00f3 apresenta o melhor do forr\u00f3 tradicional, tendo como colega de palco, uma Kombi.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31048,"spaceId":3383,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25080,"name":"Dudu Lima Trio","shortDescription":"\"Releituras com nova roupagem em arranjos instrumentais para grandes cl\u00e1ssicos da m\u00fasica brasileira como:  Clube da Esquina 2 (Milton Nascimento \/ L\u00f4 Borges \/ Marcio Borges), Nada Ser\u00e1 como Antes (Milton Nascimento \/ Ronaldo Bastos), al\u00e9m das autorais Regina (Dudu Lima), gravada ao vivo com o guitarrista norte americano Stanley Jordan e a in\u00e9dita Alegria de Viver (Dudu Lima).\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31042,"spaceId":2721,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25507,"name":"Performance \u201cMeus Ovos Ao Patriarcado\u201d","shortDescription":"Em breve descri\u00e7\u00e3o.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31426,"spaceId":3501,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24934,"name":"Alegria, Alegria","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30915,"spaceId":2689,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495393200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25476,"name":"Presto?","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31405,"spaceId":3509,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25368,"name":"Oficina Som e Sucata \u2013 Traga seu Lixo","shortDescription":"A partir da pesquisa de materiais descartados no nosso cotidiano a proposta \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o de objetos que produzem diferenciados sons e o incentivo \u00e0 manipula\u00e7\u00e3o dos mesmos para constru\u00e7\u00e3o de c\u00e9lulas r\u00edtmicas. A partir disso, todos os participantes s\u00e3o convidados a tocarem em grupo os objetos que constru\u00edram na oficina. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Curso ou Oficina"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31298,"spaceId":116,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25475,"name":"Presto?","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31405,"spaceId":3509,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25375,"name":"[Em] Quadros \u2013 Cia. 4 pra Nada","shortDescription":"A interven\u00e7\u00e3o [EM] quadros re\u00fane seis atores e um m\u00fasico com o objetivo de promover o di\u00e1logo, a percep\u00e7\u00e3o e valoriza\u00e7\u00e3o de imagens perdidas no centro da cidade com seus pr\u00f3prios corpos como compositores. Inspirada na obra do artista de rua Banksy, a interven\u00e7\u00e3o convida transeuntes a intervir no seu pr\u00f3prio ambiente cotidiano.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular","Teatro"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31225,"spaceId":135,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25204,"name":"Mc Jack","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31128,"spaceId":3397,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":45,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25300,"name":"SARAU DO PEIXE (Coletivo Estop\u00f4 Balaio de cria\u00e7\u00e3o, mem\u00f3ria e narrativa)","shortDescription":"Na virada cultural, tem Sarau do Peixe na Centro Cultural da Penha, \u00e0s 16h e contar\u00e1 com microfone aberto, batalha de slam (Mini Slam Uma tacada S\u00f3), show da Fam\u00edlia Nada Consta e duas poetas convidadas: Patr\u00edcia Meira e Mariana Felix.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31234,"spaceId":195,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495393200,"duration":180,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25240,"name":"J\u00e9 Vers\u00e1til","shortDescription":"No Show intitulado no \"Meio do Povo\" J\u00e9 Vers\u00e1til apresenta um repert\u00f3rio autoral maduro e que reflete bem suas influ\u00eancias com letras que buscam no rap e no beat box a poesia contida no movimento hip-hop.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Hip Hop"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31178,"spaceId":197,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495393200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25474,"name":"Presto?","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31405,"spaceId":3509,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25416,"name":"\tRauzitos \u2013 A Lenda do Maluco Beleza","shortDescription":"Os Rauzitos tiraram do ba\u00fa do rei do rock brasileiro, o mito Raul Seixas, as composi\u00e7\u00f5es preferidas dos pequenos . Com um universo cheio de narrativas ir\u00f4nicas, metaf\u00f3ricas, divertidas e bem humoradas, o show \u00e9 de balan\u00e7ar o esqueleto. Porque estudos cient\u00edficos comprovam: crian\u00e7a gosta mesmo \u00e9 de Rock\u2019n\u2019Roll. Com Daniel Xingu, Marcelo Dworecki e Nandinho Thomaz.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31345,"spaceId":153,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25563,"name":"Clubinho\tdo\tLivro\t","shortDescription":"Atividade infantil de estimulo \u00e0 leitura na Virada Cultural 2017","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31461,"spaceId":103,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25489,"name":"Presto?","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31405,"spaceId":3509,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25012,"name":"Mahmed","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30986,"spaceId":1610,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495393200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25395,"name":"Fernando Ferrer","shortDescription":"FERNANDO FERRER nasceu em Santiago de Cuba, radicou-se em S\u00e3o Paulo e desde ent\u00e3o tem trazido os melhores ritmos da ilha \u00e0s mais exigentes plat\u00e9ias. O repert\u00f3rio de seu show dan\u00e7ante \u00e9 composto por cha cha cha, bolero, guajira, cumbia, merengue, salsa, al\u00e9m de outros ritmos latinos. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular","Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31326,"spaceId":3408,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25483,"name":"Presto?","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31405,"spaceId":3509,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25396,"name":"Fanfarra Mazel Tov","shortDescription":"\"A BANDA MAZEL TOV, inspirada na tradi\u00e7\u00e3o festiva da m\u00fasica Klezmer,\nleva na sua m\u00fasica de rua a energia e a celebra\u00e7\u00e3o da festa judaica!\nCom seu formato de Fanfarra composto por trompete, clarinete, trombone, sousafone, e dois conjuntos de\npercuss\u00e3o, o sexteto desafia qualquer um que tente n\u00e3o mexer o corpo ao v\u00ea-los passar!\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31327,"spaceId":3408,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25444,"name":"Dudu Lima Trio","shortDescription":"\"Releituras com nova roupagem em arranjos instrumentais para grandes cl\u00e1ssicos da m\u00fasica brasileira como:  Clube da Esquina 2 (Milton Nascimento \/ L\u00f4 Borges \/ Marcio Borges), Nada Ser\u00e1 como Antes (Milton Nascimento \/ Ronaldo Bastos), al\u00e9m das autorais Regina (Dudu Lima), gravada ao vivo com o guitarrista norte americano Stanley Jordan e a in\u00e9dita Alegria de Viver (Dudu Lima).\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31371,"spaceId":3464,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25482,"name":"Presto?","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31405,"spaceId":3509,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495393200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24975,"name":"Coletivo Amem","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30952,"spaceId":3386,"startsAt":"16:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495393200,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25559,"name":"Test","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31456,"spaceId":3511,"startsAt":"16:20","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495394400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25601,"name":"Tit\u00e3s","shortDescription":"\"Os Tit\u00e3s seguem pelo Brasil fazendo shows, que re\u00fane sucessos e cria\u00e7\u00f5es seminais em 35 anos de carreira, o grupo paulistano mais uma vez se reinventa nos palcos, frente a seu grande e crescente p\u00fablico.\nBranco Mello, Sergio Britto e Tony Bellotto, agora acompanhados por Beto Lee na guitarra e M\u00e1rio Fabre na bateria.\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31495,"spaceId":3412,"startsAt":"16:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495395000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25336,"name":"AZUKAR","shortDescription":"Show de m\u00fasica latina, levando ao p\u00fablico todos os ritmos latinos como salsa, merengue, cumbia, reggaeton, bachata al\u00e9m do pop latino tradicional.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31270,"spaceId":3410,"startsAt":"16:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495395000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25685,"name":"Banda Suspensa apresenta 100 Anos de Samba","shortDescription":"A Banda Suspensa \u00e9 um projeto inovador da Cia K  junto com o cantor, compositor e percussionista Sandam\u00ed que apresenta um show ao vivo e no c\u00e9u com a banda toda suspensa e presa em cabos de a\u00e7o homenageando o centen\u00e1rio do samba. O espet\u00e1culo promete animar, contagiar e emocionar o p\u00fablico por onde passar, quer dizer, por onde voar.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31543,"spaceId":3414,"startsAt":"16:30","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495395000,"duration":30,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25648,"name":"Nomade Orquestra","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31154,"spaceId":3398,"startsAt":"16:30","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495395000,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25269,"name":"Mariana Furquim","shortDescription":"Mariana Furquim sempre cantou sambas tradicionais. Nesta apresenta\u00e7\u00e3o ela mostra seus favoritos, gravados em seu primeiro EP,  e outras influ\u00eancias em um repert\u00f3rio com samba, ijex\u00e1, jongo praiano e can\u00e7\u00f5es de jovens compositores, com Paulinho Timor no cavaco e percuss\u00e3o, Tha\u00eds Ozzetti na percuss\u00e3o, Uir\u00e1 Ozzetti no violino e viol\u00e3o e \u00c9rico Ozzetti no viol\u00e3o e baixo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31204,"spaceId":468,"startsAt":"17:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495396800,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25539,"name":"Coronel Pacheco","shortDescription":"O Coronel Pacheco apresenta o show do seu primeiro \u00e1lbum, Petit Comit\u00e9, lan\u00e7ado em novembro de 2016. Guitarradas, ritmos latinos e um DNA roqueiro estar\u00e3o presentes nas dez can\u00e7\u00f5es do \u00e1lbum e nos covers que ajudam a entender a forma\u00e7\u00e3o criativa do grupo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31441,"spaceId":3449,"startsAt":"17:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495396800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25131,"name":"VAIQUEUVOO","shortDescription":"A Cia Irm\u00e3os Sabatino orgulhosamente apresenta VaiqueuVoo! Uma releitura jovem e din\u00e2mica, que, atrav\u00e9s da linguagem do circo, dar\u00e1 aos espectadores a oportunidade \u00fanica de prestigiar os corajosos e habilidosos aviadores da d\u00e9cada de 30 em a\u00e7\u00e3o, desafiando as leis da gravidade. Apertem os cintos, o espet\u00e1culo vai come\u00e7ar! Bom voo a todos!","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Circenses"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31084,"spaceId":3385,"startsAt":"17:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495396800,"duration":50,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25065,"name":"Forr\u00f3 Coisa de Z\u00e9","shortDescription":"Embalando\u00a0ritmos brasileiros, como o\u00a0xote, xaxado,\u00a0bai\u00e3o, forr\u00f3,\u00a0maracatu e arrasta-p\u00e9,\u00a0enriquecem ainda mais os shows, com uma mistura\u00a0cultural,\u00a0influenciada\u00a0pelo\u00a0samba, hip hop, jazz e rock,\u00a0sem perder suas ra\u00edzes essencialmente nordestinas.\n\nFormada em 2009 por jovens m\u00fasicos paulistanos, a banda Coisa de Z\u00e9 vem resgatando o forr\u00f3 p\u00e9 de serra, com muita\u00a0alegria e qualidade.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31027,"spaceId":670,"startsAt":"17:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495396800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25049,"name":"Picanha de Chernobill","shortDescription":"A Picanha de Chernobill nesta ocasi\u00e3o especial, apresenta seu novo trabalho de est\u00fadio intitulado 'O Conto, A Selva e O Fim'. Com mais de 400 shows em espa\u00e7os p\u00fablicos em diversos locais da cidade de S\u00e3o Paulo, a banda formou p\u00fablico e divulgou seu trabalho para in\u00fameras pessoas - que n\u00e3o se limitam pela idade, credo, cor ou g\u00eanero.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31016,"spaceId":667,"startsAt":"17:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495396800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25046,"name":"Nelson Triunfo e Funk&Cia","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31014,"spaceId":3393,"startsAt":"17:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495396800,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25034,"name":"Fabinho Zabumb\u00e3o Canta Gonzag\u00e3o","shortDescription":"\"Atualmente em carreira solo, Fabinho Zabumb\u00e3o est\u00e1 divulgando o \u00e1lbum \"\"Fabinho Zabumb\u00e3o Canta Gonzag\u00e3o\"\", onde homenageia o Centen\u00e1rio de Luiz Gonzaga, e as suas composi\u00e7\u00f5es.\nNos seus shows, mant\u00e9m o tradicional Forr\u00f3 P\u00e9 de Serra cantando grandes sucessos de Luiz Gonzaga, Dominguinhos, Anast\u00e1cia, Jackson do Pandeiro, Marin\u00eas, entre outros, al\u00e9m composi\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias.\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31003,"spaceId":2948,"startsAt":"17:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495396800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25031,"name":"AFROSAMBALAN\u00c7O com Do Br\u00e1s","shortDescription":"No show \"AFROSAMBALAN\u00c7O\" a banda DoBr\u00e1s apresenta um repert\u00f3rio de Samba Rock dedicado aos artistas negros que influenciaram o g\u00eanero, inspiraram o crescimento deste movimento musical e cultural nas periferias, e consequentemente, fortaleceram o processo de afirma\u00e7\u00e3o e identidade negra em S\u00e3o Paulo.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31001,"spaceId":681,"startsAt":"17:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495396800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25376,"name":"Sandr\u00e3o RZO","shortDescription":"O RZO voltou as atividades depois da participa\u00e7\u00e3o na Virada Cultural em 2014 com um show hist\u00f3rico.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31306,"spaceId":2645,"startsAt":"17:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495396800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24992,"name":"D\u00ea um Rol\u00ea \u2013 Homenagem aos Novos Baianos","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30967,"spaceId":348,"startsAt":"17:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495396800,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25734,"name":"Alcione","shortDescription":"Alcione","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31594,"spaceId":3427,"startsAt":"17:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495396800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24957,"name":"MC Linn da Quebrada","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30939,"spaceId":3384,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495400400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25315,"name":"Thais Ribeiro [Batuques Afro Brasileiros]","shortDescription":"O show solo \"Batuque\", conta hist\u00f3rias, lendas e vivencias da sua regi\u00e3o amaz\u00f4nica, um projeto que tem como proposta um som afro-ind\u00edgena, trazendo a tona toda sua ancestralidade e contando a historia de um povo que originou toda a nossa miscigena\u00e7\u00e3o brasileira. Seu show \u00e9 uma mistura de swing, e sons que v\u00e3o desde carimb\u00f3, reggae ao brega.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro","M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31250,"spaceId":3400,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495400400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25308,"name":"Cia P\u00e9 Na Tabua \u2013 Em Tempo","shortDescription":"Em TEMPO \u00e9 um trabalho contempor\u00e2neo que prop\u00f5e borrar fronteiras entre dan\u00e7a,m\u00fasica e teatro. O espet\u00e1culo pretende remontar a linguagem do sapateado, atravessando bordas temporais e estilos musicais. A pesquisa nasceu da performance duo \u2013 experimental \"o tempo canta\" em que voz e sapateado dialogavam no tempo e no espa\u00e7o.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31242,"spaceId":3390,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495400400,"duration":40,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25579,"name":"Teatro do Ornitorrinco canta Brecht e Weill c\/ Cida Moreira, Cac\u00e1 Rosset e Antonio Carlos Brunet","shortDescription":"\"Teatro do Ornitorrinco comemora 40 anos com Brecht e Weill !\nO lend\u00e1rio espet\u00e1culo \"\"Ornitorrinco Canta Brecht & Weill\"\" est\u00e1 de volta!  Comemorando os 40 anos do Teatro do Ornitorrinco! \nCom Cida Moreira, Cac\u00e1 Rosset e Antonio Carlos Brunet.\nDire\u00e7\u00e3o: Cac\u00e1 Rosset\n\"","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31479,"spaceId":3392,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495400400,"duration":80,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25302,"name":"Erasmo Carlos","shortDescription":"Mesmo consagrado, Erasmo Carlos continua incans\u00e1vel e com 50 s\u00f3lidos anos de estrada, nos brinda com Gigante Gentil, \u00e1lbum de in\u00e9ditas com a maioria das m\u00fasicas compostas por ele mesmo e por alguns parceiros mais do que especiais. Cabe\u00e7a efervescente e cora\u00e7\u00e3o a mil, o Tremend\u00e3o far\u00e1 uma apresenta\u00e7\u00e3o com sucessos e can\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas em um show inesquec\u00edvel.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31236,"spaceId":195,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495400400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25216,"name":"Os Opalas + Nereu Mocot\u00f3","shortDescription":"O repert\u00f3rio vai trazer alguns sucessos da cantora e cl\u00e1ssicos da Black Music nacional, al\u00e9m de m\u00fasicas do novo CD dos Opalas, \u201cMistura Cultural\", que traz uma mistura de ritmos como samba, soul, groove, reggae, rap, afrobeat e rock. Participa\u00e7\u00e3o Nereu Mocot\u00f3","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31150,"spaceId":795,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495400400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":24969,"name":"Fabiana Cozza","shortDescription":"\u201cDo Brasil com a janela aberta para o mundo. Esse \u00e9 o sentimento e a sonoridade desse trabalho. Minha procura come\u00e7a na Bahia e segue para outras \u00c1fricas - Cabo Verde, Congo, Angola. \u00c9 um disco que busca a di\u00e1spora africana no mundo, me pari e leva para o mundo. Sugere onde somos iguais em nossas diferen\u00e7as\", conta Fabiana Cozza","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"10 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30947,"spaceId":205,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"","timestamp":1495400400,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25397,"name":"Esta\u00e7\u00e3o Flamenco","shortDescription":"Existe uma magia que se imp\u00f5e nas celebra\u00e7\u00f5es flamencas. \u00c9 com conhecimento e respeito a esta tradi\u00e7\u00e3o que o violonista e compositor brasileiro Emiliano Castro apresenta \u2018Esta\u00e7\u00e3o Flamenco\u2019. O espet\u00e1culo traz as ra\u00edzes, a diversidade e a vitalidade do flamenco em m\u00fasica e baile.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31328,"spaceId":3408,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495400400,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25445,"name":"Guilherme Kastrup","shortDescription":"\u201cKastrupismo\u201d, t\u00edtulo do show e do 1\u00ba CD do percussionista, baterista e produtor musical Guilherme Kastrup. Um show \u201cinstrumental com pegada de can\u00e7\u00e3o, experimental mas saborosamente pop; m\u00fasica para ouvidos livres\u201d, na perfeita defini\u00e7\u00e3o de Arnaldo Antunes. Ser\u00e1 acompanhado por Ricardo Prado (sanfona e teclado), Marcelo Monteiro (saxofone e flauta) e Rafa Barreto (guitarra).","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31372,"spaceId":3464,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495400400,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25457,"name":"Fundo de Quintal","shortDescription":"O Fundo de Quintal surgiu no final da d\u00e9cada de 1970 dentro do Bloco Carnavalesco Cacique de Ramos na Cidade do Rio de Janeiro. O grupo inicialmente era composto pelos sambistas Almir Guineto, Bira Presidente, Jorge Arag\u00e3o, Neoci, Sereno, Sombrinha e Ubirany, mais tarde Arlindo Cruz e Walter Sete Cordas integraram o conjunto musical.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31385,"spaceId":3431,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495400400,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25013,"name":"Pata de Elefante","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":30987,"spaceId":1610,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495400400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25242,"name":"THA\u00cdDE","shortDescription":"THAIDE -  \u00e9 a cara do povo brasileiro, um \u00edcone na cultura Hip Hop militando a 30 anos, \u00e9 uma personalidade de destaque no meio art\u00edstico do pa\u00eds. Conquistou esse status com carisma e respeito em cada trabalho realizado. Um homem de origem simples, que ganhou o Brasil com seu talento. ","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31182,"spaceId":1607,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495400400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25490,"name":"Orquestra Brasileira de M\u00fasica Jamaicana (OBMJ) convida Nando Reis","shortDescription":"A OBMJ interpretar\u00e1 temas dos seus tr\u00eas \u00e1lbuns de est\u00fadio, baseados em ampla pesquisa sobre grandes cl\u00e1ssicos do cancioneiro popular brasileiro. Al\u00e9m desses temas mostr\u00e1 pela primeira vez reinterpreta\u00e7\u00f5es \u00e0 moda jamaicana para can\u00e7\u00f5es de Nando Reis. A produ\u00e7\u00e3o e arranjos s\u00e3o assinados por Sergio Soffiatti e Felippe Pipeta, trazendo a sonoridade da Jamaica dos anos 60.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31410,"spaceId":3416,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495400400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25495,"name":"Filme O Caso Dora","shortDescription":"Em breve descri\u00e7\u00e3o.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Cinema"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31413,"spaceId":3501,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495400400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25649,"name":" Guga Stroeter & Orquestra Heartbreakers convidam Hamilton Moreno  ","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31173,"spaceId":3399,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495400400,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25365,"name":"TOM JOBIM E SUAS INFLU\u00caNCIAS, com a GRANDE BANDA","shortDescription":"Celebrando os 90 anos de nascimento de Tom Jobim, a Grande Banda de Paulo Serau e a cantora Sarah Abreu fazem um recorte sobre a obra de Tom Jobim e algumas de suas influ\u00eancias musicais. Al\u00e9m de sucessos como A Felicidade e Se todos fossem iguais a voc\u00ea, a banda apresenta obras de compositores como Garoto, Radam\u00e9s Gnattali e Dorival Caymmi.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31295,"spaceId":3373,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495400400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25070,"name":"Esta\u00e7\u00e3o Flamenco","shortDescription":"Existe uma magia que se imp\u00f5e nas celebra\u00e7\u00f5es flamencas. \u00c9 com conhecimento e respeito a esta tradi\u00e7\u00e3o que o violonista e compositor brasileiro Emiliano Castro apresenta \u2018Esta\u00e7\u00e3o Flamenco\u2019. O espet\u00e1culo traz as ra\u00edzes, a diversidade e a vitalidade do flamenco em m\u00fasica e baile.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31032,"spaceId":409,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495400400,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25081,"name":"GUILHERME KASTRUP","shortDescription":"\u201cKastrupismo\u201d, t\u00edtulo do show e do 1\u00ba CD do percussionista, baterista e produtor musical Guilherme Kastrup. Um show \u201cinstrumental com pegada de can\u00e7\u00e3o, experimental mas saborosamente pop; m\u00fasica para ouvidos livres\u201d, na perfeita defini\u00e7\u00e3o de Arnaldo Antunes. Ser\u00e1 acompanhado por Ricardo Prado (sanfona e teclado), Marcelo Monteiro (saxofone e flauta) e Rafa Barreto (guitarra).","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31043,"spaceId":2721,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495400400,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25349,"name":"Santu\u00e1rio","shortDescription":"O repert\u00f3rio ser\u00e1 preparado exclusivamente para a Virada Cultural, incluindo musicas do cl\u00e1ssico \u00e1lbum SP METAL \"Spartacus, o gladiador rei\" e \"Santu\u00e1rio\"  e outros temas baseado \u00e9picos.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31283,"spaceId":682,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495400400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25095,"name":"Macumba \u2013 UMA GIRA SOBRE O PODER","shortDescription":"MACUMBA \u2013 UMA GIRA SOBRE PODER \u00e9 um espet\u00e1culo provocativo, celebrativo e revelador. Nossas peles escuramente acesas e nossas mem\u00f3rias negras precisam se ver e serem vistas na cena e fora dela. Compreender como e onde nos empoderamos identit\u00e1riamente nos fez criar esta gira, e convidar o espectador a entrar neste sir\u00e9.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31058,"spaceId":183,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495400400,"duration":70,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25577,"name":"Pl\u00ednio In Concert [Mapping] ","shortDescription":"Projetando na fachada da Biblioteca M\u00e1rio de andrada, imagens relacionadas a tem\u00e1tica central da obra de Pl\u00ednio Marcos: pessoas que vivem `a margem da sociedade.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Visuais"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31477,"spaceId":3392,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495400400,"duration":600,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25335,"name":"Edi Rock","shortDescription":"Edi Rock - Racionais","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31268,"spaceId":673,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495400400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25232,"name":"A Coragem da Luz \u2013 Rashid","shortDescription":"O rapper paulista apresenta o show do primeiro a\u0301lbum da carreira, o elogiado \u201cA Coragem da Luz\u201d.\nAcompanhado por DJ Mr Brown, Renato Taimes (guitarra), Jhow Produz (bateria), Weslei Rodrigo (baixo) e Godo\u0302 (backing vocal), Rashid mostra um reperto\u0301rio composto de sonoridades diversas inseridas no Rap, com as m\u00fasicas do \u00e1lbum e grandes sucessos desses 10 anos de carreira.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31170,"spaceId":197,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495400400,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25316,"name":"Ellen Ol\u00e9ria \u2013 Afrofuturista","shortDescription":"A compositora brasiliense Ellen Ol\u00e9ria completa 15 anos de carreira acumulando pr\u00eamios em festivais e com 5 discos lan\u00e7ados. Em Afrofuturista, a artista combina com maestria ritmos brasileiros como o samba, o forr\u00f3, o carimb\u00f3, o afox\u00e9, o maracatu com os timbres e arranjos contempor\u00e2neos que apontam para um encontro urbano de identidades.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31251,"spaceId":2644,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"00,00","timestamp":1495400400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25103,"name":"Trio Virgulino","shortDescription":"Em breve informa\u00e7\u00f5es.","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31065,"spaceId":434,"startsAt":"18:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495400400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25633,"name":"FUTEBOL VOADOR","shortDescription":"O espet\u00e1culo \u201cFutebol Voador\u201d constr\u00f3i movimentos que atuam nos limites do corpo num di\u00e1logo com a cidade, onde artistas jogam e dan\u00e7am no solo, enquanto no ar, flutua uma bola de futebol voadora de g\u00e1s h\u00e9lio,onde uma bailarina suspensa a 20 metros de altura cria formas e movimentos verticais do futebol na dire\u00e7\u00e3o de um circo-jogo-dan\u00e7a gravitacional.\n","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31289,"spaceId":3533,"startsAt":"19:45","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495406700,"duration":35,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25668,"name":"Ambient Vibe: Tenda Geod\u00e9sica \u2013 Chill Out","shortDescription":"Ambient Vibe: Tenda Geod\u00e9sica \u2013 Chill Out","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31534,"spaceId":3537,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495411200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25667,"name":"Ambient Vibe: Tenda Geod\u00e9sica \u2013 Chill Out","shortDescription":"Ambient Vibe: Tenda Geod\u00e9sica \u2013 Chill Out","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31534,"spaceId":3537,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495411200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25666,"name":"Ambient Vibe: Tenda Geod\u00e9sica \u2013 Chill Out","shortDescription":"Ambient Vibe: Tenda Geod\u00e9sica \u2013 Chill Out","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31534,"spaceId":3537,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495411200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25669,"name":"Ambient Vibe: Tenda Geod\u00e9sica \u2013 Chill Out","shortDescription":"Ambient Vibe: Tenda Geod\u00e9sica \u2013 Chill Out","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31534,"spaceId":3537,"startsAt":"21:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0,00","timestamp":1495411200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":25290,"name":"Slam da Guilhermina","shortDescription":"Batalha de Poesias que tem caracter\u00edstica competitiva - \u00e9 dividida em tr\u00eas etapas, para participar as poesias devem ser autorais e ter at\u00e9 tr\u00eas minutos de dura\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 permitido acompanhamento musical, adere\u00e7os e figurinos. O poeta \u00e9 avaliado por cinco jurados, escolhidos no local, levando em considera\u00e7\u00e3o a diversidade, essas s\u00e3o as regras internacionais do Poetry Slam","project":{"id":2618,"name":"Virada Cultural 2017","singleUrl":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/projeto\/2618\/"},"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"subTitle":null,"description":null,"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"eventId":31223,"spaceId":3390,"startsAt":"22:00","startsOn":"2017-05-21","price":"0","timestamp":1495414800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""}]