[{"id":943,"name":"Audit\u00f3rio Celso Furtado - Anhembi","shortDescription":"Teatro, palco e espa\u00e7o para eventos","location":{"latitude":"-23.5144556","longitude":"-46.6373188"},"endereco":"02012-021","geoZona":"Norte 2"},{"id":3491,"name":"Aut\u00f3dromo de Interlagos","shortDescription":"Aut\u00f3dromo de Interlagos","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Sen. Teot\u00f4nio Vilela, 261 , Interlagos, 04801-010, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":1560,"name":"Avenida S\u00e3o Lu\u00eds","shortDescription":"...","location":{"latitude":"-23.5471403","longitude":"-46.6426813"},"endereco":"Avenida S\u00e3o Lu\u00eds, 235, S\u00e3o Paulo, sp","geoZona":"Centro"},{"id":3455,"name":"Biblioteca Hans Cristian Andersen","shortDescription":"Biblioteca Hans Cristian Andersen","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Celso Garcia, 4142 , Tatuap\u00e9, 03064-000, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":103,"name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Alceu Amoroso Lima (Tem\u00e1tica em Poesia)","shortDescription":"Inaugurada em dezembro de 1979, tornou-se um ponto de cultura do bairro de Pinheiros e passou a ser tem\u00e1tica em poesia em setembro de 2006. Al\u00e9m do acervo comum \u00e0s demais bibliotecas do Sistema Municipal, possui programa\u00e7\u00e3o e acervo espec\u00edficos de sua tem\u00e1tica.","location":{"latitude":"-23.5584276","longitude":"-46.6821878"},"endereco":"Rua Henrique Schaumann, 777","geoZona":"Oeste","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/103\/file\/23279\/bp_alceu_amoroso_lima_sylvia_masini-7bfce4a8f8a40bd40c6dfb08fe30e80e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/103\/file\/23279\/bp_alceu_amoroso_lima_sylvia_masini-f74e9b58b513bdade6d027b6764ffe77.jpg"}},{"id":110,"name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Brito Broca","shortDescription":"As Bibliotecas Brito Broca e Or\u00edgenes Lessa foram unificadas a partir do decreto 46.434 de outubro de 2005, que criou o Sistema Municipal de Bibliotecas, passando a denominar-se unicamente Brito Broca.","location":{"latitude":"-23.4856245266969","longitude":"-46.7400616407394"},"endereco":"Av. Mutinga, 1.425","geoZona":"Norte 1","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/110\/file\/23314\/bp_brito_broca_foto_sylvia_masini-da9cbdbce76bd60edfe9d0e1683e6e8d.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/110\/file\/23314\/bp_brito_broca_foto_sylvia_masini-4d30adeed7646d4a82c78c92ee8f4b96.jpg"}},{"id":111,"name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Camila Cerqueira C\u00e9sar","shortDescription":"A biblioteca possui um acervo de 42 mil exemplares, constitu\u00eddo por livros de literatura e informa\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de revistas, jornais di\u00e1rios, e outros materiais. Oferece tamb\u00e9m mural de oportunidades e informa\u00e7\u00f5es culturais. Organiza atividades diversas, como oficinas de literatura, leitura, m\u00fasica, jogos, hora do conto, roda de hist\u00f3rias e palestras sobre temas atuais.","location":{"latitude":"-23.5757576","longitude":"-46.7381102"},"endereco":"R. Waldemar Sanches, 41","geoZona":"Oeste","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/111\/file\/198680\/12120077_968610956517961_9013601251750502730_o-2-2b3d50e555c2de5e5feef678f7dc345d.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/111\/file\/198680\/12120077_968610956517961_9013601251750502730_o-2-77a2634dd207fa10cf8878a6e0b368f6.jpg"}},{"id":116,"name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Cora Coralina (Tem\u00e1tica Feminista)","shortDescription":"Inaugurada como Biblioteca infantil de Guaianases em 21 de maio de 1966, atende p\u00fablico de todas as idades e conta com um acervo de mais 40 mil exemplares constitu\u00eddo por livros de literatura e informa\u00e7\u00e3o, revistas, hist\u00f3rias em quadrinhos, gibis, mang\u00e1s, atlas, multim\u00eddia, livros falados, audiolivros, entre outros.","location":{"latitude":"-23.5446982","longitude":"-46.4099837"},"endereco":"Rua Otelo Augusto Ribeiro, 113 , Guaianases, 08412-000, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":"Leste 2","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/116\/file\/148986\/dsc_0012-2-a200c9e641170e8997b3745bcd71f46b.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/116\/file\/148986\/dsc_0012-2-4b632b18d5b2787b4b620ce9ac7bc56c.jpg"}},{"id":135,"name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Padre Jos\u00e9 de Anchieta","shortDescription":"A Biblioteca Municipal do Distrito de Perus foi criada devido ao crescimento populacional do bairro, em especial ao grande n\u00famero de crian\u00e7as. A biblioteca iniciou suas atividades em 24 de maio de 1968.","location":{"latitude":"-23.4070115","longitude":"-46.7546207"},"geoZona":"Norte 1","endereco":"R. Ant\u00f4nio Maia, 651, Perus. s\u00e3o paulo","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/135\/file\/23760\/bp_padre_jos\u00e9_de_anchieta_foto_sylvia_masini-22231652c781a43bc514a6e11ebfef83.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/135\/file\/23760\/bp_padre_jos\u00e9_de_anchieta_foto_sylvia_masini-2335466138bc7d4a065152544168e7e9.jpg"}},{"id":146,"name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Rubens Borba Alves de Moraes","shortDescription":"A denomina\u00e7\u00e3o da biblioteca homenageia o ilustre bibliotec\u00e1rio Rubens Borba Alves de Moraes, que muito contribuiu, ao lado de M\u00e1rio de Andrade e outros intelectuais, para a cria\u00e7\u00e3o do Departamento de Cultura da Cidade de S\u00e3o Paulo na d\u00e9cada de 30.","location":{"latitude":"-23.4863937","longitude":"-46.4805185"},"endereco":"Rua Sampei Sato, 440","geoZona":"Leste 2","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/146\/file\/23825\/bp_rubens_borba_de_moraes-25b753753dc74515c64480380c894736.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/146\/file\/23825\/bp_rubens_borba_de_moraes-db84ae56db31943784249eea783f7ac2.jpg"}},{"id":153,"name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Viriato Corr\u00eaa (Tem\u00e1tica em Literatura Fant\u00e1stica)","shortDescription":"Inaugurada em julho de 1952 no bairro de Vila Mariana, atuou principalmente com o p\u00fablico infantojuvenil at\u00e9 novembro de 2008, quando passou a ser tamb\u00e9m tem\u00e1tica em literatura fant\u00e1stica.","location":{"latitude":"-23.5934441","longitude":"-46.6389304"},"geoZona":"Sul 1","endereco":"Rua Sena Madureira, 298","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/153\/file\/7031\/bpviriatocorr\u00eaa144x144-f323f148eeb330cb779effc330c9ba00.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/153\/file\/7031\/bpviriatocorr\u00eaa144x144-bb1e0b8437d5e52e3cbcc369a4b4a513.jpg"}},{"id":348,"name":"Boulevard S\u00e3o Jo\u00e3o","shortDescription":".","location":{"latitude":"-23.54452","longitude":"-46.636604"},"geoZona":"Centro","endereco":null},{"id":3348,"name":"Casa de Cultura da Vila Guilherme","shortDescription":"A Casa de Cultura Vila Guilherme \u2013 Casar\u00e3o \u00e9 um equipamento da Secretaria Municipal de Cultura, inaugurada em 11 de junho de 2016 e localizada no cora\u00e7\u00e3o da Vila Guilherme, o Casar\u00e3o \u00e9 fruto da mobiliza\u00e7\u00e3o da comunidade e dos coletivos culturais por meio do Conselho Participativo","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Pra\u00e7a Osc\u00e1r da Silva, 110 , Vila Guilherme, 02067-070, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3449,"name":"Casa de Cultura do Butant\u00e3","shortDescription":"Casa de Cultura do Butant\u00e3","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Junta Mizumoto, 13 , Jd. Peri - Peri, 03178-200, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3451,"name":"Casa de Cultura Freguesia do \u00d3 \u2013 Salvador Ligabue","shortDescription":"Casa de Cultura Freguesia do \u00d3 \u2013 Salvador Ligabue","location":{"latitude":"-23.5019057","longitude":"-46.6994389"},"endereco":"Largo da Matriz de Nossa Senhora do \u00d3, 215 , Freguesia do \u00d3, 02925-040, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":"Norte 1"},{"id":2948,"name":"Casa de Cultura Itaim Paulista","shortDescription":"Hist\u00f3ria da Casa\nEm meados de 1984 CAM (Cultura e Arte em Movimento) e EADEC (Espa\u00e7o Aberto para o Desenvolvimento Cultural), dois movimentos culturais atuantes em Itaim Paulista, extremo Leste da cidade de S\u00e3o Paulo, reinvidicaram ao ent\u00e3o prefeito M\u00e1rio Covas a cria\u00e7\u00e3o de um Centro Cultural para o bairro e, depois de muitas idas ao gabinete do secret\u00e1rio da cultura, Gianfrancesco Guarnieri, fin","location":{"latitude":"-23.5505199","longitude":"-46.6333094"},"endereco":"Av. Bar\u00e3o de Alagoas, 340, 340, Casa de Cultura Itaim Paulista,  Itaim Paulista, 08120-000, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":"Centro"},{"id":954,"name":"Casa de Cultura M'boi Mirim","shortDescription":"A Casa de Cultura de M'boi Mirim existe a 30 anos realiza oficinas de diversas linguagens  e realiza eventos pontuais e eventuais para a comunidade","location":{"latitude":"-23.6737874","longitude":"-46.7427362"},"endereco":"Av. In\u00e1cio Dias da Silva, s n\u00ba, M\u2019 Boi Mirim","geoZona":"Sul 2"},{"id":669,"name":"Casa de Cultura Municipal da Brasil\u00e2ndia","shortDescription":"A Casa de Cultura foi constru\u00edda no ano de 2009, atrav\u00e9s de emenda parlamentar do Vereador Claudinho de Souza. Aconteceu uma pr\u00e9 inaugura\u00e7\u00e3o no ano de 2010. A casa ficou sob a supervis\u00e3o da Sub Prefeitura da Freguesia \/ Brasil\u00e2ndia at\u00e9 setembro de 2014 quando, atrav\u00e9s do decreto 55547, de 26.09.2014, passa a ser um equipamento vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de Cultura.","location":{"latitude":"-23.4695791","longitude":"-46.6986249"},"endereco":"Pra\u00e7a Benedita Cavalheiro, s\/n\u00ba, Brasil\u00e2ndia","geoZona":"Norte 1","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/669\/file\/13586\/casaculturabrasilandia_2_144x144-cd1840380f937217ddc27cea80637a63.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/669\/file\/13586\/casaculturabrasilandia_2_144x144-f7f28fc3cb4fdfadfae3ed10532d2fa5.jpg"}},{"id":675,"name":"Casa de Cultura Municipal da Freguesia do \u00d3 \u2013 Salvador Ligabue","shortDescription":"Localizada no Largo da Matriz, centro hist\u00f3rico da Freguesia do \u00d3, busca atrav\u00e9s de suas a\u00e7\u00f5es, o fortalecimento das linguagens art\u00edsticas, incentivando a produ\u00e7\u00e3o cultural local e proporcionando o acesso \u00e0 cultura de modo geral, construindo junto \u00e0 comunidade uma pol\u00edtica cultural que respeita e reconhece as diversidades. Conhe\u00e7a nossa programa\u00e7\u00e3o!","location":{"latitude":"-23.5019057","longitude":"-46.6994389"},"endereco":"Largo da Matriz de Nossa Senhora do \u00d3, 215 , Freguesia do \u00d3, 02925-040, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":"Norte 1","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/675\/file\/440205\/14022309_1048039518625074_2216395104983950136_n-2-25a4023a541bcaed35996d01f8eb9c3d.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/675\/file\/440205\/14022309_1048039518625074_2216395104983950136_n-2-ae3ae0312d86ec5d86522541bc878ea6.jpg"}},{"id":670,"name":"Casa de Cultura Municipal de Guaianases ","shortDescription":"Casa de Cultura","location":{"latitude":"-23.5435907","longitude":"-46.4089275"},"endereco":"Rua Professor Cosme Deodato Tadeu, 136, Guainazes","geoZona":"Leste 2"},{"id":681,"name":"Casa de Cultura Municipal de Itaquera \u2013 Raul Seixas ","shortDescription":"Inaugurada em outubro de 1989, a Casa de Cultura Raul Seixas, est\u00e1 localizada dentro do parque que leva o mesmo nome-homenagem ao cantor e compositor Raul Santos Seixas-1945\/1989, \u00e9 um espa\u00e7o aberto \u00e0 cria\u00e7\u00e3o e cultura.","location":{"latitude":"-23.5531948","longitude":"-46.4430914"},"endereco":"Rua Murm\u00farios da Tarde, 211","geoZona":"Leste 2","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/681\/file\/329911\/raul2-05431e245456068175d6f596cefbd7b6.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/681\/file\/329911\/raul2-3f912457385d6c5eabf09ae208c2bdbd.jpg"}},{"id":671,"name":"Casa de Cultura Municipal do Butant\u00e3","shortDescription":"Constru\u00edda para ser um Sacol\u00e3o, a Casa foi constitu\u00edda em fun\u00e7\u00e3o de movimento popular do bairro que exigiu um equipamento cultural nesse espa\u00e7o, est\u00e1 em atividade desde meados de 1980, mas s\u00f3 foi oficialmente inaugurada em 31\/05\/1991.","location":{"latitude":"-23.5871815","longitude":"-46.7326356"},"endereco":"Av. Junta Mizumoto, 13 - S\u00e3o Paulo-SP","geoZona":"Oeste","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/671\/file\/13566\/casaculturabutanta144x144-c8dc9463982494713e06f729588f6628.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/671\/file\/13566\/casaculturabutanta144x144-56261feeb331f95770b982ec1d3e9cd6.jpg"}},{"id":667,"name":"Casa de Cultura Municipal do Campo Limpo","shortDescription":"A Casa de Cultura Campo Limpo, conhecida como Casa de Cultura Nathalia Rosemberg, se prop\u00f5e a garantir e proteger a diversidade cultural, resgatando atrav\u00e9s das atividades propostas a historia individual, grupal, familiar e societ\u00e1ria das pessoas. Reconstruindo identidades e fomentando a\u00e7\u00e3o participativa da comunidade do Campo Limpo.","location":{"latitude":"-23.6333684","longitude":"-46.7762297"},"endereco":"Rua Aroldo de Azevedo, 100, Campo Limpo","geoZona":"Sul 2","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/667\/file\/329877\/casa-de-cultura-do-campo-limpo-14b6067125ffe4f350e0988c08a5c14a.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/667\/file\/329877\/casa-de-cultura-do-campo-limpo-e3beae500d7dc4327e93fd3734708243.jpg"}},{"id":677,"name":"Casa de Cultura Municipal do Ipiranga \u2013 Chico Science","shortDescription":"Inaugurada em abril de 1991, como Casa de Cultura do Ipiranga, no antigo Sacol\u00e3o, foi oficializada em 1992. Em 1998, por meio da lei municipal 12.590, de autoria do vereador Alberto Hiar, passa a ser denominada Casa de Cultura Chico Science.","location":{"latitude":"-23.6131532","longitude":"-46.6078233"},"endereco":"Av. Tancredo Neves, 1265, Ipiranga","geoZona":"Sul 1","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/677\/file\/13591\/casaculturachicoscience144x144-0999267aa23445d178edc897c6581bd1.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/677\/file\/13591\/casaculturachicoscience144x144-757b114b136b0131d21edcb89d2d55c2.jpg"}},{"id":680,"name":"Casa de Cultura Municipal do M'Boi Mirim","shortDescription":"A Casa de Cultura de M'boi Mirim existe h\u00e1 30 anos realiza oficinas de diversas linguagens e eventos pontuais e eventuais para a comunidade.\nA casa foi constru\u00edda por meio de mutir\u00e3o, pela popula\u00e7\u00e3o em 1984, em terreno p\u00fablico, levando o nome de Casa Popular de Cultura do M\u2019Boi e Guarapiranga e foi idealizada para canalizar as atividades culturais populares da regi\u00e3o.","location":{"latitude":"-23.6737874","longitude":"-46.7427362"},"endereco":"Av. In\u00e1cio Dias da Silva, s n\u00ba, M\u2019 Boi Mirim","geoZona":"Sul 2","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/680\/file\/330037\/1392611338142-1d35d259454b0ecaa5d7e2c5d27736ff.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/680\/file\/330037\/1392611338142-9d5f8977b3e399292d089a453d0ab3a1.jpg"}},{"id":2823,"name":"Casa de Cultura Raul Seixas","shortDescription":"Casa de Cultura Raul Seixas situada no Parque Raul Seixas.","location":{"latitude":"-23.5531948","longitude":"-46.4430914"},"endereco":"Rua Murm\u00farios da Tarde, 211 , Conjunto Habitacional Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, 08253-580, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":"Leste 2"},{"id":169,"name":"CCSP - Centro Cultural da Cidade de S\u00e3o Paulo","shortDescription":"Espa\u00e7o p\u00fablico de cultura e conv\u00edvio, o Centro Cultural S\u00e3o Paulo possui quatro pavimentos de uma \u00e1rea de 46.500 m\u00b2 localizada entre a Rua Vergueiro e a Av 23 de maio, esta\u00e7\u00f5es Vergueiro e Para\u00edso do metr\u00f4. Inaugurado em 13 de maio de 1982, a partir da necessidade de uma extens\u00e3o da Biblioteca M\u00e1rio de Andrade, transformou-se em um dos primeiros espa\u00e7os culturais multidisciplinares do pa\u00eds.","location":{"latitude":"-23.5710168","longitude":"-46.6398464"},"endereco":"R. Vergueiro, 1.000, Para\u00edso.","geoZona":"Centro","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/169\/file\/5654\/ccspvista_da_adoniran_fot_o_jo\u00e3o_mussolin-d7eff43784b5149e75284012fd867005.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/169\/file\/5654\/ccspvista_da_adoniran_fot_o_jo\u00e3o_mussolin-c5eeea3d6bfad1ee6ceae92f65ced972.jpg"}},{"id":230,"name":"CCSP - Sala Adoniran Barbosa","shortDescription":"sala multiuso de performances","location":{"latitude":"-23.5710168","longitude":"-46.6398464"},"endereco":"rua Vergueiro 1000","geoZona":"Centro","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/230\/file\/23132\/ccsp_sala_adoniran_barbosa_foto_jo\u00e3o_mussolin-ea6a932923bf5c6cbd0500d6412ff4df.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/230\/file\/23132\/ccsp_sala_adoniran_barbosa_foto_jo\u00e3o_mussolin-c162e8aac6fddeabd9660e6fa3a5df06.jpg"}},{"id":3406,"name":"Centro Cultural da Cidade de S\u00e3o Paulo - Jardim","shortDescription":"Centro Cultural da Cidade de S\u00e3o Paulo - Jardim","location":{"latitude":"-23.5710168","longitude":"-46.6398464"},"endereco":"R. Vergueiro, 1.000, Para\u00edso.","geoZona":"Centro"},{"id":795,"name":"Centro Cultural da Juventude - CCJ ","shortDescription":"utiliza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico (centro cultural) para reuni\u00f5es e encontros.","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3438,"name":"Centro Cultural do Jabaquara","shortDescription":"Centro Cultural do Jabaquara","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"R. Ars\u00eanio Tavolieri, 45 , Jardim Oriental, 04321-030, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":2644,"name":"Centro Cultural do Jabaquara","shortDescription":"Centro Cultural do Jabaquara","location":{"latitude":"-23.6510588","longitude":"-46.645614"},"endereco":"Rua Ars\u00eanio Tavolieri, 1 - Jardim Oriental\nS\u00e3o Paulo","geoZona":"Sul 1"},{"id":195,"name":"Centro Cultural Municipal da Penha","shortDescription":"Fundado em dezembro de 2012, o Centro Cultural da Penha (CCP)  \u00e9 um equipamento p\u00fablico de cultura, composto pelo Espa\u00e7o Cultural M\u00e1rio Zan, Biblioteca P\u00fablica Jos\u00e9 Paulo Paes, Teatro Martins Penna, al\u00e9m de est\u00fadios de grava\u00e7\u00e3o e salas de estudos em todos os andares do pr\u00e9dio.","location":{"latitude":"-23.5256658","longitude":"-46.5491053"},"endereco":"Largo do Ros\u00e1rio, 20 \nPenha. 03634-020","geoZona":"Leste 1","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/195\/file\/71242\/logoccp-0afd039d5b804267b4dc536527e43d30.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/195\/file\/71242\/logoccp-817940797db53b1cf91cac88715c5c03.jpg"}},{"id":3373,"name":"Centro Cultural Municipal de Santo Amaro","shortDescription":"..","location":{"latitude":"-23.6140140208215","longitude":"-46.6427993774414"},"endereco":"Rua Antonio Bandeira, 114 , Vila Cruzeiro, 04726-030, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":"Sul 1"},{"id":673,"name":"Centro Cultural Municipal do Graja\u00fa - Palha\u00e7o Carequinha","shortDescription":"Casa de Cultura.","location":{"latitude":"-23.7354067","longitude":"-46.6920258"},"endereco":"Rua Professor Oscar Barreto Filho, 252","geoZona":"Sul 2"},{"id":183,"name":"Centro Cultural Municipal Olido","shortDescription":"A tradicional galeria instalada no centro novo da cidade passou a funcionar como centro cultural em setembro de 2004. Al\u00e9m de cinema com capacidade para 236 pessoas, o local conta com duas salas de espet\u00e1culo (uma exclusiva para dan\u00e7a), dois andares expositivos, o Centro de Mem\u00f3ria do Circo e um ponto de leitura.","location":{"latitude":"-23.5432315","longitude":"-46.638795"},"endereco":"Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 473. S\u00e3o Paulo","geoZona":"Centro","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/183\/file\/5933\/galeriaolido144x144-6a2dc99276fcff0ec9d78760c20632cb.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/183\/file\/5933\/galeriaolido144x144-5bf10d38ea5e0002534b055dc09b4a2a.jpg"}},{"id":682,"name":"Centro Cultural Municipal Tendal da Lapa","shortDescription":"Centro Cultural Tendal da Lapa","location":{"latitude":"-23.5223787","longitude":"-46.696344"},"endereco":"Rua Guaicurus, 1100, Lapa","geoZona":"Oeste","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/682\/file\/13601\/casaculturatendallapa144x144-3efd7655b69012a090a30687833a95cd.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/682\/file\/13601\/casaculturatendallapa144x144-1302557d39a8e3885dcd9d77ae025c98.jpg"}},{"id":2645,"name":"Centro Cultural Vila Formosa","shortDescription":"Centro Cultural Vila Formosa","location":{"latitude":"-23.5718693","longitude":"-46.5404663"},"endereco":"Av. Renata, 163, Vila Formosa\nS\u00e3o Paulo","geoZona":"Leste 1"},{"id":700,"name":"CEU Alvarenga","shortDescription":"Centro Educacional Unificado Alvarenga","location":{"latitude":"-23.7044493","longitude":"-46.6439018"},"endereco":"Estrada do Alvarenga, 3.752\nBalne\u00e1rio S\u00e3o Francisco, Pedreira","geoZona":"Sul 2","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/700\/file\/252371\/ceu_alvarenga-3afc4bb28bc19a97f3830b1b2a7f4f97.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/700\/file\/252371\/ceu_alvarenga-5fba2c3e03d05a7d4dd239703c51bb76.jpg"}},{"id":550,"name":"CEU Azul da Cor do Mar","shortDescription":"CEU Azul da Cor do Mar atende jovens em atividades de meio ambiente e orienta\u00e7\u00f5es de jardinagem. Jardim Vila Nova, Parque Guarani e Vila Verde s\u00e3o os bairros mais atendidos pelo CEU.","location":{"latitude":"-23.5208472350555","longitude":"-46.4569115638733"},"endereco":"Av. Ernesto Souza Cruz, 2171 , Cidade A. E. Carvalho, 08225-380, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":"Leste 2","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/550\/file\/253191\/ceu_azul_da_cor_do_mar-61653d654018b70a02d7e1d7d3cf4927.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/550\/file\/253191\/ceu_azul_da_cor_do_mar-4fdff5ac029735f08c05d9d19a467788.jpg"}},{"id":551,"name":"CEU Butant\u00e3","shortDescription":"Centro Educacional Unificado Butant\u00e3 - Professora Elizabeth Gaspar Tunala","location":{"latitude":"-23.5825039","longitude":"-46.7496889"},"endereco":"Av. Engenheiro Heitor Ant\u00f4nio Eiras Garcia 1.870. Jardim Esmeralda. Zona Oeste","geoZona":"Oeste","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/551\/file\/253270\/ceu_butanta-13d5f8e32256fc318a0f54b45199ad62.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/551\/file\/253270\/ceu_butanta-a78e530388e8b93a37fb24704dbbb6fd.jpg"}},{"id":1516,"name":"CEU Heli\u00f3polis","shortDescription":"Centro Educacional Unificado Heli\u00f3polis - Professora Arlete Persoli","location":{"latitude":"-23.6222221933474","longitude":"-46.5916228294373"},"endereco":"Estrada das Lagrimas, n\u00ba  2385 \u2013 S\u00e3o Jo\u00e3o Cl\u00edmaco - SP","geoZona":"Sul 1","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1516\/file\/271094\/ceu_heliopolis-2536fdd34b2cc3207b9fb4a02fe95569.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1516\/file\/271094\/ceu_heliopolis-d5c71c84805edf47e0335ab3f17b121a.jpg"}},{"id":705,"name":"CEU Jambeiro","shortDescription":"CEU - Centro Educacional Unificado Jambeiro","location":{"latitude":"-23.538346859385","longitude":"-46.4239633083344"},"endereco":"Av. Jos\u00e9 Pinheiro Borges, 60, Guaianases, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":"Leste 2","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/705\/file\/276610\/ceu_jambeiro-a231f8cd1f08f7a74ceb4039fd9914b2.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/705\/file\/276610\/ceu_jambeiro-7fb036feb0cd74b1b997cfca8205e2fc.jpg"}},{"id":373,"name":"CEU Navegantes","shortDescription":"CEU - Centro Educacional Unificado Navegantes","location":{"latitude":"-23.7435643819007","longitude":"-46.6606199741364"},"endereco":"Rua Maria Moassab Barbour, s\/n","geoZona":"Sul 2","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/373\/file\/280238\/ceu_navegantes-183289b48dba45c353b04473f4a0fb91.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/373\/file\/280238\/ceu_navegantes-4c1d99f1274d23190697186ed8820ef4.jpg"}},{"id":718,"name":"CEU Parque Veredas","shortDescription":"CEU - Centro Educacional Unificado Parque Veredas","location":{"latitude":"-23.5132215","longitude":"-46.3903473"},"endereco":"Rua Daniel Muller, 347, Ch\u00e1cara Dona Ol\u00edvia\nS\u00e3o Miguel Paulista","geoZona":"Leste 2","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/718\/file\/280634\/ceu_parque_veredas-a9e67e8b7dae5261c46e4eebed757ba2.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/718\/file\/280634\/ceu_parque_veredas-44a82d74e2843ccc1e11789d66a2086e.jpg"}},{"id":719,"name":"CEU Paz","shortDescription":"CEU - Centro Educacional Unificado Paz","location":{"latitude":"-23.4478431265084","longitude":"-46.689190864563"},"endereco":"Rua Daniel Cerri, 1549, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":"Norte 1","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/719\/file\/280564\/ceu_paz-96f1257b4d3d0654aa1be71d37628a1f.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/719\/file\/280564\/ceu_paz-335ffdf1cd97b5272aeb44b3dbbd46db.jpg"}},{"id":197,"name":"CFCCT - Centro de Forma\u00e7\u00e3o Cultural de Cidade Tiradentes","shortDescription":"descrever","location":{"latitude":"-23.5802223946243","longitude":"-46.389319896698"},"endereco":"R. In\u00e1cio Monteiro, 6.900","geoZona":"Leste 2","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/197\/file\/103919\/capa-2662453666c57a34f954c3705f5183c5.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/197\/file\/103919\/capa-191d0ec3fe6055ca73ff080d1a04a405.jpg"}},{"id":3421,"name":"Ch\u00e1cara do Jockey - \u00c1rea da Baias - Pista 2","shortDescription":"Ch\u00e1cara do Jockey - \u00c1rea da Baias - Pista 2","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Prof. Francisco Morato, 5300 , Cidade jardim, 05520-300, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3422,"name":"Ch\u00e1cara do Jockey - \u00c1rea da Baias - Pista 3","shortDescription":"Ch\u00e1cara do Jockey - \u00c1rea da Baias - Pista 3","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Prof. Francisco Morato, 5300 , Cidade Jardim, 05520-300, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3419,"name":"Ch\u00e1cara do Jockey - Arena de Pic Nic","shortDescription":"Ch\u00e1cara do Jockey - Arena de Pic Nic","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Prof. Francisco Morato, 5300 , Cidade Jardim, 05520-300, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3424,"name":"Ch\u00e1cara do Jockey -  Audiovisual Expandido","shortDescription":"Ch\u00e1cara do Jockey -  Audiovisual Expandido","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Prof. Francisco Morato, 5300 , Cidade Jardim, 05520-300, s\u00e3o paulo, SP","geoZona":null},{"id":3423,"name":"Ch\u00e1cara do Jockey -  Baia","shortDescription":"Ch\u00e1cara do Jockey -  Baia","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Prof. Francisco Morato, 5300 , Cidade Jardim, 05520-300, S\u00e3o paulo, SP","geoZona":null},{"id":3418,"name":"Ch\u00e1cara do Jockey - Coreto","shortDescription":"Ch\u00e1cara do Jockey - Coreto","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Prof. Francisco Morato, 5300 , Cidade Jardim, 05520-300, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3416,"name":"Ch\u00e1cara do Jockey - Palco 1","shortDescription":"Ch\u00e1cara do Jockey - Palco 1","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Prof. Francisco Morato, 5300 , Cidade jardim, 05520-300, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3417,"name":"Ch\u00e1cara do Jockey - Palco 2","shortDescription":"Ch\u00e1cara do Jockey - Palco 2","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Prof. Francisco Morato, 5300 , Cidade Jardim, 05520-300, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3425,"name":"Ch\u00e1cara do Jockey -  Pista Skate","shortDescription":"Ch\u00e1cara do Jockey -  Pista Skate","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Prof. Francisco Morato, 5300 , Cidade Jardim, 05520-300, S\u00e3o paulo, SP","geoZona":null},{"id":3428,"name":"Ch\u00e1cara do Jockey - Quadra","shortDescription":"Ch\u00e1cara do Jockey - Quadra","location":{"latitude":"-23.6074077888386","longitude":"-46.7076873779297"},"endereco":"Av. Prof. Francisco Morato, 5300 , Cidade jardim, 05520-300, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":"Oeste"},{"id":3403,"name":"Circo Spacial","shortDescription":"Circo Spacial","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3402,"name":"CIRCO STANKOVICH","shortDescription":"CIRCO STANKOVICH\n\n","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3505,"name":"Circuito de Dan\u00e7a - Pra\u00e7a Padre Manoel da Nobrega x Rua General Carneiro","shortDescription":"Circuito de Dan\u00e7a - Pra\u00e7a Padre Manoel da Nobrega x Rua General Carneiro","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Praca Padre Manuel da Nobrega , s\/n , Centro, 01015-901, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3468,"name":"Circuito Feel Good - Rua Aurora x Rua Vieira de Carvalho","shortDescription":"Circuito Feel Good - R.Aurora x R. Vieira de Carvalho","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":" Rua Aurora , S\/N , Republica, 01209-000, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3474,"name":"Circuito Passinho - Rua do Arouche","shortDescription":"Circuito Passinho - Rua do Arouche","location":{"latitude":"-23.5409811","longitude":"-46.6465908"},"endereco":"Largo do Arouche, S\u00e3o paulo","geoZona":"Centro"},{"id":3512,"name":"Cortejo - Trajeto: R. Bar\u00e3o de Itapetininga, R. Conselheiro Crispiniano Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, Av. Ipiranga e Av. S\u00e3o Luis","shortDescription":"Cortejo \n\nTrajeto: R. Bar\u00e3o de Itapetininga, R. Conselheiro Crispiniano Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, Av. Ipiranga e Av. S\u00e3o Luis","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3392,"name":"Equipamento Culturais - Biblioteca M\u00e1rio de Andrade - Audit\u00f3rio","shortDescription":"BIBLIOTECA M\u00c1RIO DE ANDRADE","location":{"latitude":"-23.5478663","longitude":"-46.643437"},"geoZona":"Centro","endereco":"R. da Consola\u00e7\u00e3o, 94, Consola\u00e7\u00e3o"},{"id":3405,"name":"Equipamento Culturais - Centro Cultural Olido - Sala Olido","shortDescription":"A tradicional galeria instalada no centro novo da cidade passou a funcionar como centro cultural em setembro de 2004. Al\u00e9m de cinema com capacidade para 236 pessoas, o local conta com duas salas de espet\u00e1culo (uma exclusiva para dan\u00e7a), dois andares expositivos, o Centro de Mem\u00f3ria do Circo e um ponto de leitura.","location":{"latitude":"-23.5432315","longitude":"-46.638795"},"endereco":"Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 473. S\u00e3o Paulo","geoZona":"Centro"},{"id":3404,"name":"Equipamento Culturais - Centro Cultural Olido - Sala Paissandu","shortDescription":"A tradicional galeria instalada no centro novo da cidade passou a funcionar como centro cultural em setembro de 2004. Al\u00e9m de cinema com capacidade para 236 pessoas, o local conta com duas salas de espet\u00e1culo (uma exclusiva para dan\u00e7a), dois andares expositivos, o Centro de Mem\u00f3ria do Circo e um ponto de leitura.","location":{"latitude":"-23.5432315","longitude":"-46.638795"},"geoZona":"Centro","endereco":"Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 473. S\u00e3o Paulo"},{"id":2519,"name":"Escadarias do Theatro Municipal","shortDescription":"Municipal de portas abertas","location":{"latitude":"-23.5452942","longitude":"-46.6382085"},"endereco":"Pra\u00e7a Ramos de Azevedo, s\/n - Rep\u00fablica, S\u00e3o Paulo - SP, 01037-010","geoZona":"Centro"},{"id":3533,"name":"Interven\u00e7\u00f5es - Anhangaba\u00fa","shortDescription":"Interven\u00e7\u00f5es - Anhangaba\u00fa","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3529,"name":"Interven\u00e7\u00f5es - Av. S\u00e3o Jo\u00e3o","shortDescription":"Interven\u00e7\u00f5es - Av. S\u00e3o Jo\u00e3o","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3510,"name":"Interven\u00e7\u00f5es - Igreja Santo Ant\u00f4nio - Patriarca","shortDescription":"Interven\u00e7\u00f5es - Igreja Santo Ant\u00f4nio - Patriarca","location":{"latitude":"-23.5475115","longitude":"-46.636375"},"endereco":"Pra\u00e7a do Patriarca","geoZona":"Centro"},{"id":3525,"name":"Interven\u00e7\u00f5es - Love Story","shortDescription":"Interven\u00e7\u00f5es - Love Story","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3537,"name":"Interven\u00e7\u00f5es - Rep\u00fablica","shortDescription":"Interven\u00e7\u00f5es - Rep\u00fablica","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3527,"name":"Interven\u00e7\u00f5es - Rua Xavier de Toledo e Viaduto do Ch\u00e1","shortDescription":"Interven\u00e7\u00f5es - Rua Xavier de Toledo e Viaduto do Ch\u00e1","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3535,"name":"Interven\u00e7\u00f5es - Viaduto do Ch\u00e1","shortDescription":"Interven\u00e7\u00f5es - Viaduto do Ch\u00e1","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3526,"name":"Interven\u00e7\u00f5es - Xavier de Toledo X 7 de Abril","shortDescription":"Interven\u00e7\u00f5es - Xavier de Toledo X 7 de Abril","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":1700,"name":"Largo do Arouche","shortDescription":"Palco de rua no Largo do Arouche.","location":{"latitude":"-23.5409811","longitude":"-46.6465908"},"endereco":"Largo do Arouche","geoZona":"Centro"},{"id":507,"name":"Largo do Paissand\u00fa","shortDescription":"Largo do Paissandu","location":{"latitude":"-23.5427245","longitude":"-46.6383969"},"endereco":"Largo do Paissand\u00fa","geoZona":"Centro"},{"id":409,"name":"Largo S\u00e3o Francisco","shortDescription":"Largo S\u00e3o Francisco","location":{"latitude":"-23.549563","longitude":"-46.636787"},"endereco":"Largo S\u00e3o Francisco, n\u00ba 34","geoZona":"Centro"},{"id":1505,"name":"Palco Bar\u00e3o de Itapetininga","shortDescription":"Palco Instrumental de S\u00e3o Paulo - Virada Cultural 2015.","location":{"latitude":"-23.5441634","longitude":"-46.6411549"},"endereco":"Rua Bar\u00e3o de Itapetininga, 240 - S\u00e3o Paulo - SP","geoZona":"Centro"},{"id":434,"name":"Palco Pra\u00e7a do Patriarca","shortDescription":"Pra\u00e7a do Patriarca","location":{"latitude":"-23.5473318496567","longitude":"-46.63678586483"},"endereco":"Rua L\u00edbero Badar\u00f3, 292","geoZona":"Centro"},{"id":2686,"name":"Palco TEST - Tablado","shortDescription":"Palco de rua","location":{"latitude":"-23.5403859","longitude":"-46.6377508"},"endereco":"R. Santa Ifig\u00eania, 170 - Santa Ifig\u00eania. S\u00e3o Paulo - SP\n","geoZona":"Centro"},{"id":3414,"name":"Parque Anhembi - Arena Intera\u00e7\u00f5es","shortDescription":"Parque Anhembi - Arena Intera\u00e7\u00f5es","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Olavo Fontoura, 1209 , Santana, 02012-021, S\u00e3o paulo, SP","geoZona":null},{"id":3415,"name":"Parque Anhembi - Instala\u00e7\u00f5es e Performances","shortDescription":"Parque Anhembi - Instala\u00e7\u00f5es e Performances","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Olavo Fontoura, 1209 , Santana, 02012-021, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3412,"name":"Parque Anhembi - Palco Anhembi","shortDescription":"Parque Anhembi - Palco Anhembi","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Olavo Fontoura, 1209 , Santana, 02012-021, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3413,"name":"Parque Anhembi - Palco Festa","shortDescription":"Parque Anhembi - Palco Festa","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":2478,"name":"Parque do Carmo - Cortejo - Gramado","shortDescription":"Parque do Carmo - Cortejo - Gramado","location":{"latitude":"-23.5706208","longitude":"-46.4693695"},"endereco":"Av. Afonso Sampaio e Souza, 951 - Itaquera, S\u00e3o Paulo","geoZona":"Leste 2"},{"id":3394,"name":"Parque do Carmo - Gramado","shortDescription":"Gramado do Parque do Carmo","location":{"latitude":"-23.5706208","longitude":"-46.4693695"},"endereco":"Parque do Carmo - Av. Afonso de Sampaio Souza, 951, Itaquera","geoZona":"Leste 2"},{"id":2582,"name":"Parque do Carmo - Interven\u00e7\u00f5es","shortDescription":"Parque do Carmo - Interven\u00e7\u00f5es","location":{"latitude":"-23.5706208","longitude":"-46.4693695"},"endereco":"Av. Afonso de Sampaio e Sousa, 951","geoZona":"Leste 2"},{"id":3429,"name":"Parque do Carmo - Palco 2","shortDescription":"Parque do Carmo - Palco 2","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Afonso Sampaio Souza, 951 , itaquera, 08270-580, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3427,"name":"Parque do Carmo - Palco Principal","shortDescription":"Parque do Carmo - Palco Principal","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Afonso Sampaio Souza, 951 , itaquera, 08270-580, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3431,"name":"Pra\u00e7a do Campo Limpo - Palco Principal","shortDescription":"Pra\u00e7a do Campo Limpo - Palco Principal","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"R. Dr. Joviano Pach\u00eaco de Aguirre, 30 , Jardim Bom Refugio, 05788-290, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3433,"name":"Pra\u00e7a do Campo Limpo - Pra\u00e7a","shortDescription":"Pra\u00e7a do Campo Limpo - Pra\u00e7a","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"R. Dr. Joviano Pach\u00eaco de Aguirre, 30 , Jardim Bom Refugio, 05788-290, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3432,"name":"Pra\u00e7a do Campo Limpo - Quadra","shortDescription":"Pra\u00e7a do Campo Limpo - Quadra","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"R. Dr. Joviano Pach\u00eaco de Aguirre, 30 , Jardim Bom Refugio, 05788-290, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":2721,"name":"Pra\u00e7a Dom Jos\u00e9 Gaspar","shortDescription":"Atividades do fim de semana na Pra\u00e7a","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":223,"name":"Pra\u00e7a Municipal das Artes","shortDescription":"Complexo arquitet\u00f4nico localizado no centro de S\u00e3o Paulo que abriga as sedes da Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal e de seus corpos art\u00edsticos, compostos pela Orquestra Sinf\u00f4nica Municipal, Orquestra Experimental de Repert\u00f3rio, Coral L\u00edrico, Coral Paulistano, Quarteto de Cordas da Cidade de S\u00e3o Paulo e Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo.","location":{"latitude":"-23.544252","longitude":"-46.6375612"},"endereco":"Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 281, Centro . S\u00e3o Paulo","geoZona":"Centro","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/223\/file\/7420\/p\u00e7aartes144x144-5561efa50eee17d2b14d55d7454c8497.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/223\/file\/7420\/p\u00e7aartes144x144-5d8ff3f57686d6120a81de0812a1376b.jpg"}},{"id":3426,"name":"Rep\u00fablica","shortDescription":"Rep\u00fablica","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":1607,"name":"Rua 24 de maio","shortDescription":"rua","location":{"latitude":"-23.5435777","longitude":"-46.6403603"},"endereco":"Rua Vinte e Quatro de Maio, 208 - Republica, S\u00e3o Paulo - SP,  01041-000","geoZona":"Centro"},{"id":606,"name":"Rua Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio","shortDescription":"Rua Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio","location":{"latitude":"-23.5489798","longitude":"-46.6358342"},"endereco":"Rua Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, 160 - S\u00e3o Paulo","geoZona":"Centro"},{"id":1517,"name":"Shopping Light","shortDescription":"O Shopping Light est\u00e1 localizado no cora\u00e7\u00e3o da capital paulista, dentro do hist\u00f3rico edif\u00edcio Alexandre Mackenzie.","location":{"latitude":"-23.5465406","longitude":"-46.6386509"},"endereco":"Rua Coronel Xavier de Toledo, 23","geoZona":"Centro"},{"id":3400,"name":"Tablado - 3 de Dezembro \u2013 Preg\u00e3o","shortDescription":"3 DE DEZEMBRO \u2013 PREG\u00c3O","location":{"latitude":"-23.5464036","longitude":"-46.6339669"},"endereco":"Rua 3 de dezembro, 50\nS\u00e9","geoZona":"Centro"},{"id":1610,"name":"Tablado - 7 de abril - Rock","shortDescription":"...","location":{"latitude":"-23.5462848","longitude":"-46.6407685"},"endereco":"avenida sete de abril, rep\u00fablica, s\u00e3o paulo","geoZona":"Centro"},{"id":3410,"name":"Tablado - Alvares Penteado x S\u00e3o Bento \u2013 Latino Americano","shortDescription":"ALVARES PENTEADO x S\u00c3O BENTO \u2013 LATINO AMERICANO","location":{"latitude":"-23.547407","longitude":"-46.634765"},"endereco":"Rua \u00c1lvares Penteado","geoZona":"Centro"},{"id":3398,"name":"Tablado - Arouche - Jazz","shortDescription":"Arouche - Palco Jazz","location":{"latitude":"-23.5409811","longitude":"-46.6465908"},"endereco":"Largo do Arouche, S\u00e3o paulo","geoZona":"Centro"},{"id":3523,"name":"Tablado - Avenida Ipiranga - Karaok\u00ea","shortDescription":"Tablado - Avenida Ipiranga - Karaok\u00ea","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3399,"name":"Tablado - Bar\u00e3o De Itapetininga X Rep\u00fablica \u2013 Virou Mix","shortDescription":"BAR\u00c3O DE ITAPETININGA x REP\u00daBLICA \u2013 VIROU MIX","location":{"latitude":"-23.5406338","longitude":"-46.6320967"},"endereco":"Centro, S\u00e3o Paulo","geoZona":"Centro"},{"id":3384,"name":"Tablado - Copan - Cabar\u00e9 Queer","shortDescription":"Av. Ipiranga","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3409,"name":"Tablado - Coreto Da Bolsa - Festas","shortDescription":"CORETO DA BOLSA - FESTAS","location":{"latitude":"-23.5406338","longitude":"-46.6320967"},"endereco":"Centro, S\u00e3o Paulo","geoZona":"Centro"},{"id":3411,"name":"Tablado - Deck S\u00e3o Bento \u2013 Brasil 360","shortDescription":"DECK S\u00c3O BENTO \u2013 BRASIL 360","location":{"latitude":"-23.5441019","longitude":"-46.633905"},"endereco":"Largo S\u00e3o Bento, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":"Centro"},{"id":3386,"name":"Tablado - Edif\u00edcio It\u00e1lia - Cabar\u00e9 Rep\u00fablica","shortDescription":"EDIF\u00cdCIO IT\u00c1LIA \u2013 CABAR\u00c9 REP\u00daBLICA","location":{"latitude":"-23.5778502","longitude":"-46.6602992"},"endereco":"Avenida S\u00e3o Luiz, 30, S\u00e3o Paulo","geoZona":"Oeste"},{"id":3391,"name":"Tablado - Esquina Ipiranga X S\u00e3o Joao \u2013 Esquina Do Samba","shortDescription":"ESQUINA IPIRANGA x S\u00c3O JOAO \u2013 ESQUINA DO SAMBA","location":{"latitude":"-23.5404161","longitude":"-46.643723"},"endereco":"Av Ipiranga com Av S\u00e3o Jo\u00e3o, S\u00e3o Paulo\n","geoZona":"Centro"},{"id":3408,"name":"Tablado - Largo S\u00e3o Francisco \u2013 Iberoamericano","shortDescription":"LARGO S\u00c3O FRANCISCO \u2013 IBEROAMERICANO","location":{"latitude":"-23.549563","longitude":"-46.636787"},"endereco":"Largo S\u00e3o Francisco, n\u00ba 34","geoZona":"Centro"},{"id":3396,"name":"Tablado - Paissandu - Circo","shortDescription":"Paissandu Circo","location":{"latitude":"-23.5427245","longitude":"-46.6383969"},"endereco":"Largo do Paissand\u00fa","geoZona":"Centro"},{"id":3385,"name":"Tablado - Paissandu - Lona Circo","shortDescription":"Paissandu","location":{"latitude":"-23.5427245","longitude":"-46.6383969"},"endereco":"Largo do Paissand\u00fa","geoZona":"Centro"},{"id":3383,"name":"Tablado - Pra\u00e7a Da Republica x Pedro Americo - Kombodromo","shortDescription":"Palco pra\u00e7a da Rep\u00fablica","location":{"latitude":"-23.5425664879214","longitude":"-46.6422200202942"},"endereco":"Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":"Centro"},{"id":3464,"name":"Tablado - Pra\u00e7a Dom Jos\u00e9 Gaspar - Instrumental","shortDescription":"Pra\u00e7a Dom Jos\u00e9 Gaspar - Instrumental","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"R. Dr. Br\u00e1ulio Gomes, S\/N , Rep\u00fablica, 01046-001, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3513,"name":"Tablado - Pra\u00e7a do Patriarca - Forr\u00f3","shortDescription":"Pra\u00e7a do Patriarca - Forr\u00f3","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3521,"name":"Tablado - Pra\u00e7a Pedro Lessa - Virada Oriental","shortDescription":"Pra\u00e7a Pedro Lessa - Virada Oriental","location":{"latitude":"-23.543722","longitude":"-46.63596"},"endereco":"Vale do Anhangaba\u00fa, s\/n\u00ba","geoZona":"Centro"},{"id":2272,"name":"Tablado - Pra\u00e7a Roosevelt","shortDescription":"Pra\u00e7a Roosevelt","location":{"latitude":"-23.5484314","longitude":"-46.6462197"},"endereco":"Pra\u00e7a Roosevelt, S\u00e3o Paulo","geoZona":"Centro"},{"id":3393,"name":"Tablado - Rep\u00fablica- Soul Funk","shortDescription":"REP\u00daBLICA- SOUL FUNK","location":{"latitude":"-23.5425664879214","longitude":"-46.6422200202942"},"endereco":"Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":"Centro"},{"id":3528,"name":"Tablado - Rua Dom Jos\u00e9 de Barros","shortDescription":"Tablado - Dom Jos\u00e9 de Barros","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"rua dom jos\u00e9 de barros, s\/n , republica, 01038-000, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3522,"name":"Tablado - Rua do Tesouro - Palco M\u00e1gica","shortDescription":"Rua do Tesouro","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"rua do tesouro, s\/n , centro, 01013-901, s\u00e3o paulo, SP","geoZona":null},{"id":3387,"name":"Tablado - Rua do Tesouro x Rua Direita - Refugiados e Imigrantes","shortDescription":"Rua do Tesouro x Rua Direita","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3511,"name":"Tablado - Rua Doutor Falc\u00e3o Filho - Kombi Test","shortDescription":"Rua Doutor Falc\u00e3o Filho - Kombi Test","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3509,"name":"Tablado - Rua Doutor Falc\u00e3o Filho - Tablado Test","shortDescription":"Rua Doutor Falc\u00e3o Filho - Tablado Test","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3501,"name":"Tablado - Rua Doutor Falc\u00e3o Filho - Tenda Test","shortDescription":"Rua Doutor Falc\u00e3o Filho - Tenda Test","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3397,"name":"Tablado - S\u00e3o Bento \u2013 Ber\u00e7o Do Hip Hop","shortDescription":"S\u00c3O BENTO \u2013 BER\u00c7O DO HIP HOP","location":{"latitude":"-23.5486674","longitude":"-46.636635"},"endereco":"Rua S\u00e3o Bento, 33\nCentro, S\u00e3o Paulo","geoZona":"Centro"},{"id":3388,"name":"Tablado - Xavier de Toledo x 7 de abril -  Cultura Popular","shortDescription":"Xavier de Toledo x 7 de abril","location":{"latitude":"-23.547784","longitude":"-46.642034"},"endereco":"R. Xavier Toledo","geoZona":"Centro"},{"id":199,"name":"Teatro Municipal da Lapa Cacilda Becker","shortDescription":"Inaugurado em 25 de janeiro de 1988, este teatro foi projetado para suprir uma demanda de teatros na zona oeste da cidade, sendo o \u00fanico teatro da Prefeitura naquela regi\u00e3o. Ap\u00f3s reforma e moderniza\u00e7\u00e3o, foi reinaugurado em 2009.","location":{"latitude":"-23.5281749","longitude":"-46.6942473"},"endereco":"Rua Tito, 295, Lapa.","geoZona":"Oeste","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/199\/file\/6229\/tcacildabecker144x144-813799e69e94a65610e8431a748888a8.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/199\/file\/6229\/tcacildabecker144x144-277c25980c90a023bd586953fcd612ea.jpg"}},{"id":202,"name":"Teatro Municipal da Mooca Arthur Azevedo","shortDescription":"O teatro recebe este nome em homenagem ao poeta e dramaturgo maranhense Artur Nabantino Gon\u00e7alves de Azevedo (1855-1908), que sucedeu a cadeira de Martins Penna na Academia Brasileira de Letras. No sagu\u00e3o principal, est\u00e1 instalado um painel do artista pl\u00e1stico Renato Sottomayor.","location":{"latitude":"-23.5635757","longitude":"-46.5970088"},"endereco":"Av. Paes de Barros, 955, Mooca","geoZona":"Leste 1","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/202\/file\/334904\/20150818_teatro_arthur_azevedo_foto_sylvia_masini-32-2ae60af6e4d3ae4c2be74bfe7e96989e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/202\/file\/334904\/20150818_teatro_arthur_azevedo_foto_sylvia_masini-32-b79f8f73da06412958a328d350889af0.jpg"}},{"id":201,"name":"Teatro Municipal da Vila Mariana Jo\u00e3o Caetano ","shortDescription":"Inaugurado em 25 de dezembro de 1952, este teatro contava, na \u00e9poca, com espet\u00e1culos frequentes dos alunos da c\u00e9lebre Escola de Arte Dram\u00e1tica (EAD), atividades promovidas pelas escolas da regi\u00e3o e tamb\u00e9m por cultos religiosos, que chegavam a utilizar seu palco como altar. Foi reformado em 2000","location":{"latitude":"-23.596983","longitude":"-46.6430978"},"endereco":"Rua Borges Lagoa, 650, Vila Clementino","geoZona":"Sul 1","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/201\/file\/330051\/joao-caetano_interna_foto-sylvia-masini-a07ddcc7ca96788aaeca30e59175b7f7.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/201\/file\/330051\/joao-caetano_interna_foto-sylvia-masini-e9fb305afff3b0e5e30c5d451637968e.jpg"}},{"id":198,"name":"Teatro Municipal de Santana Alfredo Mesquita","shortDescription":"Inaugurado em 1\u00b0 de dezembro de 1988, o Teatro Alfredo Mesquita foi projetado para apresenta\u00e7\u00f5es de espet\u00e1culos de dan\u00e7a, teatro infantil e adulto e abriga uma orquestra de at\u00e9 20 m\u00fasicos. Foi batizado com esse nome em homenagem ao advogado, escritor e teatr\u00f3logo Doutor Alfredo Mesquita (1907\u20131986), fundador da Escola de Arte Dram\u00e1tica.","location":{"latitude":"-23.5220278","longitude":"-46.6303708"},"endereco":"Av. Santos Dumont, 1.770, Santana.","geoZona":"Centro","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/198\/file\/6213\/talfredomesquita144x144-26e11f68d1a2e3714c6e4a08beaa0960.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/198\/file\/6213\/talfredomesquita144x144-68b4de988f0c6a19b634d0d6a9b25532.jpg"}},{"id":204,"name":"Teatro Municipal de Santo Amaro Paulo Eir\u00f3","shortDescription":"Considerado um dos polos culturais de Santo Amaro, este teatro foi inaugurado em 23 de mar\u00e7o de 1957 para atender as demandas da regi\u00e3o, formada por muitos estabelecimentos educacionais, associa\u00e7\u00f5es, entidades esportivas e um grande n\u00famero de jovens interessados em suas atividades culturais e art\u00edsticas.","location":{"latitude":"-23.6465694","longitude":"-46.7018125"},"endereco":"Av. Adolfo Pinheiro, 765, Santo Amaro","geoZona":"Sul 2","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/204\/file\/6249\/tpauloeir\u00f3144x144-2bf9cd8fc84a2ea5e62b303bca3565b1.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/204\/file\/6249\/tpauloeir\u00f3144x144-e322ec7975920ef8668105ea36f8f3cb.jpg"}},{"id":205,"name":"Teatro Municipal do Cangaiba Fl\u00e1vio Imp\u00e9rio","shortDescription":"Inaugurado em 1992, este teatro tinha o mesmo projeto concebido para o Teatro Alfredo Mesquita, na zona norte. Recebe este nome em homenagem ao cen\u00f3grafo, arquiteto e artista pl\u00e1stico Fl\u00e1vio Imp\u00e9rio (1935-1985), tamb\u00e9m autor e diretor de arte. Foi o mais respeitado cen\u00f3grafo de sua gera\u00e7\u00e3o, sendo pioneiro no entrela\u00e7amento da arquitetura com a cenografia","location":{"latitude":"-23.5002281","longitude":"-46.5240529"},"endereco":"R. Prof. Alves Pedroso, 600, Canga\u00edba","geoZona":"Leste 1","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/205\/file\/6289\/tfl\u00e1vioimp\u00e9rio144x144-2-065074453b4e1186edad32e28d5027c2.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/205\/file\/6289\/tfl\u00e1vioimp\u00e9rio144x144-2-306d06d2b797b44b02db3dad29d7b12b.jpg"}},{"id":200,"name":"Teatro Municipal do Itaim Bibi D\u00e9cio de Almeida Prado","shortDescription":"Inaugurado em 2008, o teatro, vizinho \u00e0 Biblioteca P\u00fablica Anne Frank, passou por obras de adequa\u00e7\u00e3o e foi devolvido \u00e0 popula\u00e7\u00e3o da zona oeste em 22 de julho de 2011. Sua programa\u00e7\u00e3o oferece espet\u00e1culos principalmente de m\u00fasica e teatro.","location":{"latitude":"-23.5867757","longitude":"-46.6840138"},"endereco":"R. Cojuba, 45, Itaim Bibi.","geoZona":"Oeste","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/200\/file\/6234\/td\u00e9cioalmeida144x144-37fe2bdd9ae990959ac442ced732a85a.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/200\/file\/6234\/td\u00e9cioalmeida144x144-ac0ab3fb8385c95b8630b8fb493b7cbe.jpg"}},{"id":207,"name":"Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo","shortDescription":"Em 12 de setembro de 1911, foi inaugurado o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo, nascido dos sonhos de uma cidade que crescia com a ind\u00fastria e o caf\u00e9 e que nada queria dever aos grandes centros culturais do mundo. ","location":{"latitude":"-23.5452412","longitude":"-46.6390132"},"endereco":"P\u00e7a Ramos de Azevedo, s\/n\u00ba, Centro S\u00e3o Paulo","geoZona":"Centro","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/207\/file\/6185\/theatro144x144-6f2ebf4e2f4cbcee6baef28ff8989afd.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/207\/file\/6185\/theatro144x144-561edbb7ee2f00ef41b659c89e138c9f.jpg"}},{"id":2689,"name":"Vale do Anhangaba\u00fa  - Musicais","shortDescription":".","location":{"latitude":"-23.5459056","longitude":"-46.6367748"},"endereco":"Anhangaba\u00fa - Centro - S\u00e3o Paulo - SP","geoZona":"Centro"},{"id":3389,"name":"Viaduto Do Ch\u00e1","shortDescription":"VIADUTO DO CH\u00c1","location":{"latitude":"-23.546741","longitude":"-46.63776"},"endereco":"Viaduto do Ch\u00e1, s\/n\u00ba","geoZona":"Centro"},{"id":3390,"name":"Virada Na Efig\u00eania - Aurora X S\u00e3o Jo\u00e3o","shortDescription":"VIRADA NA EFIG\u00caNCIA - AURORA x S\u00c3O JO\u00c3O","location":{"latitude":"-23.541195","longitude":"-46.636814"},"endereco":"Largo de Santa Ifig\u00eania, s\/n\u00ba","geoZona":"Centro"},{"id":3543,"name":"Viradinha - Aut\u00f3dromo de Interlagos","shortDescription":"Viradinha - Aut\u00f3dromo de Interlagos","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Sen. Teot\u00f4nio Vilela, 261 , Interlagos, 04801-010, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":1549,"name":"(Viradinha) Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato - Audit\u00f3rio","shortDescription":"Viradinha 2015.","location":{"latitude":"-23.5446613","longitude":"-46.6493227"},"endereco":"R. General Jardim, 485, Vila Buarque","geoZona":"Centro"},{"id":3545,"name":"Viradinha - Interven\u00e7\u00f5es - Aut\u00f3dromo de Interlagos","shortDescription":"Viradinha - Interven\u00e7\u00f5es - Aut\u00f3dromo de Interlagos","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"endereco":"Av. Sen. Teot\u00f4nio Vilela, 261 , Interlagos, 04801-010, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":null},{"id":3551,"name":"Viradinha -  Parque do Carmo - Interven\u00e7\u00f5es","shortDescription":"Viradinha -  Parque do Carmo - Interven\u00e7\u00f5es","location":{"latitude":"0","longitude":"0"},"geoZona":null,"endereco":null},{"id":3544,"name":"Viradinha Pra\u00e7a do Campo Limpo","shortDescription":"Viradinha do Campo Limpo","location":{"latitude":"-23.6336651","longitude":"-46.7761103"},"endereco":"Pra\u00e7a Jo\u00e3o Tadeu Priolli, S\u00e3o Paulo, SP","geoZona":"Sul 2"},{"id":468,"name":"Vitrine da Dan\u00e7a","shortDescription":"O local abriga aulas de dan\u00e7a de sal\u00e3o e tamb\u00e9m apresenta\u00e7\u00f5es musicais dos projetos Quarta Flow, Bai\u00e3o de Quarta, Quinta do Samba Rock e Ter\u00e7a de Samba.","location":{"latitude":"-23.543012","longitude":"-46.638609"},"endereco":"Avenida S\u00e3o Jo\u00e3o, 473","geoZona":"Centro","@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/468\/file\/7435\/vitrinedadan\u00e7a144x144-bff9f6186e55997a2f067cd3962e4622.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/468\/file\/7435\/vitrinedadan\u00e7a144x144-5445e3ad69387f3b6c5865230a1bbf66.jpg"}}]